[
  {
    "boxes": [
      "1AJ",
      "1BJ",
      "1CJ",
      "1DJ"
    ],
    "description": "TRAITEMENTS ET SALAIRES - Indiquez vos seuls revenus d'activit\u00e9 (salaires, avantages en nature et indemnit\u00e9s journali\u00e8res).",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "1AA",
      "1BA",
      "1CA",
      "1DA"
    ],
    "description": "TRAITEMENTS ET SALAIRES - Revenus des salari\u00e9\u00b7e\u00b7s des particuliers employeurs.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "1GA",
      "1HA",
      "1IA",
      "1JA"
    ],
    "description": "TRAITEMENTS ET SALAIRES - Abattement forfaitaire : assistants maternels / familiaux et journalistes.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "1GH",
      "1HH",
      "1IH",
      "1JH"
    ],
    "description": "TRAITEMENTS ET SALAIRES - Heures suppl\u00e9mentaires exon\u00e9r\u00e9es et jours RTT exon\u00e9r\u00e9s.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "1PB",
      "1PC",
      "1PD",
      "1PE"
    ],
    "description": "TRAITEMENTS ET SALAIRES - Pourboires exon\u00e9r\u00e9s.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "1AD",
      "1BD",
      "1CD",
      "1DD"
    ],
    "description": "TRAITEMENTS ET SALAIRES - Prime de partage de la valeur exon\u00e9r\u00e9e.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "1AV",
      "1BV",
      "1CV",
      "1DV"
    ],
    "description": "TRAITEMENTS ET SALAIRES - En cas de majoration du seuil d'exon\u00e9ration.",
    "type": "bool"
  },
  {
    "boxes": [
      "1AP",
      "1BP",
      "1CP",
      "1DP"
    ],
    "description": "TRAITEMENTS ET SALAIRES - Indiquez vos autres revenus imposables (indemnit\u00e9 de pr\u00e9retraite, allocation ch\u00f4mage...).",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "1GB",
      "1HB",
      "1IB",
      "1JB"
    ],
    "description": "TRAITEMENTS ET SALAIRES - Revenus des associ\u00e9s et g\u00e9rants article 62 du CGI.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "1GF",
      "1HF",
      "1IF",
      "1JF"
    ],
    "description": "TRAITEMENTS ET SALAIRES - Droits d'auteur, fonctionnaires chercheurs.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "1AF",
      "1BF",
      "1CF",
      "1DF"
    ],
    "description": "TRAITEMENTS ET SALAIRES - Salaires per\u00e7us par les non-r\u00e9sidents et salaires de source \u00e9trang\u00e8re avec cr\u00e9dit d\u2019imp\u00f4t \u00e9gal \u00e0 l\u2019imp\u00f4t fran\u00e7ais.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "1AG",
      "1BG",
      "1CG",
      "1DG"
    ],
    "description": "TRAITEMENTS ET SALAIRES - Autres salaires imposables de source \u00e9trang\u00e8re.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "1AK",
      "1BK",
      "1CK",
      "1DK"
    ],
    "description": "TRAITEMENTS ET SALAIRES - Vos frais r\u00e9els.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "1AC",
      "1BC",
      "1CC",
      "1DC"
    ],
    "description": "SALAIRES EXON\u00c9R\u00c9S RETENUS POUR LE CALCUL DU TAUX EFFECTIF - Salaires exon\u00e9r\u00e9s de source etrang\u00e8re apr\u00e8s d\u00e9duction de l'imp\u00f4t pay\u00e9 \u00e0 l'\u00e9tranger et salaires exon\u00e9r\u00e9s des d\u00e9tach\u00e9s \u00e0 l'\u00e9tranger. - Total de vos salaires.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "1GE",
      "1HE",
      "1IE",
      "1JE"
    ],
    "description": "SALAIRES EXON\u00c9R\u00c9S RETENUS POUR LE CALCUL DU TAUX EFFECTIF - Salaires exon\u00e9r\u00e9s de source etrang\u00e8re apr\u00e8s d\u00e9duction de l'imp\u00f4t pay\u00e9 \u00e0 l'\u00e9tranger et salaires exon\u00e9r\u00e9s des d\u00e9tach\u00e9s \u00e0 l'\u00e9tranger. - Marins-p\u00eacheurs exer\u00e7ant hors des eaux territoriales fran\u00e7aises.",
    "type": "bool"
  },
  {
    "boxes": [
      "1AE",
      "1BE",
      "1CE",
      "1DE"
    ],
    "description": "SALAIRES EXON\u00c9R\u00c9S RETENUS POUR LE CALCUL DU TAUX EFFECTIF - Salaires exon\u00e9r\u00e9s de source etrang\u00e8re apr\u00e8s d\u00e9duction de l'imp\u00f4t pay\u00e9 \u00e0 l'\u00e9tranger et salaires exon\u00e9r\u00e9s des d\u00e9tach\u00e9s \u00e0 l'\u00e9tranger. - Frais r\u00e9els.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "1GK",
      "1GL",
      "1GP",
      "1GQ"
    ],
    "description": "SALAIRES EXON\u00c9R\u00c9S RETENUS POUR LE CALCUL DU TAUX EFFECTIF - En 2023 vous ne percevez plus de salaires d\u00e9clar\u00e9s lignes 1GB, 1GF, 1GG, 1AG de la d\u00e9claration n\u00b02042.",
    "type": "bool"
  },
  {
    "boxes": [
      "1AS",
      "1BS",
      "1CS",
      "1DS"
    ],
    "description": "PENSIONS, RETRAITES, RENTES - Total des pensions, des retraites et des rentes.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "1AT",
      "1BT",
      "1CT",
      "1DT"
    ],
    "description": "PENSIONS, RETRAITES, RENTES - Pensions de retraite en capital taxables \u00e0 7,5 %.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "1AI",
      "1BI",
      "1CI",
      "1DI"
    ],
    "description": "PENSIONS, RETRAITES, RENTES - Pensions en capital des nouveaux plans d'\u00e9pargne retraite.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "1AZ",
      "1BZ",
      "1CZ",
      "1DZ"
    ],
    "description": "PENSIONS, RETRAITES, RENTES - Pensions d'invalidit\u00e9 per\u00e7ues.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "1AO",
      "1BO",
      "1CO",
      "1DO"
    ],
    "description": "PENSIONS, RETRAITES, RENTES - Pensions alimentaires per\u00e7ues.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "1AL",
      "1BL",
      "1CL",
      "1DL"
    ],
    "description": "PENSIONS, RETRAITES, RENTES - Pensions per\u00e7ues par les non-r\u00e9sidents et pensions de source \u00e9trang\u00e8re avec un cr\u00e9dit d\u2019imp\u00f4t \u00e9gal \u00e0 l\u2019imp\u00f4t fran\u00e7ais.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "1AM",
      "1BM",
      "1CM",
      "1DM"
    ],
    "description": "PENSIONS, RETRAITES, RENTES - Autres pensions imposables de source \u00e9trang\u00e8re.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "1HK",
      "1HL",
      "1HP",
      "1HQ"
    ],
    "description": "PENSIONS, RETRAITES, RENTES - En 2023, vous ne percevez plus de pensions d\u00e9clar\u00e9es lignes 1AO, 1AM de la d\u00e9claration 2042.",
    "type": "bool"
  },
  {
    "boxes": [
      "1AH",
      "1BH",
      "1CH",
      "1DH"
    ],
    "description": "PENSIONS EXON\u00c9R\u00c9ES DE SOURCE \u00c9TRANG\u00c8RE POUR LE CALCUL DU TAUX EFFECTIF - Total des pensions nettes encaiss\u00e9es.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "1AW"
    ],
    "description": "RENTES VIAG\u00c8RES \u00c0 TITRE ON\u00c9REUX - Indiquez pour chaque \u00e2ge d'entr\u00e9e en jouissance le total des rentes per\u00e7ues par tous les membres du foyer fiscal - Rentes (cas g\u00e9n\u00e9ral) - Moins de 50 ans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "1BW"
    ],
    "description": "RENTES VIAG\u00c8RES \u00c0 TITRE ON\u00c9REUX - Indiquez pour chaque \u00e2ge d'entr\u00e9e en jouissance le total des rentes per\u00e7ues par tous les membres du foyer fiscal - Rentes (cas g\u00e9n\u00e9ral) - De 50 \u00e0 59 ans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "1CW"
    ],
    "description": "RENTES VIAG\u00c8RES \u00c0 TITRE ON\u00c9REUX - Indiquez pour chaque \u00e2ge d'entr\u00e9e en jouissance le total des rentes per\u00e7ues par tous les membres du foyer fiscal - Rentes (cas g\u00e9n\u00e9ral) - De 60 \u00e0 69 ans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "1DW"
    ],
    "description": "RENTES VIAG\u00c8RES \u00c0 TITRE ON\u00c9REUX - Indiquez pour chaque \u00e2ge d'entr\u00e9e en jouissance le total des rentes per\u00e7ues par tous les membres du foyer fiscal - Rentes (cas g\u00e9n\u00e9ral) - A partir de 70 ans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "1AR"
    ],
    "description": "RENTES VIAG\u00c8RES \u00c0 TITRE ON\u00c9REUX - Indiquez pour chaque \u00e2ge d'entr\u00e9e en jouissance le total des rentes per\u00e7ues par tous les membres du foyer fiscal - Rentes per\u00e7ues par les non r\u00e9sidents. Rentes de source \u00e9trang\u00e8re avec cr\u00e9dit d\u2019imp\u00f4t \u00e9gal \u00e0 l\u2019imp\u00f4t fran\u00e7ais - Moins de 50 ans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "1BR"
    ],
    "description": "RENTES VIAG\u00c8RES \u00c0 TITRE ON\u00c9REUX - Indiquez pour chaque \u00e2ge d'entr\u00e9e en jouissance le total des rentes per\u00e7ues par tous les membres du foyer fiscal - Rentes per\u00e7ues par les non r\u00e9sidents. Rentes de source \u00e9trang\u00e8re avec cr\u00e9dit d\u2019imp\u00f4t \u00e9gal \u00e0 l\u2019imp\u00f4t fran\u00e7ais - De 50 \u00e0 59 ans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "1CR"
    ],
    "description": "RENTES VIAG\u00c8RES \u00c0 TITRE ON\u00c9REUX - Indiquez pour chaque \u00e2ge d'entr\u00e9e en jouissance le total des rentes per\u00e7ues par tous les membres du foyer fiscal - Rentes per\u00e7ues par les non r\u00e9sidents. Rentes de source \u00e9trang\u00e8re avec cr\u00e9dit d\u2019imp\u00f4t \u00e9gal \u00e0 l\u2019imp\u00f4t fran\u00e7ais - De 60 \u00e0 69 ans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "1DR"
    ],
    "description": "RENTES VIAG\u00c8RES \u00c0 TITRE ON\u00c9REUX - Indiquez pour chaque \u00e2ge d'entr\u00e9e en jouissance le total des rentes per\u00e7ues par tous les membres du foyer fiscal - Rentes per\u00e7ues par les non r\u00e9sidents. Rentes de source \u00e9trang\u00e8re avec cr\u00e9dit d\u2019imp\u00f4t \u00e9gal \u00e0 l\u2019imp\u00f4t fran\u00e7ais - A partir de 70 ans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "1TP",
      "1UP"
    ],
    "description": "GAINS DE LEVEE D'OPTIONS, REVENUS EXONERES OU NON IMPOSABLES EN FRANCE, REVENUS EXCEPTIONNELS OU DIFFERES - Rabais exc\u00e9dentaire sur options sur titres.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "1TT",
      "1UT"
    ],
    "description": "GAINS DE LEVEE D'OPTIONS, REVENUS EXONERES OU NON IMPOSABLES EN FRANCE, REVENUS EXCEPTIONNELS OU DIFFERES - Gains de lev\u00e9e d'options attribu\u00e9es \u00e0 compter du 28/09/2012 ; gains d'acquisition d'actions gratuites attribu\u00e9es \u00e0 compter du 28/09/12 sur d\u00e9cision prise au plus tard le 07/08/15 et gains d'acquisitions d'actions gratuites attribu\u00e9es sur d\u00e9cision prise \u00e0 compter du 31/12/2016 pour leur fraction exc\u00e9dant 300 000 \u20ac - Imposables en salaires.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "1TZ"
    ],
    "description": "GAINS DE LEVEE D'OPTIONS, REVENUS EXONERES OU NON IMPOSABLES EN FRANCE, REVENUS EXCEPTIONNELS OU DIFFERES - Gains d'acquisition d'actions gratuites attribu\u00e9es sur d\u00e9cision prise \u00e0 compter du 08/08/2015 au 31/12/2016 ; gains d'acquisitions d'actions gratuites attribu\u00e9es \u00e0 compter du 31/12/16 pour leur fraction n'exc\u00e9dant pas 300 000 \u20ac - Gain imposable apr\u00e8s abattements.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "1UZ"
    ],
    "description": "GAINS DE LEVEE D'OPTIONS, REVENUS EXONERES OU NON IMPOSABLES EN FRANCE, REVENUS EXCEPTIONNELS OU DIFFERES - Gains d'acquisition d'actions gratuites attribu\u00e9es sur d\u00e9cision prise \u00e0 compter du 08/08/2015 au 31/12/2016 ; gains d'acquisitions d'actions gratuites attribu\u00e9es \u00e0 compter du 31/12/16 pour leur fraction n'exc\u00e9dant pas 300 000 \u20ac - Abattement pour dur\u00e9e de d\u00e9tention.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "1WZ"
    ],
    "description": "GAINS DE LEVEE D'OPTIONS, REVENUS EXONERES OU NON IMPOSABLES EN FRANCE, REVENUS EXCEPTIONNELS OU DIFFERES - Gains d'acquisition d'actions gratuites attribu\u00e9es sur d\u00e9cision prise \u00e0 compter du 08/08/2015 au 31/12/2016 ; gains d'acquisitions d'actions gratuites attribu\u00e9es \u00e0 compter du 31/12/16 pour leur fraction n'exc\u00e9dant pas 300 000 \u20ac - Abattement de 50 %.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "1VZ"
    ],
    "description": "GAINS DE LEVEE D'OPTIONS, REVENUS EXONERES OU NON IMPOSABLES EN FRANCE, REVENUS EXCEPTIONNELS OU DIFFERES - Gains d'acquisition d'actions gratuites attribu\u00e9es sur d\u00e9cision prise \u00e0 compter du 08/08/2015 au 31/12/2016 ; gains d'acquisitions d'actions gratuites attribu\u00e9es \u00e0 compter du 31/12/16 pour leur fraction n'exc\u00e9dant pas 300 000 \u20ac - Abattement fixe (D\u00e9part \u00e0 la retraite d'un dirigeant de PME).",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "1NX",
      "1OX"
    ],
    "description": "GAINS DE LEVEE D'OPTIONS, REVENUS EXONERES OU NON IMPOSABLES EN FRANCE, REVENUS EXCEPTIONNELS OU DIFFERES - Gains et distributions provenant de parts ou actions de carried-interest.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "1NY",
      "1OY"
    ],
    "description": "GAINS DE LEVEE D'OPTIONS, REVENUS EXONERES OU NON IMPOSABLES EN FRANCE, REVENUS EXCEPTIONNELS OU DIFFERES - Gains et distributions provenant de parts ou actions de carried-interest soumis \u00e0 la contribution salariale de 30 %.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "1PM",
      "1QM"
    ],
    "description": "GAINS DE LEVEE D'OPTIONS, REVENUS EXONERES OU NON IMPOSABLES EN FRANCE, REVENUS EXCEPTIONNELS OU DIFFERES - Indemnit\u00e9s pour pr\u00e9judice moral - Fraction sup\u00e9rieure \u00e0 1 million d'euros.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "1GG",
      "1HG"
    ],
    "description": "GAINS DE LEVEE D'OPTIONS, REVENUS EXONERES OU NON IMPOSABLES EN FRANCE, REVENUS EXCEPTIONNELS OU DIFFERES - Agents g\u00e9n\u00e9raux d'assurance (option pour le r\u00e9gime fiscal des salari\u00e9\u00b7e\u00b7s) - Salaires imposables.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "1AQ",
      "1BQ"
    ],
    "description": "GAINS DE LEVEE D'OPTIONS, REVENUS EXONERES OU NON IMPOSABLES EN FRANCE, REVENUS EXCEPTIONNELS OU DIFFERES - Agents g\u00e9n\u00e9raux d'assurance (option pour le r\u00e9gime fiscal des salari\u00e9\u00b7e\u00b7s) - Salaires exon\u00e9r\u00e9s.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "1DY",
      "1EY"
    ],
    "description": "GAINS DE LEVEE D'OPTIONS, REVENUS EXONERES OU NON IMPOSABLES EN FRANCE, REVENUS EXCEPTIONNELS OU DIFFERES - Salari\u00e9\u00b7e\u00b7s impatri\u00e9s : salaires et primes exon\u00e9r\u00e9s.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "1SM",
      "1DN"
    ],
    "description": "GAINS DE LEVEE D'OPTIONS, REVENUS EXONERES OU NON IMPOSABLES EN FRANCE, REVENUS EXCEPTIONNELS OU DIFFERES - Sommes exon\u00e9r\u00e9es provenant du CET ou de jours de cong\u00e9 non pris, affect\u00e9es \u00e0 l'\u00e9pargne retraite d'entreprise.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "0XX"
    ],
    "description": "REVENUS EXCEPTIONNELS OU DIFFERES A IMPOSER SELON LE SYSTEME DU QUOTIENT.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "2DH"
    ],
    "description": "REVENUS DES VALEURS ET CAPITAUX MOBILIERS - Produits des contrats d'assurance-vie de plus de 8 ans - Produits des versements effectu\u00e9s avant le 27/09/2017 - \u2022 Produits soumis au pr\u00e9l\u00e8vement lib\u00e9ratoire sur option.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "2CH"
    ],
    "description": "REVENUS DES VALEURS ET CAPITAUX MOBILIERS - Produits des contrats d'assurance-vie de plus de 8 ans - Produits des versements effectu\u00e9s avant le 27/09/2017 - \u2022 Autres produits.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "2UU"
    ],
    "description": "REVENUS DES VALEURS ET CAPITAUX MOBILIERS - Produits des versements effectu\u00e9s \u00e0 compter du 27/09/2017 : total per\u00e7u \u00e0 r\u00e9partir entre 2VV et 2WW.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "2VV"
    ],
    "description": "REVENUS DES VALEURS ET CAPITAUX MOBILIERS - \u2022 Produits imposables \u00e0 7,5 % correspondant aux primes n'exc\u00e9dant pas 150 000 \u20ac.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "2WW"
    ],
    "description": "REVENUS DES VALEURS ET CAPITAUX MOBILIERS - \u2022 Produits imposables \u00e0 12,8 % correspondant aux primes exc\u00e9dant 150 000 \u20ac.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "2XX"
    ],
    "description": "REVENUS DES VALEURS ET CAPITAUX MOBILIERS - Produits des contrats d'assurance-vie de moins de 8 ans - Produits des versements effectu\u00e9s avant le 27/09/2017 - \u2022 Produits soumis au pr\u00e9l\u00e8vement lib\u00e9ratoire sur option.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "2YY"
    ],
    "description": "REVENUS DES VALEURS ET CAPITAUX MOBILIERS - Produits des contrats d'assurance-vie de moins de 8 ans - Produits des versements effectu\u00e9s avant le 27/09/2017 - \u2022 Autres produits.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "2ZZ"
    ],
    "description": "REVENUS DES VALEURS ET CAPITAUX MOBILIERS - Produits des contrats d'assurance-vie de moins de 8 ans - Produits des versements effectu\u00e9s \u00e0 compter du 27/09/2017.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "2DC"
    ],
    "description": "REVENUS DES VALEURS ET CAPITAUX MOBILIERS - Vos revenus des valeurs et capitaux mobiliers ouvrant droit \u00e0 abattement - Revenus des actions et parts.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "2FU"
    ],
    "description": "REVENUS DES VALEURS ET CAPITAUX MOBILIERS - Vos revenus des valeurs et capitaux mobiliers ouvrant droit \u00e0 abattement - Dividendes imposables des titres non cot\u00e9s d\u00e9tenus dans le PEA ou le PEA-PME.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "2TS"
    ],
    "description": "REVENUS DES VALEURS ET CAPITAUX MOBILIERS - Vos revenus des valeurs et capitaux mobiliers n'ouvrant pas droit \u00e0 abattement - Autres revenus distribu\u00e9s et assimil\u00e9s.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "2TR"
    ],
    "description": "REVENUS DES VALEURS ET CAPITAUX MOBILIERS - Vos revenus des valeurs et capitaux mobiliers n'ouvrant pas droit \u00e0 abattement - Int\u00e9r\u00eats et produits de placement \u00e0 revenu fixe.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "2TT"
    ],
    "description": "REVENUS DES VALEURS ET CAPITAUX MOBILIERS - Vos revenus des valeurs et capitaux mobiliers n'ouvrant pas droit \u00e0 abattement - Int\u00e9r\u00eats des pr\u00eats participatifs et des minibons.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "2TQ"
    ],
    "description": "REVENUS DES VALEURS ET CAPITAUX MOBILIERS - Vos revenus des valeurs et capitaux mobiliers n'ouvrant pas droit \u00e0 abattement - Int\u00e9r\u00eats imposables des obligations remboursables en actions d\u00e9tenues dans le PEA/PME.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "2TZ"
    ],
    "description": "REVENUS DES VALEURS ET CAPITAUX MOBILIERS - Vos revenus des valeurs et capitaux mobiliers n'ouvrant pas droit \u00e0 abattement - Produits des plans d'\u00e9pargne retraite - Sortie en Capital.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "2GO"
    ],
    "description": "REVENUS DES VALEURS ET CAPITAUX MOBILIERS - Vos revenus des valeurs et capitaux mobiliers n'ouvrant pas droit \u00e0 abattement - Autres revenus distribu\u00e9s et revenus des structures soumises hors de France \u00e0 un r\u00e9gime fiscal privil\u00e9gi\u00e9.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "2TU"
    ],
    "description": "REVENUS DES VALEURS ET CAPITAUX MOBILIERS - Vos revenus des valeurs et capitaux mobiliers n'ouvrant pas droit \u00e0 abattement - Pertes en capital sur pr\u00eats participatifs et minibons non imput\u00e9s, \u00e0 reporter sur l'ann\u00e9e 2023, provenant de l'ann\u00e9e - 2018.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "2TV"
    ],
    "description": "REVENUS DES VALEURS ET CAPITAUX MOBILIERS - Vos revenus des valeurs et capitaux mobiliers n'ouvrant pas droit \u00e0 abattement - Pertes en capital sur pr\u00eats participatifs et minibons non imput\u00e9s, \u00e0 reporter sur l'ann\u00e9e 2023, provenant de l'ann\u00e9e - 2019.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "2TW"
    ],
    "description": "REVENUS DES VALEURS ET CAPITAUX MOBILIERS - Vos revenus des valeurs et capitaux mobiliers n'ouvrant pas droit \u00e0 abattement - Pertes en capital sur pr\u00eats participatifs et minibons non imput\u00e9s, \u00e0 reporter sur l'ann\u00e9e 2023, provenant de l'ann\u00e9e - 2020.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "2TX"
    ],
    "description": "REVENUS DES VALEURS ET CAPITAUX MOBILIERS - Vos revenus des valeurs et capitaux mobiliers n'ouvrant pas droit \u00e0 abattement - Pertes en capital sur pr\u00eats participatifs et minibons non imput\u00e9s, \u00e0 reporter sur l'ann\u00e9e 2023, provenant de l'ann\u00e9e - 2021.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "2TY"
    ],
    "description": "REVENUS DES VALEURS ET CAPITAUX MOBILIERS - Vos revenus des valeurs et capitaux mobiliers n'ouvrant pas droit \u00e0 abattement - Pertes en capital sur pr\u00eats participatifs et minibons non imput\u00e9s, \u00e0 reporter sur l'ann\u00e9e 2023, provenant de l'ann\u00e9e - 2022.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "2CG"
    ],
    "description": "REVENUS DES VALEURS ET CAPITAUX MOBILIERS - Vos autres revenus des valeurs et capitaux mobiliers - Revenus indiqu\u00e9s ci-dessus d\u00e9j\u00e0 soumis aux pr\u00e9l\u00e8vements sociaux sans CSG d\u00e9ductible.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "2BH"
    ],
    "description": "REVENUS DES VALEURS ET CAPITAUX MOBILIERS - Vos autres revenus des valeurs et capitaux mobiliers - Revenus indiqu\u00e9s ci-dessus d\u00e9j\u00e0 soumis aux pr\u00e9l\u00e8vements sociaux avec CSG d\u00e9ductible (si option bar\u00e8me).",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "2DF"
    ],
    "description": "REVENUS DES VALEURS ET CAPITAUX MOBILIERS - Vos autres revenus des valeurs et capitaux mobiliers - Autres revenus d\u00e9j\u00e0 soumis aux pr\u00e9l\u00e8vements sociaux avec CSG d\u00e9ductible.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "2DG"
    ],
    "description": "REVENUS DES VALEURS ET CAPITAUX MOBILIERS - Vos autres revenus des valeurs et capitaux mobiliers - Revenus d\u00e9j\u00e0 soumis au seul pr\u00e9l\u00e8vement de solidarit\u00e9 de 7,5 %.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "2DI"
    ],
    "description": "REVENUS DES VALEURS ET CAPITAUX MOBILIERS - Vos autres revenus des valeurs et capitaux mobiliers - Revenus soumis au seul pr\u00e9l\u00e8vement de solidarit\u00e9 \u00e0 soumettre \u00e0 la CSG/CRDS.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "2CA"
    ],
    "description": "REVENUS DES VALEURS ET CAPITAUX MOBILIERS - Frais et charges d\u00e9ductibles.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "2AB"
    ],
    "description": "REVENUS DES VALEURS ET CAPITAUX MOBILIERS - Cr\u00e9dits d'imp\u00f4t sur valeurs \u00e9trang\u00e8res.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "2CK"
    ],
    "description": "REVENUS DES VALEURS ET CAPITAUX MOBILIERS - Pr\u00e9l\u00e8vement forfaitaire non lib\u00e9ratoire d\u00e9j\u00e0 vers\u00e9.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "2EE"
    ],
    "description": "REVENUS DES VALEURS ET CAPITAUX MOBILIERS - Autres produits de placement soumis \u00e0 un pr\u00e9l\u00e8vement lib\u00e9ratoire.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "2AA"
    ],
    "description": "REVENUS DES VALEURS ET CAPITAUX MOBILIERS - D\u00e9ficits des ann\u00e9es ant\u00e9rieures non encore d\u00e9duits - 2016.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "2AL"
    ],
    "description": "REVENUS DES VALEURS ET CAPITAUX MOBILIERS - D\u00e9ficits des ann\u00e9es ant\u00e9rieures non encore d\u00e9duits - 2017.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "2AM"
    ],
    "description": "REVENUS DES VALEURS ET CAPITAUX MOBILIERS - D\u00e9ficits des ann\u00e9es ant\u00e9rieures non encore d\u00e9duits - 2018.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "2AN"
    ],
    "description": "REVENUS DES VALEURS ET CAPITAUX MOBILIERS - D\u00e9ficits des ann\u00e9es ant\u00e9rieures non encore d\u00e9duits - 2019.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "2AQ"
    ],
    "description": "REVENUS DES VALEURS ET CAPITAUX MOBILIERS - D\u00e9ficits des ann\u00e9es ant\u00e9rieures non encore d\u00e9duits - 2020.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "2AR"
    ],
    "description": "REVENUS DES VALEURS ET CAPITAUX MOBILIERS - D\u00e9ficits des ann\u00e9es ant\u00e9rieures non encore d\u00e9duits - 2021.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "2DM"
    ],
    "description": "REVENUS DES VALEURS ET CAPITAUX MOBILIERS - Vos autres revenus des valeurs et capitaux mobiliers - Impatri\u00e9s : abattement de 50 % sur les revenus de capitaux mobiliers per\u00e7us \u00e0 l'\u00e9tranger.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "2VM"
    ],
    "description": "REVENUS DES VALEURS ET CAPITAUX MOBILIERS - Gains de cession des biens et contrats de capitalisation et d'assurance-vie - Gains attach\u00e9s aux versements effectu\u00e9s avant le 27/09/2017 - \u2022 Gains soumis au pr\u00e9l\u00e8vement lib\u00e9ratoire.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "2VN"
    ],
    "description": "REVENUS DES VALEURS ET CAPITAUX MOBILIERS - Gains de cession des biens et contrats de capitalisation et d'assurance-vie - Gains attach\u00e9s aux versements effectu\u00e9s avant le 27/09/2017 - \u2022 Autres gains.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "2VO"
    ],
    "description": "REVENUS DES VALEURS ET CAPITAUX MOBILIERS - Gains de cession des biens et contrats de capitalisation et d'assurance-vie - Gains attach\u00e9s aux versements effectu\u00e9s \u00e0 compter du 27/09/2017 - \u2022 Gains imposables \u00e0 7,5 %.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "2VP"
    ],
    "description": "REVENUS DES VALEURS ET CAPITAUX MOBILIERS - Gains de cession des biens et contrats de capitalisation et d'assurance-vie - Gains attach\u00e9s aux versements effectu\u00e9s \u00e0 compter du 27/09/2017 - \u2022 Produits imposables \u00e0 12,8 %.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "2VQ"
    ],
    "description": "REVENUS DES VALEURS ET CAPITAUX MOBILIERS - Gains de cession des biens et contrats de capitalisation et d'assurance-vie - Moins-value de cession - 2018.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "2VR"
    ],
    "description": "REVENUS DES VALEURS ET CAPITAUX MOBILIERS - Gains de cession des biens et contrats de capitalisation et d'assurance-vie - Moins-value de cession - 2019.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "2VS"
    ],
    "description": "REVENUS DES VALEURS ET CAPITAUX MOBILIERS - Gains de cession des biens et contrats de capitalisation et d'assurance-vie - Moins-value de cession - 2020.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "2VT"
    ],
    "description": "REVENUS DES VALEURS ET CAPITAUX MOBILIERS - Gains de cession des biens et contrats de capitalisation et d'assurance-vie - Moins-value de cession - 2021.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "2VU"
    ],
    "description": "REVENUS DES VALEURS ET CAPITAUX MOBILIERS - Gains de cession des biens et contrats de capitalisation et d'assurance-vie - Moins-value de cession - 2022.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "2RA"
    ],
    "description": "REVENUS DES VALEURS ET CAPITAUX MOBILIERS - Rachat d'un contrat d'assurance-vie de 8 ans et plus r\u00e9investi dans un nouveau plan d'\u00e9pargne retraite - Produits des versements effectu\u00e9s avant le 27/09/2017 - \u2022 Produits soumis au pr\u00e9l\u00e8vement forfaitaire lib\u00e9ratoire.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "2RB"
    ],
    "description": "REVENUS DES VALEURS ET CAPITAUX MOBILIERS - Rachat d'un contrat d'assurance-vie de 8 ans et plus r\u00e9investi dans un nouveau plan d'\u00e9pargne retraite - Produits des versements effectu\u00e9s avant le 27/09/2017 - \u2022 Autres produits.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "2RC"
    ],
    "description": "REVENUS DES VALEURS ET CAPITAUX MOBILIERS - Rachat d'un contrat d'assurance-vie de 8 ans et plus r\u00e9investi dans un nouveau plan d'\u00e9pargne retraite - Produits des versements effectu\u00e9s \u00e0 compter du 27/09/2017 - \u2022 Produits imposables \u00e0 7,5 %.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "2RD"
    ],
    "description": "REVENUS DES VALEURS ET CAPITAUX MOBILIERS - Rachat d'un contrat d'assurance-vie de 8 ans et plus r\u00e9investi dans un nouveau plan d'\u00e9pargne retraite - Produits des versements effectu\u00e9s \u00e0 compter du 27/09/2017 - \u2022 Produits imposables \u00e0 12,8 %.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "2OP"
    ],
    "description": "REVENUS DES VALEURS ET CAPITAUX MOBILIERS - Vous optez pour l'imposition au bar\u00e8me de l'ensemble de vos revenus et gains mobiliers, cochez la case.",
    "type": "bool"
  },
  {
    "boxes": [
      "3VG"
    ],
    "description": "PLUS-VALUES ET GAINS DIVERS - Gains de cessions de valeurs mobili\u00e8res, de droits sociaux et assimil\u00e9s - plus-value sans application d'abattements.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "3SG"
    ],
    "description": "PLUS-VALUES ET GAINS DIVERS - Gains de cessions de valeurs mobili\u00e8res, de droits sociaux et assimil\u00e9s - abattement pour dur\u00e9e de d\u00e9tention de droit commun.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "3VH"
    ],
    "description": "PLUS-VALUES ET GAINS DIVERS - Gains de cessions de valeurs mobili\u00e8res, de droits sociaux et assimil\u00e9s - Moins-value 2022.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "3VD"
    ],
    "description": "PLUS-VALUES ET GAINS DIVERS - Gains de lev\u00e9e d'options sur titres et gains d'acquisition d'actions gratuites attribu\u00e9es avant le 28/09/2012 - Gains taxables \u00e0 - 18 %.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "3VI"
    ],
    "description": "PLUS-VALUES ET GAINS DIVERS - Gains de lev\u00e9e d'options sur titres et gains d'acquisition d'actions gratuites attribu\u00e9es avant le 28/09/2012 - Gains taxables \u00e0 - 30 %.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "3VF"
    ],
    "description": "PLUS-VALUES ET GAINS DIVERS - Gains de lev\u00e9e d'options sur titres et gains d'acquisition d'actions gratuites attribu\u00e9es avant le 28/09/2012 - Gains taxables \u00e0 - 41 %.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "3VJ",
      "3VK"
    ],
    "description": "PLUS-VALUES ET GAINS DIVERS - Gains de lev\u00e9e d'options sur titres et gains d'acquisition d'actions gratuites attribu\u00e9es avant le 28/09/2012 - Gains imposables sur option dans la cat\u00e9gorie des salaires.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "3VN"
    ],
    "description": "PLUS-VALUES ET GAINS DIVERS - Gains de lev\u00e9e d'options sur titres et gains d'acquisition d'actions gratuites attribu\u00e9es avant le 28/09/2012 - Gains de lev\u00e9e d'options sur titres et gains d'acquisition d'actions gratuites attribu\u00e9es \u00e0 compter du 16/10/2007, soumis \u00e0 la contribution salariale de 10 %.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "3SJ"
    ],
    "description": "PLUS-VALUES ET GAINS DIVERS - Gains de cession de titres souscrits en exercice de bons de souscription de parts de cr\u00e9ateur d'entreprise - Activit\u00e9 exerc\u00e9e depuis au moins trois ans - BSPCE attribu\u00e9s avant le 01/01/2018.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "3TJ"
    ],
    "description": "PLUS-VALUES ET GAINS DIVERS - Gains de cession de titres souscrits en exercice de bons de souscription de parts de cr\u00e9ateur d'entreprise - Activit\u00e9 exerc\u00e9e depuis au moins trois ans - BSPCE attribu\u00e9s \u00e0 compter du 01/01/2018 : gain avant abattement.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "3TK"
    ],
    "description": "PLUS-VALUES ET GAINS DIVERS - Gains de cession de titres souscrits en exercice de bons de souscription de parts de cr\u00e9ateur d'entreprise - Activit\u00e9 exerc\u00e9e depuis au moins trois ans - Abattement fixe; d\u00e9part \u00e0 la retraite d'un dirigeant.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "3SK"
    ],
    "description": "PLUS-VALUES ET GAINS DIVERS - Gains de cession de titres souscrits en exercice de bons de souscription de parts de cr\u00e9ateur d'entreprise - Activit\u00e9 exerc\u00e9e depuis moins de trois ans : gains taxables \u00e0 30 %.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "3VT"
    ],
    "description": "PLUS-VALUES ET GAINS DIVERS - Retrait ou rachat du PEA ou du PEA-PME avant expiration de la 5e ann\u00e9e.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "3PI"
    ],
    "description": "PLUS-VALUES ET GAINS DIVERS - Profits sur instruments financiers taxables \u00e0 50 %.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "3UA"
    ],
    "description": "PLUS-VALUES ET GAINS DIVERS - Plus-values b\u00e9n\u00e9ficiant de l'abattement pour une dur\u00e9e de d\u00e9tention renforc\u00e9 et plus-values r\u00e9alis\u00e9es par les dirigeants de PME lors de leur d\u00e9part \u00e0 la retraite - plus-value avant abattement.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "3SL"
    ],
    "description": "PLUS-VALUES ET GAINS DIVERS - Plus-values b\u00e9n\u00e9ficiant de l'abattement pour une dur\u00e9e de d\u00e9tention renforc\u00e9 et plus-values r\u00e9alis\u00e9es par les dirigeants de PME lors de leur d\u00e9part \u00e0 la retraite - abattement pour une dur\u00e9e de d\u00e9tention renforc\u00e9.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "3VA"
    ],
    "description": "PLUS-VALUES ET GAINS DIVERS - Plus-values b\u00e9n\u00e9ficiant de l'abattement pour une dur\u00e9e de d\u00e9tention renforc\u00e9 et plus-values r\u00e9alis\u00e9es par les dirigeants de PME lors de leur d\u00e9part \u00e0 la retraite - abattement fixe.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "3VQ"
    ],
    "description": "PLUS-VALUES ET GAINS DIVERS - Impatri\u00e9s : cessions de titres d\u00e9tenus \u00e0 l'\u00e9tranger (report de la d\u00e9claration n\u00b0 2074 IMP) - plus-values exon\u00e9r\u00e9es (50 %).",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "3VR"
    ],
    "description": "PLUS-VALUES ET GAINS DIVERS - Impatri\u00e9s : cessions de titres d\u00e9tenus \u00e0 l'\u00e9tranger (report de la d\u00e9claration n\u00b0 2074 IMP) - moins-values non imputables (50 %).",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "3VC"
    ],
    "description": "PLUS-VALUES ET GAINS DIVERS - Produits et plus-values exon\u00e9r\u00e9s provenant de structures de capital risque.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "3SE"
    ],
    "description": "PLUS-VALUES ET GAINS DIVERS - Plus-values immobili\u00e8res et plus-values de cession de droits sociaux r\u00e9alis\u00e9es par les non-r\u00e9sidents.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "3SA"
    ],
    "description": "PLUS-VALUES ET GAINS DIVERS - Plus-values en report d'imposition. - plus-values dont le report a expir\u00e9 en 2022 - plus-values avant abattement.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "3SB"
    ],
    "description": "PLUS-VALUES ET GAINS DIVERS - Plus-values en report d'imposition. - plus-values dont le report a expir\u00e9 en 2022 - plus-values imposables.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "3WE"
    ],
    "description": "PLUS-VALUES ET GAINS DIVERS - Plus-values en report d'imposition. - compl\u00e9ment de prix per\u00e7u en 2022.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "3WH"
    ],
    "description": "PLUS-VALUES ET GAINS DIVERS - Plus-values en report d'imposition. - plus-values r\u00e9alis\u00e9es en 2022 - avant abattement.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "3WG"
    ],
    "description": "PLUS-VALUES ET GAINS DIVERS - Plus-values en report d'imposition. - plus-values r\u00e9alis\u00e9es en 2022 - apr\u00e8s abattement.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "3WI"
    ],
    "description": "PLUS-VALUES ET GAINS DIVERS - plus-values dont le report a expir\u00e9 en 2022 - r\u00e9alis\u00e9es du 14/11/2012 au 31/12/2012 - taxables \u00e0 24 %.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "3WJ"
    ],
    "description": "PLUS-VALUES ET GAINS DIVERS - plus-values dont le report a expir\u00e9 en 2022 - r\u00e9alis\u00e9es du 14/11/2012 au 31/12/2012 - taxables \u00e0 19 %.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "3WN"
    ],
    "description": "PLUS-VALUES ET GAINS DIVERS - plus-values r\u00e9alis\u00e9es \u00e0 compter du 01/01/2013 - plus-values avant abattement - r\u00e9alis\u00e9es de 2013 \u00e0 2016.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "3XN"
    ],
    "description": "PLUS-VALUES ET GAINS DIVERS - plus-values r\u00e9alis\u00e9es \u00e0 compter du 01/01/2013 - plus-values avant abattement - r\u00e9alis\u00e9es \u00e0 compter du 1.1.2017.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "3WP"
    ],
    "description": "PLUS-VALUES ET GAINS DIVERS - plus-values r\u00e9alis\u00e9es \u00e0 compter du 01/01/2013 - plus-values imposables.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "3WR"
    ],
    "description": "PLUS-VALUES ET GAINS DIVERS - plus-values r\u00e9alis\u00e9es \u00e0 compter du 01/01/2013 - imp\u00f4t sur le revenu (IR).",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "3WT"
    ],
    "description": "PLUS-VALUES ET GAINS DIVERS - plus-values r\u00e9alis\u00e9es \u00e0 compter du 01/01/2013 - contribution exceptionnelle sur les hauts revenus (CEHR).",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "3SZ"
    ],
    "description": "PLUS-VALUES ET GAINS DIVERS - Plus-values de cession de titres d'OPC mon\u00e9taires dont le report d'imposition a expir\u00e9 en 2022.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "3AN"
    ],
    "description": "PLUS-VALUES ET GAINS DIVERS - Plus-value de cession d'actifs num\u00e9riques - Plus-value.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "3BN"
    ],
    "description": "PLUS-VALUES ET GAINS DIVERS - Plus-value de cession d'actifs num\u00e9riques - Moins-value.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "3WM"
    ],
    "description": "PLUS-VALUES ET GAINS DIVERS - Transfert du domicile hors de France - plus-values et cr\u00e9ances dont l'imposition est en sursis de paiement - plus-values et cr\u00e9ances soumises - aux pr\u00e9l\u00e8vements sociaux.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "3WA"
    ],
    "description": "PLUS-VALUES ET GAINS DIVERS - Transfert du domicile hors de France - plus-values et cr\u00e9ances dont l'imposition est en sursis de paiement - plus-values et cr\u00e9ances soumises - \u00e0 l'IR (au bar\u00e8me ou \u00e0 2,8 %).",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "3TA"
    ],
    "description": "PLUS-VALUES ET GAINS DIVERS - Transfert du domicile hors de France - plus-values et cr\u00e9ances dont l'imposition est en sursis de paiement - plus-values art. 150-0 B ter du CGI - IR et CEHR.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "3XM"
    ],
    "description": "PLUS-VALUES ET GAINS DIVERS - Transfert du domicile hors de France - plus-values et cr\u00e9ances dont l'imposition est en sursis de paiement - plus-values art. 150-0 B ter du CGI - pr\u00e9l\u00e8vement sociaux 15,5 %.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "3XA"
    ],
    "description": "PLUS-VALUES ET GAINS DIVERS - Transfert du domicile hors de France - plus-values et cr\u00e9ances dont l'imposition est en sursis de paiement - plus-values art. 150-0 B ter du CGI - pr\u00e9l\u00e8vement sociaux 17,2 %.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "3WD"
    ],
    "description": "PLUS-VALUES ET GAINS DIVERS - Transfert du domicile hors de France - plus-values et cr\u00e9ances dont l'imposition ne b\u00e9n\u00e9ficie pas du sursis de paiement - plus-values et cr\u00e9ances soumises - aux pr\u00e9l\u00e8vements sociaux.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "3WB"
    ],
    "description": "PLUS-VALUES ET GAINS DIVERS - Transfert du domicile hors de France - plus-values et cr\u00e9ances dont l'imposition ne b\u00e9n\u00e9ficie pas du sursis de paiement - plus-values et cr\u00e9ances soumises - \u00e0 l'IR (au bar\u00e8me ou \u00e0 2,8 %).",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "3TB"
    ],
    "description": "PLUS-VALUES ET GAINS DIVERS - Transfert du domicile hors de France - plus-values et cr\u00e9ances dont l'imposition ne b\u00e9n\u00e9ficie pas du sursis de paiement - plus-values art. 150-0 B ter du CGI - IR et CEHR.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "3XD"
    ],
    "description": "PLUS-VALUES ET GAINS DIVERS - Transfert du domicile hors de France - plus-values et cr\u00e9ances dont l'imposition ne b\u00e9n\u00e9ficie pas du sursis de paiement - plus-values art. 150-0 B ter du CGI - pr\u00e9l\u00e8vement sociaux 15,5 %.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "3YA"
    ],
    "description": "PLUS-VALUES ET GAINS DIVERS - Transfert du domicile hors de France - plus-values et cr\u00e9ances dont l'imposition ne b\u00e9n\u00e9ficie pas du sursis de paiement - plus-values art. 150-0 B ter du CGI - pr\u00e9l\u00e8vement sociaux 17,2 %.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "3VZ"
    ],
    "description": "PLUS-VALUES ET GAINS DIVERS - Plus-values nettes de cession d'immeubles ou de biens meubles d\u00e9j\u00e0 impos\u00e9es \u00e0 19 %.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "3VW"
    ],
    "description": "PLUS-VALUES ET GAINS DIVERS - Plus-values exon\u00e9r\u00e9e au titre de la premi\u00e8re cession d'un logement autre que la r\u00e9sidence principale, sous condition de remploi.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "4BE"
    ],
    "description": "REVENUS FONCIERS (loyers, fermages, parts de SCI, affichage) - Micro foncier : Indiquez les recettes brutes (ne d\u00e9duisez aucun abattement).",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "4BK"
    ],
    "description": "REVENUS FONCIERS (loyers, fermages, parts de SCI, affichage) - dont recettes de source \u00e9trang\u00e8re ouvrant droit \u00e0 un cr\u00e9dit d\u2019imp\u00f4t \u00e9gal \u00e0 l\u2019imp\u00f4t fran\u00e7ais.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "4BA"
    ],
    "description": "REVENUS FONCIERS (loyers, fermages, parts de SCI, affichage) - R\u00e9gime r\u00e9el, revenus fonciers imposables.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "4BL"
    ],
    "description": "REVENUS FONCIERS (loyers, fermages, parts de SCI, affichage) - dont revenus de source \u00e9trang\u00e8re ouvrant droit \u00e0 un cr\u00e9dit d\u2019imp\u00f4t \u00e9gal \u00e0 l\u2019imp\u00f4t fran\u00e7ais.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "4BB"
    ],
    "description": "REVENUS FONCIERS (loyers, fermages, parts de SCI, affichage) - D\u00e9ficit imputable sur les revenus fonciers.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "4BC"
    ],
    "description": "REVENUS FONCIERS (loyers, fermages, parts de SCI, affichage) - D\u00e9ficit imputable sur le revenu global.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "4BD"
    ],
    "description": "REVENUS FONCIERS (loyers, fermages, parts de SCI, affichage) - D\u00e9ficits ant\u00e9rieurs non encore imput\u00e9s.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "4BY"
    ],
    "description": "REVENUS FONCIERS (loyers, fermages, parts de SCI, affichage) - Amortissement \"Robien\" ou \"Borloo neuf \" d\u00e9duit des revenus fonciers 2022 (investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2009).",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "4BN"
    ],
    "description": "REVENUS FONCIERS (loyers, fermages, parts de SCI, affichage) - Vous ne percevez plus de revenus fonciers en 2023, cochez la case.",
    "type": "bool"
  },
  {
    "boxes": [
      "5TA",
      "5UA",
      "5VA"
    ],
    "description": "MICRO-ENTREPRENEUR (auto-entrepreneur) AYANT OPT\u00c9 POUR LE VERSEMENT LIBERATOIRE DE L'IMP\u00d4T SUR LE REVENU - Revenus industriels et commerciaux Chiffre d'affaires brut - Ventes de marchandises et assimil\u00e9es - total du chiffre d'affaires r\u00e9alis\u00e9 en 2022.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5TJ",
      "5UJ",
      "5VJ"
    ],
    "description": "MICRO-ENTREPRENEUR (auto-entrepreneur) AYANT OPT\u00c9 POUR LE VERSEMENT LIBERATOIRE DE L'IMP\u00d4T SUR LE REVENU - Revenus industriels et commerciaux Chiffre d'affaires brut - Ventes de marchandises et assimil\u00e9es - chiffre d'affaires de janvier et/ou f\u00e9vrier 2022 d\u00e9duit pour le calcul des cotisations sociales en 2022.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5TB",
      "5UB",
      "5VB"
    ],
    "description": "MICRO-ENTREPRENEUR (auto-entrepreneur) AYANT OPT\u00c9 POUR LE VERSEMENT LIBERATOIRE DE L'IMP\u00d4T SUR LE REVENU - Revenus industriels et commerciaux Chiffre d'affaires brut - Prestations de services et locations meubl\u00e9es - total du chiffre d'affaires r\u00e9alis\u00e9 en 2022.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5TK",
      "5UK",
      "5VK"
    ],
    "description": "MICRO-ENTREPRENEUR (auto-entrepreneur) AYANT OPT\u00c9 POUR LE VERSEMENT LIBERATOIRE DE L'IMP\u00d4T SUR LE REVENU - Revenus industriels et commerciaux Chiffre d'affaires brut - Prestations de services et locations meubl\u00e9es - chiffre d'affaires de janvier et/ou f\u00e9vrier 2022 d\u00e9duit pour le calcul des cotisations sociales en 2022.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5TE",
      "5UE",
      "5VE"
    ],
    "description": "MICRO-ENTREPRENEUR (auto-entrepreneur) AYANT OPT\u00c9 POUR LE VERSEMENT LIBERATOIRE DE L'IMP\u00d4T SUR LE REVENU - Revenus non commerciaux - Total des recettes r\u00e9alis\u00e9es en 2022.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5TL",
      "5UL",
      "5VL"
    ],
    "description": "MICRO-ENTREPRENEUR (auto-entrepreneur) AYANT OPT\u00c9 POUR LE VERSEMENT LIBERATOIRE DE L'IMP\u00d4T SUR LE REVENU - Revenus non commerciaux - Recettes de janvier et/ou f\u00e9vrier d\u00e9duites pour le calcul des cotisations sociales en 2022.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5AD",
      "5BD",
      "5ED"
    ],
    "description": "REVENUS AGRICOLES - Dur\u00e9e de l\u2019exercice nombre de mois.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5AF",
      "5AI",
      "5AH"
    ],
    "description": "REVENUS AGRICOLES - Dur\u00e9e de l\u2019exercice nombre de mois - En cas de cession ou cessation d'activit\u00e9 en 2022.",
    "type": "bool"
  },
  {
    "boxes": [
      "5XA",
      "5YA",
      "5ZA"
    ],
    "description": "REVENUS AGRICOLES - R\u00e9gime micro BA - Revenus nets exon\u00e9r\u00e9s.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5XB",
      "5YB",
      "5ZB"
    ],
    "description": "REVENUS AGRICOLES - R\u00e9gime micro BA - Revenus imposables (Recettes brutes 2022 sans d\u00e9duire aucun abattement).",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5XM",
      "5YT",
      "5ZT"
    ],
    "description": "REVENUS AGRICOLES - R\u00e9gime micro BA - Revenus des ann\u00e9es pr\u00e9c\u00e9dentes (Recettes brutes sans d\u00e9duire aucun abattement) - Revenus de l'ann\u00e9e 2021.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5YM",
      "5YU",
      "5ZU"
    ],
    "description": "REVENUS AGRICOLES - R\u00e9gime micro BA - Revenus des ann\u00e9es pr\u00e9c\u00e9dentes (Recettes brutes sans d\u00e9duire aucun abattement) - Revenus de l'ann\u00e9e 2020.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5HD",
      "5ID",
      "5JD"
    ],
    "description": "REVENUS AGRICOLES - R\u00e9gime micro BA - Revenu forfaitaire provenant des coupes de bois.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5HW",
      "5IW",
      "5JW"
    ],
    "description": "REVENUS AGRICOLES - R\u00e9gime micro BA - Plus-values nettes \u00e0 court terme.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5XO",
      "5YO",
      "5ZO"
    ],
    "description": "REVENUS AGRICOLES - R\u00e9gime micro BA - Moins-values nettes \u00e0 court terme.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5HX",
      "5IX",
      "5JX"
    ],
    "description": "REVENUS AGRICOLES - R\u00e9gime micro BA - Plus-values nettes \u00e0 long terme.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5XN",
      "5YN",
      "5ZN"
    ],
    "description": "REVENUS AGRICOLES - R\u00e9gime micro BA - Moins-values nettes \u00e0 long terme.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5HB",
      "5IB",
      "5JB"
    ],
    "description": "REVENUS AGRICOLES - R\u00e9gime du b\u00e9n\u00e9fice r\u00e9el - Revenus exon\u00e9r\u00e9s - avec OGA ou viseur.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5HH",
      "5IH",
      "5JH"
    ],
    "description": "REVENUS AGRICOLES - R\u00e9gime du b\u00e9n\u00e9fice r\u00e9el - Revenus exon\u00e9r\u00e9s - sans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5HC",
      "5IC",
      "5JC"
    ],
    "description": "REVENUS AGRICOLES - R\u00e9gime du b\u00e9n\u00e9fice r\u00e9el - Revenus imposables cas g\u00e9n\u00e9ral, moyenne triennale - avec OGA ou viseur.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5HI",
      "5II",
      "5JI"
    ],
    "description": "REVENUS AGRICOLES - R\u00e9gime du b\u00e9n\u00e9fice r\u00e9el - Revenus imposables cas g\u00e9n\u00e9ral, moyenne triennale - sans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5AQ",
      "5BQ",
      "5CU"
    ],
    "description": "REVENUS AGRICOLES - R\u00e9gime du b\u00e9n\u00e9fice r\u00e9el - dont plus-values \u00e0 court terme, subventions d\u2019\u00e9quipement, indemnit\u00e9s d\u2019assurance pour perte d\u2019\u00e9l\u00e9ment d\u2019actif - avec OGA ou viseur.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5AR",
      "5BR",
      "5CY"
    ],
    "description": "REVENUS AGRICOLES - R\u00e9gime du b\u00e9n\u00e9fice r\u00e9el - dont plus-values \u00e0 court terme, subventions d\u2019\u00e9quipement, indemnit\u00e9s d\u2019assurance pour perte d\u2019\u00e9l\u00e9ment d\u2019actif - sans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5AY",
      "5BY",
      "5CV"
    ],
    "description": "REVENUS AGRICOLES - R\u00e9gime du b\u00e9n\u00e9fice r\u00e9el - dont moins-values \u00e0 court terme - avec OGA ou viseur.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5AZ",
      "5BZ",
      "5CZ"
    ],
    "description": "REVENUS AGRICOLES - R\u00e9gime du b\u00e9n\u00e9fice r\u00e9el - dont moins-values \u00e0 court terme - sans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5AK",
      "5BK",
      "5CK"
    ],
    "description": "REVENUS AGRICOLES - R\u00e9gime du b\u00e9n\u00e9fice r\u00e9el - Revenus imposables de source \u00e9trang\u00e8re ouvrant droit \u00e0 un cr\u00e9dit d\u2019imp\u00f4t \u00e9gal \u00e0 l\u2019imp\u00f4t fran\u00e7ais - avec OGA ou viseur.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5AL",
      "5BL",
      "5CL"
    ],
    "description": "REVENUS AGRICOLES - R\u00e9gime du b\u00e9n\u00e9fice r\u00e9el - Revenus imposables de source \u00e9trang\u00e8re ouvrant droit \u00e0 un cr\u00e9dit d\u2019imp\u00f4t \u00e9gal \u00e0 l\u2019imp\u00f4t fran\u00e7ais - sans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5HF",
      "5IF",
      "5JF"
    ],
    "description": "REVENUS AGRICOLES - R\u00e9gime du b\u00e9n\u00e9fice r\u00e9el - D\u00e9ficits - avec OGA ou viseur.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5HL",
      "5IL",
      "5JL"
    ],
    "description": "REVENUS AGRICOLES - R\u00e9gime du b\u00e9n\u00e9fice r\u00e9el - D\u00e9ficits - sans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5XT",
      "5XU"
    ],
    "description": "REVENUS AGRICOLES - R\u00e9gime du b\u00e9n\u00e9fice r\u00e9el - Revenus imposables au taux marginal - avec OGA ou viseur.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5XV",
      "5XW"
    ],
    "description": "REVENUS AGRICOLES - R\u00e9gime du b\u00e9n\u00e9fice r\u00e9el - Revenus imposables au taux marginal - sans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5EA",
      "5EI",
      "5EU"
    ],
    "description": "REVENUS AGRICOLES - R\u00e9gime du b\u00e9n\u00e9fice r\u00e9el - Option pour le paiement fractionn\u00e9 si passage \u00e0 l'IS Revenu \u00e9ligible (Attention si vous avez opt\u00e9 pour le fractionnement de votre imp\u00f4t sur les revenus 2020 et 2021 pour vos b\u00e9n\u00e9fices agricoles, cette simulation n'en tiendra pas compte). - avec OGA ou viseur.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5EC",
      "5EQ",
      "5EV"
    ],
    "description": "REVENUS AGRICOLES - R\u00e9gime du b\u00e9n\u00e9fice r\u00e9el - Option pour le paiement fractionn\u00e9 si passage \u00e0 l'IS Revenu \u00e9ligible (Attention si vous avez opt\u00e9 pour le fractionnement de votre imp\u00f4t sur les revenus 2020 et 2021 pour vos b\u00e9n\u00e9fices agricoles, cette simulation n'en tiendra pas compte). - sans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5HE",
      "5IE",
      "5JE"
    ],
    "description": "REVENUS AGRICOLES - R\u00e9gime du b\u00e9n\u00e9fice r\u00e9el - Plus-values nettes \u00e0 long terme - avec OGA ou viseur.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5HA",
      "5IA",
      "5JA"
    ],
    "description": "REVENUS AGRICOLES - R\u00e9gime du b\u00e9n\u00e9fice r\u00e9el - Produits des brevets et assimil\u00e9s - avec OGA ou viseur.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5HM",
      "5IM",
      "5JM"
    ],
    "description": "REVENUS AGRICOLES - R\u00e9gime du b\u00e9n\u00e9fice r\u00e9el - Jeunes agriculteurs : abattement 50 % ou 100 % - avec OGA ou viseur.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5HZ",
      "5IZ",
      "5JZ"
    ],
    "description": "REVENUS AGRICOLES - R\u00e9gime du b\u00e9n\u00e9fice r\u00e9el - Jeunes agriculteurs : abattement 50 % ou 100 % - sans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5QF"
    ],
    "description": "REVENUS AGRICOLES - D\u00e9ficits agricoles des ann\u00e9es ant\u00e9rieures du foyer - non encore d\u00e9duits - 2016.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5QG"
    ],
    "description": "REVENUS AGRICOLES - D\u00e9ficits agricoles des ann\u00e9es ant\u00e9rieures du foyer - non encore d\u00e9duits - 2017.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5QN"
    ],
    "description": "REVENUS AGRICOLES - D\u00e9ficits agricoles des ann\u00e9es ant\u00e9rieures du foyer - non encore d\u00e9duits - 2018.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5QO"
    ],
    "description": "REVENUS AGRICOLES - D\u00e9ficits agricoles des ann\u00e9es ant\u00e9rieures du foyer - non encore d\u00e9duits - 2019.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5QP"
    ],
    "description": "REVENUS AGRICOLES - D\u00e9ficits agricoles des ann\u00e9es ant\u00e9rieures du foyer - non encore d\u00e9duits - 2020.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5QQ"
    ],
    "description": "REVENUS AGRICOLES - D\u00e9ficits agricoles des ann\u00e9es ant\u00e9rieures du foyer - non encore d\u00e9duits - 2021.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5DB",
      "5EB",
      "5FB"
    ],
    "description": "REVENUS INDUSTRIELS ET COMMERCIAUX PROFESSIONNELS - Dur\u00e9e de l\u2019exercice nombre de mois.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5BF",
      "5BI",
      "5BH"
    ],
    "description": "REVENUS INDUSTRIELS ET COMMERCIAUX PROFESSIONNELS - En cas de cession ou cessation d'activit\u00e9 en 2022.",
    "type": "bool"
  },
  {
    "boxes": [
      "5KN",
      "5LN",
      "5MN"
    ],
    "description": "REVENUS INDUSTRIELS ET COMMERCIAUX PROFESSIONNELS - R\u00e9gime micro entreprise - Revenus nets exon\u00e9r\u00e9s.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5KO",
      "5LO",
      "5MO"
    ],
    "description": "REVENUS INDUSTRIELS ET COMMERCIAUX PROFESSIONNELS - R\u00e9gime micro entreprise - Revenus imposables - Vente de marchandises et assimil\u00e9es.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5KP",
      "5LP",
      "5MP"
    ],
    "description": "REVENUS INDUSTRIELS ET COMMERCIAUX PROFESSIONNELS - R\u00e9gime micro entreprise - Revenus imposables - Prestations de services et locations meubl\u00e9es.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5KX",
      "5LX",
      "5MX"
    ],
    "description": "REVENUS INDUSTRIELS ET COMMERCIAUX PROFESSIONNELS - R\u00e9gime micro entreprise - Plus-values imposables - Plus-values nettes \u00e0 court terme.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5KQ",
      "5LQ",
      "5MQ"
    ],
    "description": "REVENUS INDUSTRIELS ET COMMERCIAUX PROFESSIONNELS - R\u00e9gime micro entreprise - Plus-values imposables - Plus-values nettes \u00e0 long terme.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5KR",
      "5LR",
      "5MR"
    ],
    "description": "REVENUS INDUSTRIELS ET COMMERCIAUX PROFESSIONNELS - R\u00e9gime micro entreprise - Moins-values nettes \u00e0 long terme.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5KJ",
      "5LJ",
      "5MJ"
    ],
    "description": "REVENUS INDUSTRIELS ET COMMERCIAUX PROFESSIONNELS - R\u00e9gime micro entreprise - Moins-values nettes \u00e0 court terme.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5KB",
      "5LB",
      "5MB"
    ],
    "description": "REVENUS INDUSTRIELS ET COMMERCIAUX PROFESSIONNELS - R\u00e9gime du b\u00e9n\u00e9fice r\u00e9el - Revenus exon\u00e9r\u00e9s (y compris plus-values) - Avec OGA ou viseur.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5KH",
      "5LH",
      "5MH"
    ],
    "description": "REVENUS INDUSTRIELS ET COMMERCIAUX PROFESSIONNELS - R\u00e9gime du b\u00e9n\u00e9fice r\u00e9el - Revenus exon\u00e9r\u00e9s (y compris plus-values) - Sans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5KC",
      "5LC",
      "5MC"
    ],
    "description": "REVENUS INDUSTRIELS ET COMMERCIAUX PROFESSIONNELS - R\u00e9gime du b\u00e9n\u00e9fice r\u00e9el - Revenus imposables - Avec OGA ou viseur.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5KI",
      "5LI",
      "5MI"
    ],
    "description": "REVENUS INDUSTRIELS ET COMMERCIAUX PROFESSIONNELS - R\u00e9gime du b\u00e9n\u00e9fice r\u00e9el - Revenus imposables - Sans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5DK",
      "5EK",
      "5FK"
    ],
    "description": "REVENUS INDUSTRIELS ET COMMERCIAUX PROFESSIONNELS - R\u00e9gime du b\u00e9n\u00e9fice r\u00e9el - Revenus imposables - dont plus-values \u00e0 court terme, subventions d\u2019\u00e9quipement, indemnit\u00e9s d\u2019assurance pour perte d\u2019\u00e9l\u00e9ment d\u2019actif - Avec OGA ou viseur.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5DL",
      "5EL",
      "5FL"
    ],
    "description": "REVENUS INDUSTRIELS ET COMMERCIAUX PROFESSIONNELS - R\u00e9gime du b\u00e9n\u00e9fice r\u00e9el - Revenus imposables - dont plus-values \u00e0 court terme, subventions d\u2019\u00e9quipement, indemnit\u00e9s d\u2019assurance pour perte d\u2019\u00e9l\u00e9ment d\u2019actif - Sans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5DM",
      "5EM",
      "5FM"
    ],
    "description": "REVENUS INDUSTRIELS ET COMMERCIAUX PROFESSIONNELS - R\u00e9gime du b\u00e9n\u00e9fice r\u00e9el - Revenus imposables - dont moins-values \u00e0 court terme - Avec OGA ou viseur.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5DN",
      "5EN",
      "5FN"
    ],
    "description": "REVENUS INDUSTRIELS ET COMMERCIAUX PROFESSIONNELS - R\u00e9gime du b\u00e9n\u00e9fice r\u00e9el - Revenus imposables - dont moins-values \u00e0 court terme - Sans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5DF",
      "5EF",
      "5FF"
    ],
    "description": "REVENUS INDUSTRIELS ET COMMERCIAUX PROFESSIONNELS - R\u00e9gime du b\u00e9n\u00e9fice r\u00e9el - Revenus imposables de source \u00e9trang\u00e8re ouvrant droit \u00e0 un cr\u00e9dit d\u2019imp\u00f4t \u00e9gal \u00e0 l\u2019imp\u00f4t fran\u00e7ais - Avec OGA ou viseur.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5DG",
      "5EG",
      "5FG"
    ],
    "description": "REVENUS INDUSTRIELS ET COMMERCIAUX PROFESSIONNELS - R\u00e9gime du b\u00e9n\u00e9fice r\u00e9el - Revenus imposables de source \u00e9trang\u00e8re ouvrant droit \u00e0 un cr\u00e9dit d\u2019imp\u00f4t \u00e9gal \u00e0 l\u2019imp\u00f4t fran\u00e7ais - Sans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5KF",
      "5LF",
      "5MF"
    ],
    "description": "REVENUS INDUSTRIELS ET COMMERCIAUX PROFESSIONNELS - R\u00e9gime du b\u00e9n\u00e9fice r\u00e9el - D\u00e9ficits - Avec OGA ou viseur.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5KL",
      "5LL",
      "5ML"
    ],
    "description": "REVENUS INDUSTRIELS ET COMMERCIAUX PROFESSIONNELS - R\u00e9gime du b\u00e9n\u00e9fice r\u00e9el - D\u00e9ficits - Sans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5KE",
      "5LE",
      "5ME"
    ],
    "description": "REVENUS INDUSTRIELS ET COMMERCIAUX PROFESSIONNELS - R\u00e9gime du b\u00e9n\u00e9fice r\u00e9el - Plus-values nettes \u00e0 long terme.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5UI",
      "5VI",
      "5WI"
    ],
    "description": "REVENUS INDUSTRIELS ET COMMERCIAUX PROFESSIONNELS - R\u00e9gime du b\u00e9n\u00e9fice r\u00e9el - Produits de la propri\u00e9t\u00e9 industrielle.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5UP",
      "5VP",
      "5TP"
    ],
    "description": "REVENUS INDUSTRIELS ET COMMERCIAUX NON PROFESSIONNELS - Dur\u00e9e de l\u2019exercice nombre de mois.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5AN",
      "5BN",
      "5CN"
    ],
    "description": "REVENUS INDUSTRIELS ET COMMERCIAUX NON PROFESSIONNELS - En cas de cession ou cessation d'activit\u00e9 en 2022.",
    "type": "bool"
  },
  {
    "boxes": [
      "5NN",
      "5ON",
      "5PN"
    ],
    "description": "REVENUS INDUSTRIELS ET COMMERCIAUX NON PROFESSIONNELS - R\u00e9gime micro entreprise - Revenus nets exon\u00e9r\u00e9s.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5NO",
      "5OO",
      "5PO"
    ],
    "description": "REVENUS INDUSTRIELS ET COMMERCIAUX NON PROFESSIONNELS - R\u00e9gime micro entreprise - Revenus imposables - Ventes de marchandises et assimil\u00e9es.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5NP",
      "5OP",
      "5PP"
    ],
    "description": "REVENUS INDUSTRIELS ET COMMERCIAUX NON PROFESSIONNELS - R\u00e9gime micro entreprise - Revenus imposables - Prestations de services.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5NX",
      "5OX",
      "5PX"
    ],
    "description": "REVENUS INDUSTRIELS ET COMMERCIAUX NON PROFESSIONNELS - R\u00e9gime micro entreprise - Plus-values imposables - Plus-values nettes \u00e0 court terme.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5NQ",
      "5OQ",
      "5PQ"
    ],
    "description": "REVENUS INDUSTRIELS ET COMMERCIAUX NON PROFESSIONNELS - R\u00e9gime micro entreprise - Plus-values imposables - Plus-values nettes \u00e0 long terme.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5NR",
      "5OR",
      "5PR"
    ],
    "description": "REVENUS INDUSTRIELS ET COMMERCIAUX NON PROFESSIONNELS - R\u00e9gime micro entreprise - Moins-values nettes \u00e0 long terme.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5IU",
      "5RZ",
      "5SZ"
    ],
    "description": "REVENUS INDUSTRIELS ET COMMERCIAUX NON PROFESSIONNELS - R\u00e9gime micro entreprise - Moins-values nettes \u00e0 court terme.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5NB",
      "5OB",
      "5PB"
    ],
    "description": "REVENUS INDUSTRIELS ET COMMERCIAUX NON PROFESSIONNELS - R\u00e9gime du b\u00e9n\u00e9fice r\u00e9el - Revenus exon\u00e9r\u00e9s - Avec OGA ou viseur.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5NH",
      "5OH",
      "5PH"
    ],
    "description": "REVENUS INDUSTRIELS ET COMMERCIAUX NON PROFESSIONNELS - R\u00e9gime du b\u00e9n\u00e9fice r\u00e9el - Revenus exon\u00e9r\u00e9s - Sans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5NC",
      "5OC",
      "5PC"
    ],
    "description": "REVENUS INDUSTRIELS ET COMMERCIAUX NON PROFESSIONNELS - R\u00e9gime du b\u00e9n\u00e9fice r\u00e9el - Revenus imposables - Avec OGA ou viseur.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5NI",
      "5OI",
      "5PI"
    ],
    "description": "REVENUS INDUSTRIELS ET COMMERCIAUX NON PROFESSIONNELS - R\u00e9gime du b\u00e9n\u00e9fice r\u00e9el - Revenus imposables - Sans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5UT",
      "5VT",
      "5VQ"
    ],
    "description": "REVENUS INDUSTRIELS ET COMMERCIAUX NON PROFESSIONNELS - R\u00e9gime du b\u00e9n\u00e9fice r\u00e9el - dont plus-values \u00e0 court terme, subventions d\u2019\u00e9quipement, indemnit\u00e9s d\u2019 assurance pour perte d\u2019\u00e9l\u00e9ment d\u2019actif - Avec OGA ou viseur.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5UU",
      "5VU",
      "5VW"
    ],
    "description": "REVENUS INDUSTRIELS ET COMMERCIAUX NON PROFESSIONNELS - R\u00e9gime du b\u00e9n\u00e9fice r\u00e9el - dont plus-values \u00e0 court terme, subventions d\u2019\u00e9quipement, indemnit\u00e9s d\u2019 assurance pour perte d\u2019\u00e9l\u00e9ment d\u2019actif - Sans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5UY",
      "5VY",
      "5VV"
    ],
    "description": "REVENUS INDUSTRIELS ET COMMERCIAUX NON PROFESSIONNELS - R\u00e9gime du b\u00e9n\u00e9fice r\u00e9el - dont moins-values \u00e0 court terme - Avec OGA ou viseur.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5UZ",
      "5VZ",
      "5VX"
    ],
    "description": "REVENUS INDUSTRIELS ET COMMERCIAUX NON PROFESSIONNELS - R\u00e9gime du b\u00e9n\u00e9fice r\u00e9el - dont moins-values \u00e0 court terme - Sans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5UR",
      "5VR",
      "5WR"
    ],
    "description": "REVENUS INDUSTRIELS ET COMMERCIAUX NON PROFESSIONNELS - R\u00e9gime du b\u00e9n\u00e9fice r\u00e9el - Revenus imposables de source \u00e9trang\u00e8re ouvrant droit \u00e0 un cr\u00e9dit d\u2019imp\u00f4t \u00e9gal \u00e0 l\u2019imp\u00f4t fran\u00e7ais - Avec OGA ou viseur.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5US",
      "5VS",
      "5WS"
    ],
    "description": "REVENUS INDUSTRIELS ET COMMERCIAUX NON PROFESSIONNELS - R\u00e9gime du b\u00e9n\u00e9fice r\u00e9el - Revenus imposables de source \u00e9trang\u00e8re ouvrant droit \u00e0 un cr\u00e9dit d\u2019imp\u00f4t \u00e9gal \u00e0 l\u2019imp\u00f4t fran\u00e7ais - Sans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5NF",
      "5OF",
      "5PF"
    ],
    "description": "REVENUS INDUSTRIELS ET COMMERCIAUX NON PROFESSIONNELS - R\u00e9gime du b\u00e9n\u00e9fice r\u00e9el - D\u00e9ficits - Avec OGA ou viseur.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5NL",
      "5OL",
      "5PL"
    ],
    "description": "REVENUS INDUSTRIELS ET COMMERCIAUX NON PROFESSIONNELS - R\u00e9gime du b\u00e9n\u00e9fice r\u00e9el - D\u00e9ficits - Sans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5NE",
      "5OE",
      "5PE"
    ],
    "description": "REVENUS INDUSTRIELS ET COMMERCIAUX NON PROFESSIONNELS - R\u00e9gime du b\u00e9n\u00e9fice r\u00e9el - Plus-values nettes \u00e0 long terme.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5TF",
      "5UF",
      "5VF"
    ],
    "description": "REVENUS INDUSTRIELS ET COMMERCIAUX NON PROFESSIONNELS - R\u00e9gime du b\u00e9n\u00e9fice r\u00e9el - Produits des brevets et assimil\u00e9s.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5RN"
    ],
    "description": "REVENUS INDUSTRIELS ET COMMERCIAUX NON PROFESSIONNELS - D\u00e9ficits industriels et commerciaux non professionnels des ann\u00e9es ant\u00e9rieures non encore d\u00e9duits - 2016.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5RO"
    ],
    "description": "REVENUS INDUSTRIELS ET COMMERCIAUX NON PROFESSIONNELS - D\u00e9ficits industriels et commerciaux non professionnels des ann\u00e9es ant\u00e9rieures non encore d\u00e9duits - 2017.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5RP"
    ],
    "description": "REVENUS INDUSTRIELS ET COMMERCIAUX NON PROFESSIONNELS - D\u00e9ficits industriels et commerciaux non professionnels des ann\u00e9es ant\u00e9rieures non encore d\u00e9duits - 2018.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5RQ"
    ],
    "description": "REVENUS INDUSTRIELS ET COMMERCIAUX NON PROFESSIONNELS - D\u00e9ficits industriels et commerciaux non professionnels des ann\u00e9es ant\u00e9rieures non encore d\u00e9duits - 2019.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5RR"
    ],
    "description": "REVENUS INDUSTRIELS ET COMMERCIAUX NON PROFESSIONNELS - D\u00e9ficits industriels et commerciaux non professionnels des ann\u00e9es ant\u00e9rieures non encore d\u00e9duits - 2020.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5RW"
    ],
    "description": "REVENUS INDUSTRIELS ET COMMERCIAUX NON PROFESSIONNELS - D\u00e9ficits industriels et commerciaux non professionnels des ann\u00e9es ant\u00e9rieures non encore d\u00e9duits - 2021.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5CD",
      "5DD",
      "5FD"
    ],
    "description": "LOCATIONS MEUBLEES NON PROFESSIONNELLES - Dur\u00e9e de l\u2019exercice nombre de mois.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5CF",
      "5CI",
      "5CM"
    ],
    "description": "LOCATIONS MEUBLEES NON PROFESSIONNELLES - En cas de cession ou cessation d'activit\u00e9 en 2022.",
    "type": "bool"
  },
  {
    "boxes": [
      "5ND",
      "5OD",
      "5PD"
    ],
    "description": "LOCATIONS MEUBLEES NON PROFESSIONNELLES - R\u00e9gime micro entreprise - Recettes brutes sans d\u00e9duire aucun abattement - Locations meubl\u00e9es cas g\u00e9n\u00e9ral.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5NG",
      "5OG",
      "5PG"
    ],
    "description": "LOCATIONS MEUBLEES NON PROFESSIONNELLES - R\u00e9gime micro entreprise - Recettes brutes sans d\u00e9duire aucun abattement - Locations de chambres d'h\u00f4tes et meubl\u00e9s de tourisme class\u00e9s.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5NW",
      "5OW",
      "5PW"
    ],
    "description": "LOCATIONS MEUBLEES NON PROFESSIONNELLES - R\u00e9gime micro entreprise - Locations soumises aux contributions sociales par les organismes de s\u00e9curit\u00e9 sociale - locations meubl\u00e9es cas g\u00e9n\u00e9ral.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5NJ",
      "5OJ",
      "5PJ"
    ],
    "description": "LOCATIONS MEUBLEES NON PROFESSIONNELLES - R\u00e9gime micro entreprise - Locations soumises aux contributions sociales par les organismes de s\u00e9curit\u00e9 sociale - chambres d'h\u00f4tes et meubl\u00e9s de tourisme.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5NA",
      "5OA",
      "5PA"
    ],
    "description": "LOCATIONS MEUBLEES NON PROFESSIONNELLES - R\u00e9gime du b\u00e9n\u00e9fice r\u00e9el - Revenus imposables cas g\u00e9n\u00e9ral - Avec OGA ou viseur.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5NK",
      "5OK",
      "5PK"
    ],
    "description": "LOCATIONS MEUBLEES NON PROFESSIONNELLES - R\u00e9gime du b\u00e9n\u00e9fice r\u00e9el - Revenus imposables cas g\u00e9n\u00e9ral - Sans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5EY",
      "5FY",
      "5GY"
    ],
    "description": "LOCATIONS MEUBLEES NON PROFESSIONNELLES - R\u00e9gime du b\u00e9n\u00e9fice r\u00e9el - Revenus imposables de source \u00e9trang\u00e8re ouvrant droit \u00e0 un cr\u00e9dit d\u2019imp\u00f4t \u00e9gal \u00e0 l\u2019imp\u00f4t fran\u00e7ais - Avec OGA ou viseur.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5EZ",
      "5FZ",
      "5GZ"
    ],
    "description": "LOCATIONS MEUBLEES NON PROFESSIONNELLES - R\u00e9gime du b\u00e9n\u00e9fice r\u00e9el - Revenus imposables de source \u00e9trang\u00e8re ouvrant droit \u00e0 un cr\u00e9dit d\u2019imp\u00f4t \u00e9gal \u00e0 l\u2019imp\u00f4t fran\u00e7ais - Sans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5NM",
      "5OM",
      "5PM"
    ],
    "description": "LOCATIONS MEUBLEES NON PROFESSIONNELLES - R\u00e9gime du b\u00e9n\u00e9fice r\u00e9el - Revenus soumis aux contributions sociales par les organismes de s\u00e9curit\u00e9 sociale - Avec OGA ou viseur.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5KM",
      "5LM",
      "5MM"
    ],
    "description": "LOCATIONS MEUBLEES NON PROFESSIONNELLES - R\u00e9gime du b\u00e9n\u00e9fice r\u00e9el - Revenus soumis aux contributions sociales par les organismes de s\u00e9curit\u00e9 sociale - Sans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5NY",
      "5OY",
      "5PY"
    ],
    "description": "LOCATIONS MEUBLEES NON PROFESSIONNELLES - R\u00e9gime du b\u00e9n\u00e9fice r\u00e9el - D\u00e9ficits cas g\u00e9n\u00e9ral - Avec OGA ou viseur.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5NZ",
      "5OZ",
      "5PZ"
    ],
    "description": "LOCATIONS MEUBLEES NON PROFESSIONNELLES - R\u00e9gime du b\u00e9n\u00e9fice r\u00e9el - D\u00e9ficits cas g\u00e9n\u00e9ral - Sans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5WE",
      "5XE",
      "5YE"
    ],
    "description": "LOCATIONS MEUBLEES NON PROFESSIONNELLES - R\u00e9gime du b\u00e9n\u00e9fice r\u00e9el - D\u00e9ficits relevant des organismes de s\u00e9curit\u00e9 sociale - Avec OGA ou viseur.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5WF",
      "5XF",
      "5YF"
    ],
    "description": "LOCATIONS MEUBLEES NON PROFESSIONNELLES - R\u00e9gime du b\u00e9n\u00e9fice r\u00e9el - D\u00e9ficits relevant des organismes de s\u00e9curit\u00e9 sociale - Sans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5GA"
    ],
    "description": "LOCATIONS MEUBLEES NON PROFESSIONNELLES - D\u00e9ficits des ann\u00e9es ant\u00e9rieures non encore d\u00e9duits - 2012.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5GB"
    ],
    "description": "LOCATIONS MEUBLEES NON PROFESSIONNELLES - D\u00e9ficits des ann\u00e9es ant\u00e9rieures non encore d\u00e9duits - 2013.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5GC"
    ],
    "description": "LOCATIONS MEUBLEES NON PROFESSIONNELLES - D\u00e9ficits des ann\u00e9es ant\u00e9rieures non encore d\u00e9duits - 2014.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5GD"
    ],
    "description": "LOCATIONS MEUBLEES NON PROFESSIONNELLES - D\u00e9ficits des ann\u00e9es ant\u00e9rieures non encore d\u00e9duits - 2015.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5GE"
    ],
    "description": "LOCATIONS MEUBLEES NON PROFESSIONNELLES - D\u00e9ficits des ann\u00e9es ant\u00e9rieures non encore d\u00e9duits - 2016.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5GF"
    ],
    "description": "LOCATIONS MEUBLEES NON PROFESSIONNELLES - D\u00e9ficits des ann\u00e9es ant\u00e9rieures non encore d\u00e9duits - 2017.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5GG"
    ],
    "description": "LOCATIONS MEUBLEES NON PROFESSIONNELLES - D\u00e9ficits des ann\u00e9es ant\u00e9rieures non encore d\u00e9duits - 2018.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5GH"
    ],
    "description": "LOCATIONS MEUBLEES NON PROFESSIONNELLES - D\u00e9ficits des ann\u00e9es ant\u00e9rieures non encore d\u00e9duits - 2019.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5GI"
    ],
    "description": "LOCATIONS MEUBLEES NON PROFESSIONNELLES - D\u00e9ficits des ann\u00e9es ant\u00e9rieures non encore d\u00e9duits - 2020.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5GJ"
    ],
    "description": "LOCATIONS MEUBLEES NON PROFESSIONNELLES - D\u00e9ficits des ann\u00e9es ant\u00e9rieures non encore d\u00e9duits - 2021.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5XI",
      "5YI",
      "5ZI"
    ],
    "description": "REVENUS NON COMMERCIAUX PROFESSIONNELS - Dur\u00e9e de l\u2019exercice nombre de mois.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5AO",
      "5BO",
      "5CQ"
    ],
    "description": "REVENUS NON COMMERCIAUX PROFESSIONNELS - En cas de cession ou cessation d'activit\u00e9 en 2022.",
    "type": "bool"
  },
  {
    "boxes": [
      "5HP",
      "5IP",
      "5JP"
    ],
    "description": "REVENUS NON COMMERCIAUX PROFESSIONNELS - R\u00e9gime d\u00e9claratif sp\u00e9cial ou micro BNC - Revenus nets exon\u00e9r\u00e9s.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5HQ",
      "5IQ",
      "5JQ"
    ],
    "description": "REVENUS NON COMMERCIAUX PROFESSIONNELS - R\u00e9gime d\u00e9claratif sp\u00e9cial ou micro BNC - Revenus imposables.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5HV",
      "5IV",
      "5JV"
    ],
    "description": "REVENUS NON COMMERCIAUX PROFESSIONNELS - R\u00e9gime d\u00e9claratif sp\u00e9cial ou micro BNC - Plus-values nettes \u00e0 court terme.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5HR",
      "5IR",
      "5JR"
    ],
    "description": "REVENUS NON COMMERCIAUX PROFESSIONNELS - R\u00e9gime d\u00e9claratif sp\u00e9cial ou micro BNC - Plus-values nettes \u00e0 long terme.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5HS",
      "5IS",
      "5JS"
    ],
    "description": "REVENUS NON COMMERCIAUX PROFESSIONNELS - R\u00e9gime d\u00e9claratif sp\u00e9cial ou micro BNC - Moins-values nettes \u00e0 long terme.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5KZ",
      "5LZ",
      "5MZ"
    ],
    "description": "REVENUS NON COMMERCIAUX PROFESSIONNELS - R\u00e9gime d\u00e9claratif sp\u00e9cial ou micro BNC - Moins-values nettes \u00e0 court terme.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5QB",
      "5RB",
      "5SB"
    ],
    "description": "REVENUS NON COMMERCIAUX PROFESSIONNELS - R\u00e9gime de la d\u00e9claration contr\u00f4l\u00e9e. - Revenus exon\u00e9r\u00e9s - Avec OGA ou viseur.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5QH",
      "5RH",
      "5SH"
    ],
    "description": "REVENUS NON COMMERCIAUX PROFESSIONNELS - R\u00e9gime de la d\u00e9claration contr\u00f4l\u00e9e. - Revenus exon\u00e9r\u00e9s - Sans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5QC",
      "5RC",
      "5SC"
    ],
    "description": "REVENUS NON COMMERCIAUX PROFESSIONNELS - R\u00e9gime de la d\u00e9claration contr\u00f4l\u00e9e. - Revenus imposables - Avec OGA ou viseur.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5QI",
      "5RI",
      "5SI"
    ],
    "description": "REVENUS NON COMMERCIAUX PROFESSIONNELS - R\u00e9gime de la d\u00e9claration contr\u00f4l\u00e9e. - Revenus imposables - Sans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5XP",
      "5YP",
      "5ZP"
    ],
    "description": "REVENUS NON COMMERCIAUX PROFESSIONNELS - R\u00e9gime de la d\u00e9claration contr\u00f4l\u00e9e. - dont plus-values \u00e0 court terme, subventions d\u2019\u00e9quipement, indemnit\u00e9s d\u2019assurance pour perte d\u2019\u00e9l\u00e9ment d\u2019actif - Avec OGA ou viseur.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5XQ",
      "5YQ",
      "5ZQ"
    ],
    "description": "REVENUS NON COMMERCIAUX PROFESSIONNELS - R\u00e9gime de la d\u00e9claration contr\u00f4l\u00e9e. - dont plus-values \u00e0 court terme, subventions d\u2019\u00e9quipement, indemnit\u00e9s d\u2019assurance pour perte d\u2019\u00e9l\u00e9ment d\u2019actif - Sans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5XH",
      "5YH",
      "5ZH"
    ],
    "description": "REVENUS NON COMMERCIAUX PROFESSIONNELS - R\u00e9gime de la d\u00e9claration contr\u00f4l\u00e9e. - dont moins-values \u00e0 court terme - Avec OGA ou viseur.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5XL",
      "5YL",
      "5ZL"
    ],
    "description": "REVENUS NON COMMERCIAUX PROFESSIONNELS - R\u00e9gime de la d\u00e9claration contr\u00f4l\u00e9e. - dont moins-values \u00e0 court terme - Sans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5XJ",
      "5YJ",
      "5ZJ"
    ],
    "description": "REVENUS NON COMMERCIAUX PROFESSIONNELS - R\u00e9gime de la d\u00e9claration contr\u00f4l\u00e9e. - Revenus imposables de source \u00e9trang\u00e8re ouvrant droit \u00e0 un cr\u00e9dit d\u2019imp\u00f4t \u00e9gal \u00e0 l\u2019imp\u00f4t fran\u00e7ais - Avec OGA ou viseur.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5XK",
      "5YK",
      "5ZK"
    ],
    "description": "REVENUS NON COMMERCIAUX PROFESSIONNELS - R\u00e9gime de la d\u00e9claration contr\u00f4l\u00e9e. - Revenus imposables de source \u00e9trang\u00e8re ouvrant droit \u00e0 un cr\u00e9dit d\u2019imp\u00f4t \u00e9gal \u00e0 l\u2019imp\u00f4t fran\u00e7ais - Sans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5QE",
      "5RE",
      "5SE"
    ],
    "description": "REVENUS NON COMMERCIAUX PROFESSIONNELS - R\u00e9gime de la d\u00e9claration contr\u00f4l\u00e9e. - D\u00e9ficits y compris inventeur\u00b7euse\u00b7s non professionnels - Avec OGA ou viseur.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5QK",
      "5RK",
      "5SK"
    ],
    "description": "REVENUS NON COMMERCIAUX PROFESSIONNELS - R\u00e9gime de la d\u00e9claration contr\u00f4l\u00e9e. - D\u00e9ficits y compris inventeur\u00b7euse\u00b7s non professionnels - Sans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5QD",
      "5RD",
      "5SD"
    ],
    "description": "REVENUS NON COMMERCIAUX PROFESSIONNELS - R\u00e9gime de la d\u00e9claration contr\u00f4l\u00e9e. - Plus-values nettes \u00e0 long terme - Avec OGA ou viseur.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5QA",
      "5RA",
      "5SA"
    ],
    "description": "REVENUS NON COMMERCIAUX PROFESSIONNELS - R\u00e9gime de la d\u00e9claration contr\u00f4l\u00e9e. - Produits des brevets et assimil\u00e9s - Avec OGA ou viseur.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5QL",
      "5RL",
      "5SL"
    ],
    "description": "REVENUS NON COMMERCIAUX PROFESSIONNELS - R\u00e9gime de la d\u00e9claration contr\u00f4l\u00e9e. - Jeunes cr\u00e9ateurs : abattement de 50 % - Avec OGA ou viseur.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5QM",
      "5RM"
    ],
    "description": "REVENUS NON COMMERCIAUX PROFESSIONNELS - R\u00e9gime de la d\u00e9claration contr\u00f4l\u00e9e. - Agents g\u00e9n\u00e9raux d\u2019assurances : indemnit\u00e9s de cessation d\u2019activit\u00e9 - Avec OGA ou viseur.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5XR",
      "5YR",
      "5ZR"
    ],
    "description": "REVENUS NON COMMERCIAUX NON PROFESSIONNELS - Dur\u00e9e de l\u2019exercice nombre de mois.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5AP",
      "5BP",
      "5CR"
    ],
    "description": "REVENUS NON COMMERCIAUX NON PROFESSIONNELS - En cas de cession ou cessation d'activit\u00e9 en 2022.",
    "type": "bool"
  },
  {
    "boxes": [
      "5TH",
      "5UH",
      "5VH"
    ],
    "description": "REVENUS NON COMMERCIAUX NON PROFESSIONNELS - R\u00e9gime d\u00e9claratif sp\u00e9cial ou micro BNC - Revenus nets exon\u00e9r\u00e9s.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5KU",
      "5LU",
      "5MU"
    ],
    "description": "REVENUS NON COMMERCIAUX NON PROFESSIONNELS - R\u00e9gime d\u00e9claratif sp\u00e9cial ou micro BNC - Revenus imposables.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5KY",
      "5LY",
      "5MY"
    ],
    "description": "REVENUS NON COMMERCIAUX NON PROFESSIONNELS - R\u00e9gime d\u00e9claratif sp\u00e9cial ou micro BNC - Plus-values nettes \u00e0 court terme.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5KV",
      "5LV",
      "5MV"
    ],
    "description": "REVENUS NON COMMERCIAUX NON PROFESSIONNELS - R\u00e9gime d\u00e9claratif sp\u00e9cial ou micro BNC - Plus-values nettes \u00e0 long terme.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5KW",
      "5LW",
      "5MW"
    ],
    "description": "REVENUS NON COMMERCIAUX NON PROFESSIONNELS - R\u00e9gime d\u00e9claratif sp\u00e9cial ou micro BNC - Moins-values nettes \u00e0 long terme.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5JU"
    ],
    "description": "REVENUS NON COMMERCIAUX NON PROFESSIONNELS - R\u00e9gime d\u00e9claratif sp\u00e9cial ou micro BNC - Moins-values nettes \u00e0 court terme du foyer.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5LD"
    ],
    "description": "REVENUS NON COMMERCIAUX NON PROFESSIONNELS - R\u00e9gime d\u00e9claratif sp\u00e9cial ou micro BNC - Moins-values nettes \u00e0 court terme du foyer.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5MD"
    ],
    "description": "REVENUS NON COMMERCIAUX NON PROFESSIONNELS - R\u00e9gime d\u00e9claratif sp\u00e9cial ou micro BNC - Moins-values nettes \u00e0 court terme du foyer.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5HK",
      "5JK",
      "5LK"
    ],
    "description": "REVENUS NON COMMERCIAUX NON PROFESSIONNELS - R\u00e9gime de la d\u00e9claration contr\u00f4l\u00e9e - Revenus exon\u00e9r\u00e9s - Avec OGA ou viseur.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5IK",
      "5KK",
      "5MK"
    ],
    "description": "REVENUS NON COMMERCIAUX NON PROFESSIONNELS - R\u00e9gime de la d\u00e9claration contr\u00f4l\u00e9e - Revenus exon\u00e9r\u00e9s - Sans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5JG",
      "5RF",
      "5SF"
    ],
    "description": "REVENUS NON COMMERCIAUX NON PROFESSIONNELS - R\u00e9gime de la d\u00e9claration contr\u00f4l\u00e9e - Revenus imposables - Avec OGA ou viseur.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5SN",
      "5NS",
      "5OS"
    ],
    "description": "REVENUS NON COMMERCIAUX NON PROFESSIONNELS - R\u00e9gime de la d\u00e9claration contr\u00f4l\u00e9e - Revenus imposables - Sans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5XY",
      "5YY",
      "5ZY"
    ],
    "description": "REVENUS NON COMMERCIAUX NON PROFESSIONNELS - R\u00e9gime de la d\u00e9claration contr\u00f4l\u00e9e - Revenus imposables - dont plus-values \u00e0 court terme, subventions d\u2019\u00e9quipement, indemnit\u00e9s d\u2019assurance pour perte d\u2019\u00e9l\u00e9ment d\u2019actif, droits d'auteur - Avec OGA ou viseur.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5XZ",
      "5YZ",
      "5ZW"
    ],
    "description": "REVENUS NON COMMERCIAUX NON PROFESSIONNELS - R\u00e9gime de la d\u00e9claration contr\u00f4l\u00e9e - Revenus imposables - dont plus-values \u00e0 court terme, subventions d\u2019\u00e9quipement, indemnit\u00e9s d\u2019assurance pour perte d\u2019\u00e9l\u00e9ment d\u2019actif, droits d'auteur - Sans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5VM",
      "5WM",
      "5ZM"
    ],
    "description": "REVENUS NON COMMERCIAUX NON PROFESSIONNELS - R\u00e9gime de la d\u00e9claration contr\u00f4l\u00e9e - dont moins-values \u00e0 court terme - Avec OGA ou viseur.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5VN",
      "5WN",
      "5ZZ"
    ],
    "description": "REVENUS NON COMMERCIAUX NON PROFESSIONNELS - R\u00e9gime de la d\u00e9claration contr\u00f4l\u00e9e - dont moins-values \u00e0 court terme - Sans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5XS",
      "5YS",
      "5ZS"
    ],
    "description": "REVENUS NON COMMERCIAUX NON PROFESSIONNELS - R\u00e9gime de la d\u00e9claration contr\u00f4l\u00e9e - Revenus imposables de source \u00e9trang\u00e8re ouvrant droit \u00e0 un cr\u00e9dit d\u2019imp\u00f4t \u00e9gal \u00e0 l\u2019imp\u00f4t fran\u00e7ais - Avec OGA ou viseur.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5XX",
      "5YX",
      "5ZX"
    ],
    "description": "REVENUS NON COMMERCIAUX NON PROFESSIONNELS - R\u00e9gime de la d\u00e9claration contr\u00f4l\u00e9e - Revenus imposables de source \u00e9trang\u00e8re ouvrant droit \u00e0 un cr\u00e9dit d\u2019imp\u00f4t \u00e9gal \u00e0 l\u2019imp\u00f4t fran\u00e7ais - Sans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5JJ",
      "5RG",
      "5SG"
    ],
    "description": "REVENUS NON COMMERCIAUX NON PROFESSIONNELS - R\u00e9gime de la d\u00e9claration contr\u00f4l\u00e9e - D\u00e9ficits - Avec OGA ou viseur.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5SP",
      "5NU",
      "5OU"
    ],
    "description": "REVENUS NON COMMERCIAUX NON PROFESSIONNELS - R\u00e9gime de la d\u00e9claration contr\u00f4l\u00e9e - D\u00e9ficits - Sans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5SO",
      "5NT",
      "5OT"
    ],
    "description": "REVENUS NON COMMERCIAUX NON PROFESSIONNELS - R\u00e9gime de la d\u00e9claration contr\u00f4l\u00e9e - Plus-values nettes \u00e0 long terme.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5QJ",
      "5RJ",
      "5SJ"
    ],
    "description": "REVENUS NON COMMERCIAUX NON PROFESSIONNELS - R\u00e9gime de la d\u00e9claration contr\u00f4l\u00e9e - Inventeur\u00b7euse\u00b7s, auteur\u00b7ice\u00b7s de logiciels - Produits des brevets et assimil\u00e9s.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5TC",
      "5UC",
      "5VC"
    ],
    "description": "REVENUS NON COMMERCIAUX NON PROFESSIONNELS - R\u00e9gime de la d\u00e9claration contr\u00f4l\u00e9e - Inventeur\u00b7euse\u00b7s, auteur\u00b7ice\u00b7s de logiciels - Produits des brevets et assimil\u00e9s soumis aux contributions sociales par les organismes sociaux.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5SV",
      "5SW",
      "5SX"
    ],
    "description": "REVENUS NON COMMERCIAUX NON PROFESSIONNELS - R\u00e9gime de la d\u00e9claration contr\u00f4l\u00e9e - Jeunes cr\u00e9ateurs : abattement de 50 %.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5HT"
    ],
    "description": "REVENUS NON COMMERCIAUX NON PROFESSIONNELS - D\u00e9ficits des ann\u00e9es ant\u00e9rieures non encore d\u00e9duits - 2016.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5IT"
    ],
    "description": "REVENUS NON COMMERCIAUX NON PROFESSIONNELS - D\u00e9ficits des ann\u00e9es ant\u00e9rieures non encore d\u00e9duits - 2017.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5JT"
    ],
    "description": "REVENUS NON COMMERCIAUX NON PROFESSIONNELS - D\u00e9ficits des ann\u00e9es ant\u00e9rieures non encore d\u00e9duits - 2018.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5KT"
    ],
    "description": "REVENUS NON COMMERCIAUX NON PROFESSIONNELS - D\u00e9ficits des ann\u00e9es ant\u00e9rieures non encore d\u00e9duits - 2019.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5LT"
    ],
    "description": "REVENUS NON COMMERCIAUX NON PROFESSIONNELS - D\u00e9ficits des ann\u00e9es ant\u00e9rieures non encore d\u00e9duits - 2020.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5MT"
    ],
    "description": "REVENUS NON COMMERCIAUX NON PROFESSIONNELS - D\u00e9ficits des ann\u00e9es ant\u00e9rieures non encore d\u00e9duits - 2021.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5HY",
      "5IY",
      "5JY"
    ],
    "description": "REVENUS A IMPOSER AUX PR\u00c9L\u00c8VEMENTS SOCIAUX - montant net des revenus agricoles, revenus industriels et commerciaux, revenus non commerciaux non soumis aux contributions sociales par les organismes sociaux (URSSAF, MSA\u2026),.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "5HG",
      "5IG"
    ],
    "description": "REVENUS A IMPOSER AUX PR\u00c9L\u00c8VEMENTS SOCIAUX - Plus-values \u00e0 long terme exon\u00e9r\u00e9es en cas de d\u00e9part \u00e0 la retraite.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "6DE"
    ],
    "description": "VOS CHARGES ET IMPUTATIONS DIVERSES - CSG d\u00e9ductible calcul\u00e9e sur les revenus du patrimoine.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "6GI"
    ],
    "description": "VOS CHARGES ET IMPUTATIONS DIVERSES - Pensions alimentaires vers\u00e9es \u00e0 des enfants majeur\u00b7e\u00b7s en vertu d'une d\u00e9cision de justice devenue d\u00e9finitive avant 2006 - 1er enfant.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "6GJ"
    ],
    "description": "VOS CHARGES ET IMPUTATIONS DIVERSES - Pensions alimentaires vers\u00e9es \u00e0 des enfants majeur\u00b7e\u00b7s en vertu d'une d\u00e9cision de justice devenue d\u00e9finitive avant 2006 - 2\u00e8me enfant.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "6EL"
    ],
    "description": "VOS CHARGES ET IMPUTATIONS DIVERSES - Autres pensions alimentaires vers\u00e9es \u00e0 des enfants majeur\u00b7e\u00b7s - 1er enfant.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "6EM"
    ],
    "description": "VOS CHARGES ET IMPUTATIONS DIVERSES - Autres pensions alimentaires vers\u00e9es \u00e0 des enfants majeur\u00b7e\u00b7s - 2\u00e8me enfant.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "6GP"
    ],
    "description": "VOS CHARGES ET IMPUTATIONS DIVERSES - Autres pensions alimentaires vers\u00e9es en vertu d'une d\u00e9cision de justice devenue d\u00e9finitive avant 2006.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "6GU"
    ],
    "description": "VOS CHARGES ET IMPUTATIONS DIVERSES - Autres pensions alimentaires.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "6EU"
    ],
    "description": "VOS CHARGES ET IMPUTATIONS DIVERSES - Frais d'accueil sous votre toit d'une personne de plus de 75 ans dans le besoin.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "6EV"
    ],
    "description": "VOS CHARGES ET IMPUTATIONS DIVERSES - Frais d'accueil sous votre toit d'une personne de plus de 75 ans dans le besoin - Nombre de personnes.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "6DD"
    ],
    "description": "VOS CHARGES ET IMPUTATIONS DIVERSES - D\u00e9ductions diverses.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "6GH"
    ],
    "description": "VOS CHARGES ET IMPUTATIONS DIVERSES - Sommes \u00e0 ajouter au revenu imposable.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "6RS",
      "6RT",
      "6RU"
    ],
    "description": "VOS CHARGES ET IMPUTATIONS DIVERSES - \u00c9pargne retraite PERP et PRODUITS ASSIMIL\u00c9S (PER, PREFON, COREM et C.G.O.S.) - Cotisations PERP, PREFON, COREM, C.G.O.S. et assimil\u00e9es.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "6NS",
      "6NT",
      "6NU"
    ],
    "description": "VOS CHARGES ET IMPUTATIONS DIVERSES - \u00c9pargne retraite PERP et PRODUITS ASSIMIL\u00c9S (PER, PREFON, COREM et C.G.O.S.) - Cotisations sur les nouveaux plans d'\u00e9pargne retraite (PER).",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "6PS",
      "6PT",
      "6PU"
    ],
    "description": "VOS CHARGES ET IMPUTATIONS DIVERSES - \u00c9pargne retraite PERP et PRODUITS ASSIMIL\u00c9S (PER, PREFON, COREM et C.G.O.S.) - Plafond de d\u00e9duction.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "6OS",
      "6OT",
      "6OU"
    ],
    "description": "VOS CHARGES ET IMPUTATIONS DIVERSES - \u00c9pargne retraite PERP et PRODUITS ASSIMIL\u00c9S (PER, PREFON, COREM et C.G.O.S.) - Cotisations sur les nouveaux plans d'\u00e9pargne retraite d\u00e9duites des BIC, BNC, BA, r\u00e9mun. art 62 CGI.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "6QS",
      "6QT",
      "6QU"
    ],
    "description": "Autres cotisations d\u00e9duites des BIC, BNC, BA, r\u00e9mun. art 62 CGI ou salaires - VOS CHARGES ET IMPUTATIONS DIVERSES - \u00c9pargne retraite PERP et PRODUITS ASSIMIL\u00c9S (PER, PREFON, COREM et C.G.O.S.).",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "6HR"
    ],
    "description": "VOS CHARGES ET IMPUTATIONS DIVERSES - D\u00e9penses de grosses r\u00e9parations effectu\u00e9es par les nus-propri\u00e9taires - report de d\u00e9penses de 2017.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "6HQ"
    ],
    "description": "VOS CHARGES ET IMPUTATIONS DIVERSES - D\u00e9penses de grosses r\u00e9parations effectu\u00e9es par les nus-propri\u00e9taires - report de d\u00e9penses de 2016.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "6HP"
    ],
    "description": "VOS CHARGES ET IMPUTATIONS DIVERSES - D\u00e9penses de grosses r\u00e9parations effectu\u00e9es par les nus-propri\u00e9taires - report de d\u00e9penses de 2015.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "6HO"
    ],
    "description": "VOS CHARGES ET IMPUTATIONS DIVERSES - D\u00e9penses de grosses r\u00e9parations effectu\u00e9es par les nus-propri\u00e9taires - report de d\u00e9penses de 2014.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "6HN"
    ],
    "description": "VOS CHARGES ET IMPUTATIONS DIVERSES - D\u00e9penses de grosses r\u00e9parations effectu\u00e9es par les nus-propri\u00e9taires - report de d\u00e9penses de 2013.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "6HM"
    ],
    "description": "VOS CHARGES ET IMPUTATIONS DIVERSES - D\u00e9penses de grosses r\u00e9parations effectu\u00e9es par les nus-propri\u00e9taires - report de d\u00e9penses de 2012.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "6FA"
    ],
    "description": "VOS CHARGES ET IMPUTATIONS DIVERSES - D\u00e9ficits globaux des ann\u00e9es ant\u00e9rieures non encore d\u00e9duits les ann\u00e9es pr\u00e9c\u00e9dentes - 2016.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "6FB"
    ],
    "description": "VOS CHARGES ET IMPUTATIONS DIVERSES - D\u00e9ficits globaux des ann\u00e9es ant\u00e9rieures non encore d\u00e9duits les ann\u00e9es pr\u00e9c\u00e9dentes - 2017.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "6FC"
    ],
    "description": "VOS CHARGES ET IMPUTATIONS DIVERSES - D\u00e9ficits globaux des ann\u00e9es ant\u00e9rieures non encore d\u00e9duits les ann\u00e9es pr\u00e9c\u00e9dentes - 2018.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "6FD"
    ],
    "description": "VOS CHARGES ET IMPUTATIONS DIVERSES - D\u00e9ficits globaux des ann\u00e9es ant\u00e9rieures non encore d\u00e9duits les ann\u00e9es pr\u00e9c\u00e9dentes - 2019.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "6FE"
    ],
    "description": "VOS CHARGES ET IMPUTATIONS DIVERSES - D\u00e9ficits globaux des ann\u00e9es ant\u00e9rieures non encore d\u00e9duits les ann\u00e9es pr\u00e9c\u00e9dentes - 2020.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "6FL"
    ],
    "description": "VOS CHARGES ET IMPUTATIONS DIVERSES - D\u00e9ficits globaux des ann\u00e9es ant\u00e9rieures non encore d\u00e9duits les ann\u00e9es pr\u00e9c\u00e9dentes - 2021.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7UD"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Vos dons \u00e0 des organismes \u00e9tablis en france - Dons vers\u00e9s \u00e0 des organismes d'aide aux personnes en difficult\u00e9 (maximum 1000\u20ac).",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7UJ"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Vos dons \u00e0 des organismes \u00e9tablis en france - Dons vers\u00e9s \u00e0 des associations cultuelles (maximum 562 \u20ac).",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7UF"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Vos dons \u00e0 des organismes \u00e9tablis en france - Aux oeuvres reconnues d'utilit\u00e9 publique ou fiscalement assimil\u00e9es en mati\u00e8re de dons, aux oeuvres d'int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7UH"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Vos dons \u00e0 des organismes \u00e9tablis en france - Dons et cotisations vers\u00e9s aux partis politiques.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7XS"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Vos dons \u00e0 des organismes \u00e9tablis en france - Report des versements 2017.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7XT"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Vos dons \u00e0 des organismes \u00e9tablis en france - Report des versements 2018.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7XU"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Vos dons \u00e0 des organismes \u00e9tablis en france - Report des versements 2019.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7XW"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Vos dons \u00e0 des organismes \u00e9tablis en france - Report des versements 2020.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7XY"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Vos dons \u00e0 des organismes \u00e9tablis en france - Report des versements 2021.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7VA"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Dons \u00e0 des organismes d'int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral \u00e9tablis dans un Etat europ\u00e9en autre que la France - A des organismes d'aide aux personnes en difficult\u00e9.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7VC"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Dons \u00e0 des organismes d'int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral \u00e9tablis dans un Etat europ\u00e9en autre que la France - Autres organismes.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7UG"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Dons \u00e0 des organismes d'int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral \u00e9tablis dans un Etat europ\u00e9en autre que la France - Dons \u00e0 des associations cultuelles (maximum 562 \u20ac).",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7AC",
      "7AE",
      "7AG"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - cotisations syndicales des salari\u00e9\u00b7e\u00b7s et pensionn\u00e9\u00b7e\u00b7s.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7WN"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Vos prestations compensatoires - Sommes vers\u00e9es en 2022.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7WO"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Vos prestations compensatoires - Sommes totales d\u00e9cid\u00e9es par jugement en 2022 ou capital reconstitu\u00e9.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7WM"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Vos prestations compensatoires - Capital fix\u00e9 en substitution de rente.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7WP"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Vos prestations compensatoires - Report des sommes d\u00e9cid\u00e9es en 2021.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7PA"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Versements effectu\u00e9s du 1.1 au 12.6.2022 - Premier abonnement \u00e0 la presse d'information politique et g\u00e9n\u00e9rale.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7ZQ"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Syst\u00e8me de charge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques - Dans l'habitation principale - 1er syst\u00e8me.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7ZR"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Syst\u00e8me de charge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques - Dans l'habitation principale - 2eme syst\u00e8me.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7ZS"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Syst\u00e8me de charge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques - Dans l'habitation secondaire - 1er syst\u00e8me.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7ZT"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Syst\u00e8me de charge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques - Dans l'habitation secondaire - 2eme syst\u00e8me.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7BK"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Conventionnement avec l'ANAH en 2022 - Investissements locatifs et logements donn\u00e9s en location \u00e0 loyer abordable avec conventionnement ANAH (Dispositif Loc'Avantages) - 15%.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7BL"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Conventionnement avec l'ANAH en 2022 - Investissements locatifs et logements donn\u00e9s en location \u00e0 loyer abordable avec conventionnement ANAH (Dispositif Loc'Avantages) - 20%.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7BM"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Conventionnement avec l'ANAH en 2022 - Investissements locatifs et logements donn\u00e9s en location \u00e0 loyer abordable avec conventionnement ANAH (Dispositif Loc'Avantages) - 35%.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7BN"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Conventionnement avec l'ANAH en 2022 - Investissements locatifs et logements donn\u00e9s en location \u00e0 loyer abordable avec conventionnement ANAH (Dispositif Loc'Avantages) - 40%.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7BO"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Conventionnement avec l'ANAH en 2022 - Investissements locatifs et logements donn\u00e9s en location \u00e0 loyer abordable avec conventionnement ANAH (Dispositif Loc'Avantages) - 65%.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7WR"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Travaux de pr\u00e9vention des risques technologiques dans les logements donn\u00e9s en location (report de la fiche 2041GR) - D\u00e9penses de travaux et de diagnostic pr\u00e9alable.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7TX"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Travaux de restauration immobili\u00e8re : loi Malraux - Op\u00e9rations engag\u00e9es \u00e0 compter du 01/01/2017 - Dans un site patrimonial remarquable couvert par un plan de sauvegarde et de mise en valeur (PSMV) approuv\u00e9 ou dans un quartier ancien d\u00e9grad\u00e9 ou dans un quartier du nouveau programme national de renouvellement urbain.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7TY"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Travaux de restauration immobili\u00e8re : loi Malraux - Op\u00e9rations engag\u00e9es \u00e0 compter du 01/01/2017 - Dans un site patrimonial remarquable non couvert par un PSMV approuv\u00e9.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7KX"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Travaux de restauration immobili\u00e8re : loi Malraux - Report du solde de r\u00e9duction d\u2019imp\u00f4t de l'ann\u00e9e 2019.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7KW"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Travaux de restauration immobili\u00e8re : loi Malraux - Report du solde de r\u00e9duction d\u2019imp\u00f4t de l'ann\u00e9e 2020.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7KZ"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Travaux de restauration immobili\u00e8re : loi Malraux - Report du solde de r\u00e9duction d\u2019imp\u00f4t de l'ann\u00e9e 2021.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7NA"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs DENORMANDIE ancien - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2019 - en m\u00e9tropole avec engagement de location de 6 ans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7NB"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs DENORMANDIE ancien - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2019 - en m\u00e9tropole avec engagement de location de 9 ans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7NC"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs DENORMANDIE ancien - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2019 - en outre-mer avec engagement de location de 6 ans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7ND"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs DENORMANDIE ancien - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2019 - en outre-mer avec engagement de location de 6 ans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7NE"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs DENORMANDIE ancien - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2020 - en m\u00e9tropole avec engagement de location de 6 ans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7NF"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs DENORMANDIE ancien - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2020 - en m\u00e9tropole avec engagement de location de 9 ans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7NG"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs DENORMANDIE ancien - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2020 - en outre-mer avec engagement de location de 6 ans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7NH"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs DENORMANDIE ancien - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2020 - en outre-mer avec engagement de location de 6 ans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7NI"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs DENORMANDIE ancien - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2021 - En m\u00e9tropole avec engagement de location de 6 ans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7NJ"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs DENORMANDIE ancien - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2021 - En m\u00e9tropole avec engagement de location de 9 ans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7NK"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs DENORMANDIE ancien - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2021 - En outre-mer avec engagement de location de 6 ans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7NL"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs DENORMANDIE ancien - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2021 - En outre-mer avec engagement de location de 9 ans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7NM"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs DENORMANDIE ancien - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2022 - En m\u00e9tropole avec engagement de location de 6 ans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7NN"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs DENORMANDIE ancien - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2022 - En m\u00e9tropole avec engagement de location de 9 ans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7PF"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs DENORMANDIE ancien - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2022 - En outre-mer avec engagement de location de 6 ans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7PG"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs DENORMANDIE ancien - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2022 - En outre-mer avec engagement de location de 9 ans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7JA"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs DENORMANDIE ancien - Reports concernant les investissements des ann\u00e9es ant\u00e9rieures - Investissements achev\u00e9s en 2019 - en m\u00e9tropole avec engagement de location de 6 ans : report de 1/6 de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7JB"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs DENORMANDIE ancien - Reports concernant les investissements des ann\u00e9es ant\u00e9rieures - Investissements achev\u00e9s en 2019 - en m\u00e9tropole avec engagement de location de 9 ans : report de 1/9 de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7JC"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs DENORMANDIE ancien - Reports concernant les investissements des ann\u00e9es ant\u00e9rieures - Investissements achev\u00e9s en 2019 - en outre-mer avec engagement de location de 6 ans : report de 1/6 de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7JD"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs DENORMANDIE ancien - Reports concernant les investissements des ann\u00e9es ant\u00e9rieures - Investissements achev\u00e9s en 2019 - en outre-mer avec engagement de location de 9 ans : report de 1/9 de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7JR"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs DENORMANDIE ancien - Reports concernant les investissements des ann\u00e9es ant\u00e9rieures - Investissements achev\u00e9s en 2020 - en m\u00e9tropole avec engagement de location de 6 ans : report de 1/6 de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7JS"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs DENORMANDIE ancien - Reports concernant les investissements des ann\u00e9es ant\u00e9rieures - Investissements achev\u00e9s en 2020 - en m\u00e9tropole avec engagement de location de 9 ans : report de 1/9 de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7JT"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs DENORMANDIE ancien - Reports concernant les investissements des ann\u00e9es ant\u00e9rieures - Investissements achev\u00e9s en 2020 - en outre-mer avec engagement de location de 6 ans : report de 1/6 de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7JU"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs DENORMANDIE ancien - Reports concernant les investissements des ann\u00e9es ant\u00e9rieures - Investissements achev\u00e9s en 2020 - en outre-mer avec engagement de location de 9 ans : report de 1/9 de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7LG"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs DENORMANDIE ancien - Reports concernant les investissements des ann\u00e9es ant\u00e9rieures - Investissements achev\u00e9s en 2021 - en m\u00e9tropole avec engagement de location de 6 ans : report de 1/6 de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7LH"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs DENORMANDIE ancien - Reports concernant les investissements des ann\u00e9es ant\u00e9rieures - Investissements achev\u00e9s en 2021 - en m\u00e9tropole avec engagement de location de 9 ans : report de 1/9 de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7LI"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs DENORMANDIE ancien - Reports concernant les investissements des ann\u00e9es ant\u00e9rieures - Investissements achev\u00e9s en 2021 - en outre-mer avec engagement de location de 6 ans : report de 1/6 de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7LJ"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs DENORMANDIE ancien - Reports concernant les investissements des ann\u00e9es ant\u00e9rieures - Investissements achev\u00e9s en 2021 - en outre-mer avec engagement de location de 9 ans : report de 1/9 de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7QW"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs : loi Pinel - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2019 - en m\u00e9tropole avec engagement de location de 6 ans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7QX"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs : loi Pinel - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2019 - en m\u00e9tropole avec engagement de location de 9 ans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7QY"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs : loi Pinel - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2019 - en outre-mer avec engagement de location de 6 ans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7QQ"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs : loi Pinel - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2019 - en outre-mer avec engagement de location de 9 ans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7QA"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs : loi Pinel - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2020 - en m\u00e9tropole avec engagement de location de 6 ans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7QB"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs : loi Pinel - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2020 - en m\u00e9tropole avec engagement de location de 9 ans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7QC"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs : loi Pinel - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2020 - en outre-mer avec engagement de location de 6 ans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7QD"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs : loi Pinel - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2020 - en outre-mer avec engagement de location de 9 ans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7QI"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs : loi Pinel - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2021 - en m\u00e9tropole avec engagement de location de 6 ans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7QJ"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs : loi Pinel - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2021 - en m\u00e9tropole avec engagement de location de 9 ans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7QK"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs : loi Pinel - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2021 - en outre-mer avec engagement de location de 6 ans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7QL"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs : loi Pinel - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2021 - en outre-mer avec engagement de location de 9 ans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7QM"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs : loi Pinel - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2022 - en m\u00e9tropole avec engagement de location de 6 ans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7QN"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs : loi Pinel - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2022 - en m\u00e9tropole avec engagement de location de 9 ans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7QO"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs : loi Pinel - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2022 - en outre-mer avec engagement de location de 6 ans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7QP"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs : loi Pinel - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2022 - en outre-mer avec engagement de location de 9 ans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7BI"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs : loi Pinel - Reports concernant les investissements r\u00e9alis\u00e9s du 01/09/2014 au 31/12/2014 et achev\u00e9s en 2014 - en m\u00e9tropole avec engagement de location de 9 ans : report de 1/9 de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7DI"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs : loi Pinel - Reports concernant les investissements r\u00e9alis\u00e9s du 01/09/2014 au 31/12/2014 et achev\u00e9s en 2014 - en outre-mer avec engagement de location de 9 ans : report de 1/9 de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7CZ"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs : loi Pinel - Reports concernant les investissements r\u00e9alis\u00e9s et achev\u00e9s en 2015 ou r\u00e9alis\u00e9s ant\u00e9rieurement si achev\u00e9s en 2015 - en m\u00e9tropole avec engagement de location de 9 ans : report de 1/9 de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7EZ"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs : loi Pinel - Reports concernant les investissements r\u00e9alis\u00e9s et achev\u00e9s en 2015 ou r\u00e9alis\u00e9s ant\u00e9rieurement si achev\u00e9s en 2015 - en outre-mer avec engagement de location de 9 ans : report de 1/9 de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7RZ"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs : loi Pinel - Reports concernant les investissements r\u00e9alis\u00e9s et achev\u00e9s en 2016 ou r\u00e9alis\u00e9s ant\u00e9rieurement si achev\u00e9s en 2016 - en m\u00e9tropole avec engagement de location de 9 ans : report de 1/9 de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7TZ"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs : loi Pinel - Reports concernant les investissements r\u00e9alis\u00e9s et achev\u00e9s en 2016 ou r\u00e9alis\u00e9s ant\u00e9rieurement si achev\u00e9s en 2016 - en outre-mer avec engagement de location de 9 ans : report de 1/9 de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7RA"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs : loi Pinel - Reports concernant les investissements r\u00e9alis\u00e9s et achev\u00e9s en 2017 ou r\u00e9alis\u00e9s ant\u00e9rieurement si achev\u00e9s en 2017 - en m\u00e9tropole avec engagement de location de 6 ans : report de 1/6 de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7RB"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs : loi Pinel - Reports concernant les investissements r\u00e9alis\u00e9s et achev\u00e9s en 2017 ou r\u00e9alis\u00e9s ant\u00e9rieurement si achev\u00e9s en 2017 - en m\u00e9tropole avec engagement de location de 9 ans : report de 1/9 de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7RC"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs : loi Pinel - Reports concernant les investissements r\u00e9alis\u00e9s et achev\u00e9s en 2017 ou r\u00e9alis\u00e9s ant\u00e9rieurement si achev\u00e9s en 2017 - en outre-mer avec engagement de location de 6 ans : report de 1/6 de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7RD"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs : loi Pinel - Reports concernant les investissements r\u00e9alis\u00e9s et achev\u00e9s en 2017 ou r\u00e9alis\u00e9s ant\u00e9rieurement si achev\u00e9s en 2017 - en outre-mer avec engagement de location de 9 ans : report de 1/9 de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7RE"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs : loi Pinel - Reports concernant les investissements r\u00e9alis\u00e9s et achev\u00e9s en 2018 ou r\u00e9alis\u00e9s ant\u00e9rieurement si achev\u00e9s en 2018 - en m\u00e9tropole avec engagement de location de 6 ans : report de 1/6 de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7RF"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs : loi Pinel - Reports concernant les investissements r\u00e9alis\u00e9s et achev\u00e9s en 2018 ou r\u00e9alis\u00e9s ant\u00e9rieurement si achev\u00e9s en 2018 - en m\u00e9tropole avec engagement de location de 9 ans : report de 1/9 de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7RG"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs : loi Pinel - Reports concernant les investissements r\u00e9alis\u00e9s et achev\u00e9s en 2018 ou r\u00e9alis\u00e9s ant\u00e9rieurement si achev\u00e9s en 2018 - outre-mer avec engagement de location de 6 ans : report de 1/6 de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7RH"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs : loi Pinel - Reports concernant les investissements r\u00e9alis\u00e9s et achev\u00e9s en 2018 ou r\u00e9alis\u00e9s ant\u00e9rieurement si achev\u00e9s en 2018 - outre-mer avec engagement de location de 9 ans : report de 1/9 de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7JM"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs : loi Pinel - Reports concernant les investissements r\u00e9alis\u00e9s et achev\u00e9s en 2019 ou r\u00e9alis\u00e9s ant\u00e9rieurement si achev\u00e9s en 2019 - en m\u00e9tropole avec engagement de location de 6 ans : report de 1/6 de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7KM"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs : loi Pinel - Reports concernant les investissements r\u00e9alis\u00e9s et achev\u00e9s en 2019 ou r\u00e9alis\u00e9s ant\u00e9rieurement si achev\u00e9s en 2019 - en m\u00e9tropole avec engagement de location de 9 ans : report de 1/9 de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7LM"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs : loi Pinel - Reports concernant les investissements r\u00e9alis\u00e9s et achev\u00e9s en 2019 ou r\u00e9alis\u00e9s ant\u00e9rieurement si achev\u00e9s en 2019 - outre-mer avec engagement de location de 6 ans : report de 1/6 de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7MM"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs : loi Pinel - Reports concernant les investissements r\u00e9alis\u00e9s et achev\u00e9s en 2019 ou r\u00e9alis\u00e9s ant\u00e9rieurement si achev\u00e9s en 2019 - outre-mer avec engagement de location de 9 ans : report de 1/9 de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7JN"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs : loi Pinel - Investissements r\u00e9alis\u00e9s et achev\u00e9s en 2020 ou r\u00e9alis\u00e9s ant\u00e9rieurement si achev\u00e9s en 2020 - en m\u00e9tropole avec engagement de location de 6 ans : report de 1/6 de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7JO"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs : loi Pinel - Investissements r\u00e9alis\u00e9s et achev\u00e9s en 2020 ou r\u00e9alis\u00e9s ant\u00e9rieurement si achev\u00e9s en 2020 - en m\u00e9tropole avec engagement de location de 9 ans : report de 1/9 de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7JP"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Case - 7QD - Investissements locatifs : loi Pinel - Investissements r\u00e9alis\u00e9s et achev\u00e9s en 2020 ou r\u00e9alis\u00e9s ant\u00e9rieurement si achev\u00e9s en 2020 - en outre-mer avec engagement de location de 6 ans : report de 1/6 de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7JQ"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs : loi Pinel - Investissements r\u00e9alis\u00e9s et achev\u00e9s en 2020 ou r\u00e9alis\u00e9s ant\u00e9rieurement si achev\u00e9s en 2020 - en outre-mer avec engagement de location de 9 ans : report de 1/9 de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7JV"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs : loi Pinel - Investissements r\u00e9alis\u00e9s et achev\u00e9s en 2021 ou r\u00e9alis\u00e9s ant\u00e9rieurement si achev\u00e9s en 2021 - en m\u00e9tropole avec engagement de location de 6 ans : report de 1/6 de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7JW"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs : loi Pinel - Investissements r\u00e9alis\u00e9s et achev\u00e9s en 2021 ou r\u00e9alis\u00e9s ant\u00e9rieurement si achev\u00e9s en 2021 - en m\u00e9tropole avec engagement de location de 9 ans : report de 1/9 de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7JX"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs : loi Pinel - Investissements r\u00e9alis\u00e9s et achev\u00e9s en 2021 ou r\u00e9alis\u00e9s ant\u00e9rieurement si achev\u00e9s en 2021 - en outre-mer avec engagement de location de 6 ans : report de 1/6 de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7JY"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs : loi Pinel - Investissements r\u00e9alis\u00e9s et achev\u00e9s en 2021 ou r\u00e9alis\u00e9s ant\u00e9rieurement si achev\u00e9s en 2021 - en outre-mer avec engagement de location de 9 ans : report de 1/9 de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7RX"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs : loi Pinel - Compl\u00e9ment de r\u00e9duction d'imp\u00f4t : Prorogation de l'engagement de location - Investissements r\u00e9alis\u00e9s et achev\u00e9s en 2015 ou r\u00e9alis\u00e9s ant\u00e9rieurement si achev\u00e9s en 2015 - en m\u00e9tropole, apr\u00e8s engagement de location initial de 6 ans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7RY"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs : loi Pinel - Compl\u00e9ment de r\u00e9duction d'imp\u00f4t : Prorogation de l'engagement de location - Investissements r\u00e9alis\u00e9s et achev\u00e9s en 2015 ou r\u00e9alis\u00e9s ant\u00e9rieurement si achev\u00e9s en 2015 - en outre-mer, apr\u00e8s engagement de location initial de 6 ans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7RP"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs : loi Pinel - Compl\u00e9ment de r\u00e9duction d'imp\u00f4t : Prorogation de l'engagement de location - Investissements r\u00e9alis\u00e9s et achev\u00e9s en 2016 ou r\u00e9alis\u00e9s ant\u00e9rieurement si achev\u00e9s en 2016 - en m\u00e9tropole, apr\u00e8s engagement de location initial de 6 ans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7RQ"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs : loi Pinel - Compl\u00e9ment de r\u00e9duction d'imp\u00f4t : Prorogation de l'engagement de location - Investissements r\u00e9alis\u00e9s et achev\u00e9s en 2016 ou r\u00e9alis\u00e9s ant\u00e9rieurement si achev\u00e9s en 2016 - en outre-mer, apr\u00e8s engagement de location initial de 6 ans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7SX"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs : loi Pinel - Report concernant la premi\u00e8re prorogation de l'ann\u00e9e 2020 \u00e0 remplir la deuxi\u00e8me ou troisi\u00e8me ann\u00e9e d'application du compl\u00e9ment de r\u00e9duction d'imp\u00f4t. Reportez 1/3 du compl\u00e9ment de r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s et achev\u00e9s du 01/09/2014 au 31/12/2014 - en m\u00e9tropole, apr\u00e8s engagement de location initial de 6 ans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7SY"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs : loi Pinel - Report concernant la premi\u00e8re prorogation de l'ann\u00e9e 2020 \u00e0 remplir la deuxi\u00e8me ou troisi\u00e8me ann\u00e9e d'application du compl\u00e9ment de r\u00e9duction d'imp\u00f4t. Reportez 1/3 du compl\u00e9ment de r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s et achev\u00e9s du 01/09/2014 au 31/12/2014 - en outre-mer, apr\u00e8s engagement de location initial de 6 ans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7RI"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs : loi Pinel - Report concernant la premi\u00e8re prorogation de l'ann\u00e9e 2021 \u00e0 remplir la deuxi\u00e8me ou troisi\u00e8me ann\u00e9e d'application du compl\u00e9ment de r\u00e9duction d'imp\u00f4t. Reportez 1/3 du compl\u00e9ment de r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s et achev\u00e9s du 01/09/2014 au 31/12/2014 - en m\u00e9tropole, apr\u00e8s engagement de location initial de 6 ans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7RJ"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs : loi Pinel - Report concernant la premi\u00e8re prorogation de l'ann\u00e9e 2021 \u00e0 remplir la deuxi\u00e8me ou troisi\u00e8me ann\u00e9e d'application du compl\u00e9ment de r\u00e9duction d'imp\u00f4t. Reportez 1/3 du compl\u00e9ment de r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s et achev\u00e9s du 01/09/2014 au 31/12/2014 - en outre-mer, apr\u00e8s engagement de location initial de 6 ans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7UY"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs : loi Pinel - Report concernant la premi\u00e8re prorogation de l'ann\u00e9e 2021 \u00e0 remplir la deuxi\u00e8me ou troisi\u00e8me ann\u00e9e d'application du compl\u00e9ment de r\u00e9duction d'imp\u00f4t. Reportez 1/3 du compl\u00e9ment de r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s et achev\u00e9s en 2015 ou r\u00e9alis\u00e9s ant\u00e9rieurement si achev\u00e9s en 2015 - en m\u00e9tropole, apr\u00e8s engagement de location initial de 6 ans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7UZ"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs : loi Pinel - Report concernant la premi\u00e8re prorogation de l'ann\u00e9e 2021 \u00e0 remplir la deuxi\u00e8me ou troisi\u00e8me ann\u00e9e d'application du compl\u00e9ment de r\u00e9duction d'imp\u00f4t. Reportez 1/3 du compl\u00e9ment de r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s et achev\u00e9s en 2015 ou r\u00e9alis\u00e9s ant\u00e9rieurement si achev\u00e9s en 2015 - en outre-mer, apr\u00e8s engagement de location initial de 6 ans.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7FK"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs : loi Duflot - Report concernant les investissements des ann\u00e9es ant\u00e9rieures en m\u00e9tropole et outre-mer - 1/9 de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t de l'ann\u00e9e 2014.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7FR"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs : loi Duflot - Report concernant les investissements des ann\u00e9es ant\u00e9rieures en m\u00e9tropole et outre-mer - 1/9 de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t de l'ann\u00e9e 2015.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7FV"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs : loi Duflot - Report concernant les investissements des ann\u00e9es ant\u00e9rieures en m\u00e9tropole et outre-mer - 1/9 de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t de l'ann\u00e9e 2016.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7FW"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs : loi Duflot - Report concernant les investissements des ann\u00e9es ant\u00e9rieures en m\u00e9tropole et outre-mer - 1/9 de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t de l'ann\u00e9e 2017.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7FX"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs : loi Duflot - Report concernant les investissements des ann\u00e9es ant\u00e9rieures en m\u00e9tropole et outre-mer - 1/9 de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t de l'ann\u00e9e 2018.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7RT"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Reports concernant les investissements des ann\u00e9es ant\u00e9rieures - Investissements achev\u00e9s en 2017 en m\u00e9tropole, dans les DOM, \u00e0 Saint-Barth\u00e9lemy, Saint-Martin, Saint-Pierre et Miquelon : reportez le 1/9 de la r\u00e9duction d\u2019imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2012 ou r\u00e9alis\u00e9s du 01/01/2013 au 31/03/2013 avec engagement en 2012.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7RU"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Reports concernant les investissements des ann\u00e9es ant\u00e9rieures - Investissements achev\u00e9s en 2017 en m\u00e9tropole, dans les DOM, \u00e0 Saint-Barth\u00e9lemy, Saint-Martin, Saint-Pierre et Miquelon : reportez le 1/9 de la r\u00e9duction d\u2019imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2011.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7WT"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Reports concernant les investissements achev\u00e9s ou acquis au cours des ann\u00e9es ant\u00e9rieures - Investissements achev\u00e9s en 2016 : report de 1/9 de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2012 ou r\u00e9alis\u00e9s du 01/01/2013 au 31/03/2013 avec engagement en 2012 en m\u00e9tropole, dans les DOM, \u00e0 Saint-Barth\u00e9lemy, Saint-Martin, Saint-Pierre-et-Miquelon.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7WU"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Reports concernant les investissements achev\u00e9s ou acquis au cours des ann\u00e9es ant\u00e9rieures - Investissements achev\u00e9s en 2016 : report de 1/9 de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2011 ou r\u00e9alis\u00e9s en 2012 avec promesse d'achat en 2011 en m\u00e9tropole, dans les DOM, \u00e0 Saint-Barth\u00e9lemy, Saint-Martin, Saint-Pierre-et-Miquelon.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7WV"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Reports concernant les investissements achev\u00e9s ou acquis au cours des ann\u00e9es ant\u00e9rieures - Investissements achev\u00e9s en 2016 : report de 1/9 de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2010 en m\u00e9tropole et dans les DOM-COM ou r\u00e9alis\u00e9s en 2011 avec promesse d'achat en 2010 en m\u00e9tropole, dans les DOM, \u00e0 Saint-Barth\u00e9lemy, Saint-Martin, Saint-Pierre-et-Miquelon.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7WW"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Reports concernant les investissements achev\u00e9s ou acquis au cours des ann\u00e9es ant\u00e9rieures - Investissements achev\u00e9s en 2016 : report de 1/9 de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2009 ou r\u00e9alis\u00e9s en 2010 avec promesse d'achat en 2009 en m\u00e9tropole et dans les DOM-COM.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7YT"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Investissements achev\u00e9s en 2015 : report de 1/9 de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2012 ou r\u00e9alis\u00e9s du 01/01/2013 au 31/03/2013 avec promesse d'achat en 2012 en m\u00e9tropole, dans les DOM, \u00e0 Saint-Barth\u00e9lemy, Saint-Martin, Saint-Pierre-et-Miquelon.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7YU"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Investissements achev\u00e9s en 2015 : report de 1/9 de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2011 ou r\u00e9alis\u00e9s en 2012 avec promesse d'achat en 2011 en m\u00e9tropole, dans les DOM, \u00e0 Saint-Barth\u00e9lemy, Saint-Martin, Saint-Pierre-et-Miquelon.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7YV"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Investissements achev\u00e9s en 2015 : report de 1/9 de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2010 en m\u00e9tropole et dans les DOM-COM ou r\u00e9alis\u00e9s en 2011 avec promesse d'achat en 2010 en m\u00e9tropole, dans les DOM, \u00e0 Saint-Barth\u00e9lemy, Saint-Martin, Saint-Pierre-et-Miquelon.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7YW"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Investissements achev\u00e9s en 2015 : report de 1/9 de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2009 ou r\u00e9alis\u00e9s en 2010 avec promesse d'achat en 2009 en m\u00e9tropole et dans les DOM-COM.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7YM"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Investissements achev\u00e9s en 2014 : report de 1/9 de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2012 ou r\u00e9alis\u00e9s du 01/01/2013 au 31/03/2013 avec engagement en 2012 en m\u00e9tropole, dans les DOM, \u00e0 Saint-Barth\u00e9lemy, Saint-Martin, Saint-Pierre-et-Miquelon.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7YN"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Investissements achev\u00e9s en 2014 : report de 1/9 de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2011 ou r\u00e9alis\u00e9s en 2012 avec promesse d'achat en 2011 en m\u00e9tropole, dans les DOM, \u00e0 Saint-Barth\u00e9lemy, Saint-Martin, Saint-Pierre-et-Miquelon.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7YO"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Investissements achev\u00e9s en 2014 : report de 1/9 de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2010 en m\u00e9tropole et dans les DOM-COM ou r\u00e9alis\u00e9s en 2011 avec promesse d'achat en 2010 en m\u00e9tropole, dans les DOM, \u00e0 Saint-Barth\u00e9lemy, Saint-Martin, Saint-Pierre-et-Miquelon.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7YP"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Investissements achev\u00e9s en 2014 : report de 1/9 de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2009 ou r\u00e9alis\u00e9s en 2010 avec promesse d'achat en 2009 en m\u00e9tropole et dans les DOM-COM.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7LQ"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2009 et achev\u00e9s de 2009 \u00e0 2015 ; r\u00e9alis\u00e9s en 2010 avec promesse d'achat avant le 01/01/2010 et achev\u00e9s de 2010 \u00e0 2016. - Report de l'ann\u00e9e 2016.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7LA"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2009 et achev\u00e9s de 2009 \u00e0 2015 ; r\u00e9alis\u00e9s en 2010 avec promesse d'achat avant le 01/01/2010 et achev\u00e9s de 2010 \u00e0 2016. - Report de l'ann\u00e9e 2017.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7MS"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2009 et achev\u00e9s de 2009 \u00e0 2015 ; r\u00e9alis\u00e9s en 2010 avec promesse d'achat avant le 01/01/2010 et achev\u00e9s de 2010 \u00e0 2016. - Report de l'ann\u00e9e 2018.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7MO"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2009 et achev\u00e9s de 2009 \u00e0 2015 ; r\u00e9alis\u00e9s en 2010 avec promesse d'achat avant le 01/01/2010 et achev\u00e9s de 2010 \u00e0 2016. - Report de l'ann\u00e9e 2019.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7MA"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2009 et achev\u00e9s de 2009 \u00e0 2015 ; r\u00e9alis\u00e9s en 2010 avec promesse d'achat avant le 01/01/2010 et achev\u00e9s de 2010 \u00e0 2016. - Report de l'ann\u00e9e 2020.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7MI"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2009 et achev\u00e9s de 2009 \u00e0 2015 ; r\u00e9alis\u00e9s en 2010 avec promesse d'achat avant le 01/01/2010 et achev\u00e9s de 2010 \u00e0 2016. - Report de l'ann\u00e9e 2021.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7LR"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2010 et achev\u00e9s de 2010 \u00e0 2016 ; r\u00e9alis\u00e9s en 2011 avec promesse d'achat en 2010 et achev\u00e9s de 2011 \u00e0 2016. - Report de l'ann\u00e9e 2016.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7LB"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2010 et achev\u00e9s de 2010 \u00e0 2016 ; r\u00e9alis\u00e9s en 2011 avec promesse d'achat en 2010 et achev\u00e9s de 2011 \u00e0 2016. - Report de l'ann\u00e9e 2017.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7MT"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2010 et achev\u00e9s de 2010 \u00e0 2016 ; r\u00e9alis\u00e9s en 2011 avec promesse d'achat en 2010 et achev\u00e9s de 2011 \u00e0 2016. - Report de l'ann\u00e9e 2018.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7MP"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2010 et achev\u00e9s de 2010 \u00e0 2016 ; r\u00e9alis\u00e9s en 2011 avec promesse d'achat en 2010 et achev\u00e9s de 2011 \u00e0 2016. - Report de l'ann\u00e9e 2019.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7MB"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2010 et achev\u00e9s de 2010 \u00e0 2016 ; r\u00e9alis\u00e9s en 2011 avec promesse d'achat en 2010 et achev\u00e9s de 2011 \u00e0 2016. - Report de l'ann\u00e9e 2020.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7MJ"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2010 et achev\u00e9s de 2010 \u00e0 2016 ; r\u00e9alis\u00e9s en 2011 avec promesse d'achat en 2010 et achev\u00e9s de 2011 \u00e0 2016. - Report de l'ann\u00e9e 2021.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7LU"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2011 et achev\u00e9s de 2011 \u00e0 2017 ; r\u00e9alis\u00e9s en 2012 avec promesse d'achat en 2011 et achev\u00e9s de 2012 \u00e0 2016. - Report du solde de r\u00e9duction d'imp\u00f4t de l'ann\u00e9e 2016.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7LC"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2011 et achev\u00e9s de 2011 \u00e0 2017 ; r\u00e9alis\u00e9s en 2012 avec promesse d'achat en 2011 et achev\u00e9s de 2012 \u00e0 2016. - Report du solde de r\u00e9duction d'imp\u00f4t de l'ann\u00e9e 2017.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7MU"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2011 et achev\u00e9s de 2011 \u00e0 2017 ; r\u00e9alis\u00e9s en 2012 avec promesse d'achat en 2011 et achev\u00e9s de 2012 \u00e0 2016. - Report du solde de r\u00e9duction d'imp\u00f4t de l'ann\u00e9e 2018.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7MQ"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2011 et achev\u00e9s de 2011 \u00e0 2017 ; r\u00e9alis\u00e9s en 2012 avec promesse d'achat en 2011 et achev\u00e9s de 2012 \u00e0 2016. - Report du solde de r\u00e9duction d'imp\u00f4t de l'ann\u00e9e 2019.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7MC"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2011 et achev\u00e9s de 2011 \u00e0 2017 ; r\u00e9alis\u00e9s en 2012 avec promesse d'achat en 2011 et achev\u00e9s de 2012 \u00e0 2016. - Report du solde de r\u00e9duction d'imp\u00f4t de l'ann\u00e9e 2020.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7MK"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2011 et achev\u00e9s de 2011 \u00e0 2017 ; r\u00e9alis\u00e9s en 2012 avec promesse d'achat en 2011 et achev\u00e9s de 2012 \u00e0 2016. - Report du solde de r\u00e9duction d'imp\u00f4t de l'ann\u00e9e 2021.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7LV"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2012 et achev\u00e9s de 2012 \u00e0 2017 ; r\u00e9alis\u00e9s du 01/01/2013 au 31/03/2013 avec engagement en 2012 et achev\u00e9s en 2013 ou 2017. - Report du solde de r\u00e9duction d'imp\u00f4t de l'ann\u00e9e 2016.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7LY"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2012 et achev\u00e9s de 2012 \u00e0 2017 ; r\u00e9alis\u00e9s du 01/01/2013 au 31/03/2013 avec engagement en 2012 et achev\u00e9s en 2013 ou 2017. - Report du solde de r\u00e9duction d'imp\u00f4t de l'ann\u00e9e 2017.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7MV"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2012 et achev\u00e9s de 2012 \u00e0 2017 ; r\u00e9alis\u00e9s du 01/01/2013 au 31/03/2013 avec engagement en 2012 et achev\u00e9s en 2013 ou 2017. - Report du solde de r\u00e9duction d'imp\u00f4t de l'ann\u00e9e 2018.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7MR"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2012 et achev\u00e9s de 2012 \u00e0 2017 ; r\u00e9alis\u00e9s du 01/01/2013 au 31/03/2013 avec engagement en 2012 et achev\u00e9s en 2013 ou 2017. - Report du solde de r\u00e9duction d'imp\u00f4t de l'ann\u00e9e 2019.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7MD"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2012 et achev\u00e9s de 2012 \u00e0 2017 ; r\u00e9alis\u00e9s du 01/01/2013 au 31/03/2013 avec engagement en 2012 et achev\u00e9s en 2013 ou 2017. - Report du solde de r\u00e9duction d'imp\u00f4t de l'ann\u00e9e 2020.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7ML"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2012 et achev\u00e9s de 2012 \u00e0 2017 ; r\u00e9alis\u00e9s du 01/01/2013 au 31/03/2013 avec engagement en 2012 et achev\u00e9s en 2013 ou 2017. - Report du solde de r\u00e9duction d'imp\u00f4t de l'ann\u00e9e 2021.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7SD"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements achev\u00e9s en 2012 - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2012 - Engagement de r\u00e9alisation de l\u2019investissement en 2012.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7SE"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements achev\u00e9s en 2012 - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2012 - Engagement de r\u00e9alisation de l\u2019investissement en 2011.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7SF"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements achev\u00e9s en 2012 - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2012 - Logement acquis en \u00e9tat d\u2019ach\u00e9vement avec contrat de r\u00e9servation enregistr\u00e9 au plus tard le 31/12/2011 - investissement r\u00e9alis\u00e9 du 1.1 au 31.3.2012.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7SG"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements achev\u00e9s en 2012 - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2012 - Logement acquis en \u00e9tat d\u2019ach\u00e9vement avec contrat de r\u00e9servation enregistr\u00e9 au plus tard le 31/12/2011 - investissement r\u00e9alis\u00e9 du 1.4 au 31.12.2012.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7SH"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements achev\u00e9s en 2012 - Engagement de r\u00e9alisation de l\u2019investissement en 2011.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7SI"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements achev\u00e9s en 2012 - Engagement de r\u00e9alisation de l\u2019investissement en 2010.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7SJ"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements achev\u00e9s en 2012 - Logement acquis en \u00e9tat d\u2019ach\u00e9vement avec contrat de r\u00e9servation enregistr\u00e9 au plus tard le 31/12/2010 - investissement r\u00e9alis\u00e9 du 1.1 au 31.3.2012.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7SK"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements achev\u00e9s en 2012 - Logement acquis en \u00e9tat d\u2019ach\u00e9vement avec contrat de r\u00e9servation enregistr\u00e9 au plus tard le 31/12/2010 - investissement r\u00e9alis\u00e9 du 1.4 au 31.12.2011.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7SL"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2012 - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2010.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7SQ"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2012 - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2010 avec promesse d'achat en 2009.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7SR"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2012 - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2009.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7WC"
    ],
    "description": "PROROGATION EN 2022 DE L'ENGAGEMENT DE LOCATION DANS LE SECTEUR INTERM\u00c9DIAIRE - Investissements en m\u00e9tropole et dans les DOM-COM - Investissements achev\u00e9s en 2013 - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2013 - Investissement r\u00e9alis\u00e9 du 1.1 au 31.3.2013 avec contrat de r\u00e9servation enregistr\u00e9 au plus tard le 31/12/2012.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7WD"
    ],
    "description": "Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2012 - Engagement de r\u00e9alisation de l\u2019investissement en 2012.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7KO"
    ],
    "description": "Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2012 - Engagement de r\u00e9alisation de l\u2019investissement en 2012.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7BE"
    ],
    "description": "Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2012 - Engagement de r\u00e9alisation de l\u2019investissement en 2012.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7WE"
    ],
    "description": "Engagement de r\u00e9alisation de l\u2019investissement en 2011.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7BF"
    ],
    "description": "Engagement de r\u00e9alisation de l\u2019investissement en 2011.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7WF"
    ],
    "description": "Logement acquis en \u00e9tat futur d\u2019ach\u00e9vement avec contrat de r\u00e9servation enregistr\u00e9 au plus tard le 31/12/2011 - investissement r\u00e9alis\u00e9 du 1.1 au 31.3.2012.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7WG"
    ],
    "description": "Logement acquis en \u00e9tat futur d\u2019ach\u00e9vement avec contrat de r\u00e9servation enregistr\u00e9 au plus tard le 31/12/2011 - investissement r\u00e9alis\u00e9 du 1.4 au 31.12.2012.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7XH"
    ],
    "description": "Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2011 - Engagement de r\u00e9alisation de l\u2019investissement en 2011.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7KJ"
    ],
    "description": "Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2011 - Engagement de r\u00e9alisation de l\u2019investissement en 2011.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7XI"
    ],
    "description": "Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2011 - Engagement de r\u00e9alisation de l\u2019investissement en 2010.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7XJ"
    ],
    "description": "Logement acquis en \u00e9tat futur d\u2019ach\u00e9vement avec contrat de r\u00e9servation enregistr\u00e9 au plus tard le 31/12/2010 - investissement r\u00e9alis\u00e9 du 1.1 au 31.3.2011.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7XK"
    ],
    "description": "Logement acquis en \u00e9tat futur d\u2019ach\u00e9vement avec contrat de r\u00e9servation enregistr\u00e9 au plus tard le 31/12/2010 - investissement r\u00e9alis\u00e9 du 1.4 au 31.12.2011.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7YY"
    ],
    "description": "Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2010 avec promesse d'achat en 2009.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7YX"
    ],
    "description": "Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2010.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7YZ"
    ],
    "description": "Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2009.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7IA"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements achev\u00e9s en 2016 - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2011 - Engagement de r\u00e9alisation de l\u2019investissement en 2011.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7IB"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements achev\u00e9s en 2016 - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2011 - Engagement de r\u00e9alisation de l\u2019investissement en 2010.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7IC"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements achev\u00e9s en 2016 - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2011 - Logement acquis en \u00e9tat futur d\u2019ach\u00e9vement avec contrat de r\u00e9servation enregistr\u00e9 au plus tard le 31/12/2010 - investissement r\u00e9alis\u00e9 du 1.1 au 31.3.2011.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7IE"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements achev\u00e9s en 2016 - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2011 - Logement acquis en \u00e9tat futur d\u2019ach\u00e9vement avec contrat de r\u00e9servation enregistr\u00e9 au plus tard le 31/12/2010 - investissement r\u00e9alis\u00e9 du 1.4 au 31.12.2011.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7IF"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements achev\u00e9s en 2016 - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2012 - Engagement de r\u00e9alisation de l\u2019investissement en 2011.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7IG"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements achev\u00e9s en 2016 - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2012.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7IH"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements achev\u00e9s en 2016 - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2012 - Logement acquis en \u00e9tat d\u2019ach\u00e9vement avec contrat de r\u00e9servation enregistr\u00e9 au plus tard le 31/12/2011 - investissement r\u00e9alis\u00e9 du 1.1 au 31.3.2012.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7IO"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements achev\u00e9s en 2016 - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2012 - Logement acquis en \u00e9tat d\u2019ach\u00e9vement avec contrat de r\u00e9servation enregistr\u00e9 au plus tard le 31/12/2011 - investissement r\u00e9alis\u00e9 du 1.4 au 31.12.2012.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7IP"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements achev\u00e9s en 2016 - Investissements r\u00e9alis\u00e9s du 1.1.2013 au 31.3.2013 avec engagement de r\u00e9alisation en 2012.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7KL"
    ],
    "description": "Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2011 - Logement acquis en \u00e9tat futur d\u2019ach\u00e9vement avec contrat de r\u00e9servation enregistr\u00e9 au plus tard le 31/12/2010 - investissement r\u00e9alis\u00e9 du 1.1 au 31.3.2011.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7KN"
    ],
    "description": "Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2011 - Logement acquis en \u00e9tat futur d\u2019ach\u00e9vement avec contrat de r\u00e9servation enregistr\u00e9 au plus tard le 31/12/2010 - investissement r\u00e9alis\u00e9 du 1.4 au 31.12.2011.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7KQ"
    ],
    "description": "Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2012 - Logement acquis en \u00e9tat d\u2019ach\u00e9vement avec contrat de r\u00e9servation enregistr\u00e9 au plus tard le 31/12/2011 - investissement r\u00e9alis\u00e9 du 1.1 au 31.3.2012.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7KR"
    ],
    "description": "Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2012 - Logement acquis en \u00e9tat d\u2019ach\u00e9vement avec contrat de r\u00e9servation enregistr\u00e9 au plus tard le 31/12/2011 - investissement r\u00e9alis\u00e9 du 1.4 au 31.12.2012.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7KS"
    ],
    "description": "Investissements r\u00e9alis\u00e9s du 1.1.2013 au 31.3.2013 avec engagement de r\u00e9alisation en 2012.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7XA"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Prorogation en 2020 - Investissement en m\u00e9tropole et dans les DOM-COM - Investissements achev\u00e9s en 2010 - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2010.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7XB"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Prorogation en 2020 - Investissement en m\u00e9tropole et dans les DOM-COM - Investissements achev\u00e9s en 2010 - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2010 avec promesse d\u2019achat en 2009 et investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2009.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7YS"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Prorogation en 2020 - Investissement en m\u00e9tropole et dans les DOM-COM - Investissements achev\u00e9s en 2011 - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2011.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7XC"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Prorogation en 2020 - Investissement en m\u00e9tropole et dans les DOM-COM - Investissements achev\u00e9s en 2011 - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2011 avec promesse d\u2019achat en 2010 et investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2010.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7XL"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Prorogation en 2020 - Investissement en m\u00e9tropole et dans les DOM-COM - Investissements achev\u00e9s en 2011 - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2010 avec promesse d\u2019achat en 2009 et investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2009.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7XM"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Prorogation en 2020 - Investissements en Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise, Nouvelle Cal\u00e9donie, dans les \u00eeles Wallis et Futuna - Investissements achev\u00e9s en 2014 - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2011 avec promesse d\u2019achat en 2010.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7XN"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Prorogation en 2020 - Investissements en Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise, Nouvelle Cal\u00e9donie, dans les \u00eeles Wallis et Futuna - Investissements achev\u00e9s en 2014.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7YA"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Prorogation en 2020 - Investissements en Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise, Nouvelle Cal\u00e9donie, dans les \u00eeles Wallis et Futuna - Investissements achev\u00e9s en 2014 - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2012 ou du 1.1.2013 au 31.3.2013 avec engagement en 2012.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7YC"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Prorogation en 2020 - Investissements en Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise, Nouvelle Cal\u00e9donie, dans les \u00eeles Wallis et Futuna - Investissements achev\u00e9s en 2015 - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2011 avec promesse d\u2019achat en 2010.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7YG"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Prorogation en 2020 - Investissements en Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise, Nouvelle Cal\u00e9donie, dans les \u00eeles Wallis et Futuna - Investissements achev\u00e9s en 2015 - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2011 ou 2012 avec promesse d\u2019achat en 2011.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7YR"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Prorogation en 2020 - Investissements en Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise, Nouvelle Cal\u00e9donie, dans les \u00eeles Wallis et Futuna - Investissements achev\u00e9s en 2015 - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2012 ou du 1.1.2013 au 31.3.2013 avec engagement en 2012.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7QE"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Prorogation en 2021 - Investissement en m\u00e9tropole et dans les DOM-COM - Investissements achev\u00e9s en 2011 - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2011.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7PI"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Prorogation en 2021 - Investissement en m\u00e9tropole et dans les DOM-COM - Investissements achev\u00e9s en 2011 - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2011 avec promesse d\u2019achat en 2010 et investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2010.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7PJ"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Prorogation en 2021 - Investissement en m\u00e9tropole et dans les DOM-COM - Investissements achev\u00e9s en 2011 - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2010 avec promesse d\u2019achat en 2009 et investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2009.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7AU"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Prorogation en 2021 - Investissement en m\u00e9tropole et dans les DOM-COM - Investissements achev\u00e9s en 2012 - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2012.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7AB"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Prorogation en 2021 - Investissement en m\u00e9tropole et dans les DOM-COM - Investissements achev\u00e9s en 2012 - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2012 avec promesse d'achat en 2011 et investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2011.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7AD"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Prorogation en 2021 - Investissement en m\u00e9tropole et dans les DOM-COM - Investissements achev\u00e9s en 2012 - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2011 avec promesse d\u2019achat en 2010 et investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2010.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7AF"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Prorogation en 2021 - Investissement en m\u00e9tropole et dans les DOM-COM - Investissements achev\u00e9s en 2012 - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2010 avec promesse d\u2019achat en 2009 et investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2009.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7AH"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Prorogation en 2021 - Investissements en Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise, Nouvelle Cal\u00e9donie, dans les \u00eeles Wallis et Futuna - Investissements achev\u00e9s en 2015 - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2011 avec promesse d\u2019achat en 2010.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7AI"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Prorogation en 2021 - Investissements en Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise, Nouvelle Cal\u00e9donie, dans les \u00eeles Wallis et Futuna - Investissements achev\u00e9s en 2015.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7AP"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Prorogation en 2021 - Investissements en Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise, Nouvelle Cal\u00e9donie, dans les \u00eeles Wallis et Futuna - Investissements achev\u00e9s en 2015 - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2012 ou du 1.1.2013 au 31.3.2013 avec engagement en 2012.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7AR"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Prorogation en 2021 - Investissements en Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise, Nouvelle Cal\u00e9donie, dans les \u00eeles Wallis et Futuna - Investissements achev\u00e9s en 2016 - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2011 avec promesse d\u2019achat en 2010.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7AS"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Prorogation en 2021 - Investissements en Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise, Nouvelle Cal\u00e9donie, dans les \u00eeles Wallis et Futuna - Investissements achev\u00e9s en 2016.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7AT"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Prorogation en 2021 - Investissements en Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise, Nouvelle Cal\u00e9donie, dans les \u00eeles Wallis et Futuna - Investissements achev\u00e9s en 2016 - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2012 ou du 1.1.2013 au 31.3.2013 avec engagement en 2012.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7YI"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Report du solde de compl\u00e9ment de r\u00e9duction d\u2019imp\u00f4t non imput\u00e9 les ann\u00e9es pr\u00e9c\u00e9dentes - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2009 et achev\u00e9s de 2009 \u00e0 2012 ; r\u00e9alis\u00e9s en 2010 avec promesse d'achat en 2009 et achev\u00e9s de 2010 \u00e0 2012 : report du solde de r\u00e9duction d\u2019imp\u00f4t de l'ann\u00e9e 2018.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7ZI"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Report du solde de compl\u00e9ment de r\u00e9duction d\u2019imp\u00f4t non imput\u00e9 les ann\u00e9es pr\u00e9c\u00e9dentes - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2009 et achev\u00e9s de 2009 \u00e0 2012 ; r\u00e9alis\u00e9s en 2010 avec promesse d'achat en 2009 et achev\u00e9s de 2010 \u00e0 2012 : report du solde de r\u00e9duction d'imp\u00f4t de l'ann\u00e9e 2019.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7UU"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Report du solde de compl\u00e9ment de r\u00e9duction d\u2019imp\u00f4t non imput\u00e9 les ann\u00e9es pr\u00e9c\u00e9dentes - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2009 et achev\u00e9s de 2009 \u00e0 2012 ; r\u00e9alis\u00e9s en 2010 avec promesse d'achat en 2009 et achev\u00e9s de 2010 \u00e0 2012 : report du solde de r\u00e9duction d'imp\u00f4t de l'ann\u00e9e 2020.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7RK"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Report du solde de compl\u00e9ment de r\u00e9duction d\u2019imp\u00f4t non imput\u00e9 les ann\u00e9es pr\u00e9c\u00e9dentes - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2009 et achev\u00e9s de 2009 \u00e0 2012 ; r\u00e9alis\u00e9s en 2010 avec promesse d'achat en 2009 et achev\u00e9s de 2010 \u00e0 2012 : report du solde de r\u00e9duction d'imp\u00f4t de l'ann\u00e9e 2021.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7ZP"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Report du solde de compl\u00e9ment de r\u00e9duction d\u2019imp\u00f4t non imput\u00e9 les ann\u00e9es pr\u00e9c\u00e9dentes - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2011 avec promesse d'achat en 2010 et achev\u00e9s de 2011 \u00e0 2016; r\u00e9alis\u00e9s en 2010 et achev\u00e9s de 2010 \u00e0 2012 - Report du solde de r\u00e9duction de l\u2019ann\u00e9e 2016.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7XP"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Report du solde de compl\u00e9ment de r\u00e9duction d\u2019imp\u00f4t non imput\u00e9 les ann\u00e9es pr\u00e9c\u00e9dentes - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2011 avec promesse d'achat en 2010 et achev\u00e9s de 2011 \u00e0 2016; r\u00e9alis\u00e9s en 2010 et achev\u00e9s de 2010 \u00e0 2012 - Report du solde de r\u00e9duction de l\u2019ann\u00e9e 2017.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7YJ"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Report du solde de compl\u00e9ment de r\u00e9duction d\u2019imp\u00f4t non imput\u00e9 les ann\u00e9es pr\u00e9c\u00e9dentes - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2011 avec promesse d'achat en 2010 et achev\u00e9s de 2011 \u00e0 2016; r\u00e9alis\u00e9s en 2010 et achev\u00e9s de 2010 \u00e0 2012 - Report du solde de r\u00e9duction de l\u2019ann\u00e9e 2018.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7ZJ"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Report du solde de compl\u00e9ment de r\u00e9duction d\u2019imp\u00f4t non imput\u00e9 les ann\u00e9es pr\u00e9c\u00e9dentes - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2011 avec promesse d'achat en 2010 et achev\u00e9s de 2011 \u00e0 2016; r\u00e9alis\u00e9s en 2010 et achev\u00e9s de 2010 \u00e0 2012 - Report du solde de r\u00e9duction de l\u2019ann\u00e9e 2019.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7UV"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Report du solde de compl\u00e9ment de r\u00e9duction d\u2019imp\u00f4t non imput\u00e9 les ann\u00e9es pr\u00e9c\u00e9dentes - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2011 avec promesse d'achat en 2010 et achev\u00e9s de 2011 \u00e0 2016; r\u00e9alis\u00e9s en 2010 et achev\u00e9s de 2010 \u00e0 2012 - Report du solde de r\u00e9duction de l\u2019ann\u00e9e 2020.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7RL"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Report du solde de compl\u00e9ment de r\u00e9duction d\u2019imp\u00f4t non imput\u00e9 les ann\u00e9es pr\u00e9c\u00e9dentes - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2011 avec promesse d'achat en 2010 et achev\u00e9s de 2011 \u00e0 2016; r\u00e9alis\u00e9s en 2010 et achev\u00e9s de 2010 \u00e0 2012 - Report du solde de r\u00e9duction de l\u2019ann\u00e9e 2021.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7ZO"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Investissements en m\u00e9tropole et dans les DOM-COM - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2011 et achev\u00e9s de 2011 \u00e0 2016; r\u00e9alis\u00e9s en 2012 avec promesse d'achat en 2011 et achev\u00e9s de 2012 \u00e0 2016 - Report du solde de r\u00e9duction de l\u2019ann\u00e9e 2016.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7XO"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Report du solde de compl\u00e9ment de r\u00e9duction d\u2019imp\u00f4t non imput\u00e9 les ann\u00e9es pr\u00e9c\u00e9dentes - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2011 et achev\u00e9s de 2011 \u00e0 2016; r\u00e9alis\u00e9s en 2012 avec promesse d'achat en 2011 et achev\u00e9s de 2012 \u00e0 2016 - Report du solde de r\u00e9duction de l\u2019ann\u00e9e 2017.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7YK"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Report du solde de compl\u00e9ment de r\u00e9duction d\u2019imp\u00f4t non imput\u00e9 les ann\u00e9es pr\u00e9c\u00e9dentes - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2011 et achev\u00e9s de 2011 \u00e0 2016; r\u00e9alis\u00e9s en 2012 avec promesse d'achat en 2011 et achev\u00e9s de 2012 \u00e0 2016 - Report du solde de r\u00e9duction de l\u2019ann\u00e9e 2018.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7ZK"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Report du solde de compl\u00e9ment de r\u00e9duction d\u2019imp\u00f4t non imput\u00e9 les ann\u00e9es pr\u00e9c\u00e9dentes - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2011 et achev\u00e9s de 2011 \u00e0 2016; r\u00e9alis\u00e9s en 2012 avec promesse d'achat en 2011 et achev\u00e9s de 2012 \u00e0 2016 - Report du solde de r\u00e9duction de l\u2019ann\u00e9e 2019.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7UW"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Report du solde de compl\u00e9ment de r\u00e9duction d\u2019imp\u00f4t non imput\u00e9 les ann\u00e9es pr\u00e9c\u00e9dentes - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2011 et achev\u00e9s de 2011 \u00e0 2016; r\u00e9alis\u00e9s en 2012 avec promesse d'achat en 2011 et achev\u00e9s de 2012 \u00e0 2016 - Report du solde de r\u00e9duction de l\u2019ann\u00e9e 2020.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7RM"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Report du solde de compl\u00e9ment de r\u00e9duction d\u2019imp\u00f4t non imput\u00e9 les ann\u00e9es pr\u00e9c\u00e9dentes - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2011 et achev\u00e9s de 2011 \u00e0 2016; r\u00e9alis\u00e9s en 2012 avec promesse d'achat en 2011 et achev\u00e9s de 2012 \u00e0 2016 - Report du solde de r\u00e9duction de l\u2019ann\u00e9e 2021.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7XQ"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Report du solde de compl\u00e9ment de r\u00e9duction d\u2019imp\u00f4t non imput\u00e9 les ann\u00e9es pr\u00e9c\u00e9dentes - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2012 et achev\u00e9s de 2012 \u00e0 2016; r\u00e9alis\u00e9s du 1.1 au 31.3.2013 et achev\u00e9s de 2013 \u00e0 2016 - Report du solde de r\u00e9duction de l\u2019ann\u00e9e 2017.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7YL"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Report du solde de compl\u00e9ment de r\u00e9duction d\u2019imp\u00f4t non imput\u00e9 les ann\u00e9es pr\u00e9c\u00e9dentes - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2012 et achev\u00e9s de 2012 \u00e0 2016; r\u00e9alis\u00e9s du 1.1 au 31.3.2013 et achev\u00e9s de 2013 \u00e0 2016 - Report du solde de r\u00e9duction de l\u2019ann\u00e9e 2018.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7ZL"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Report du solde de compl\u00e9ment de r\u00e9duction d\u2019imp\u00f4t non imput\u00e9 les ann\u00e9es pr\u00e9c\u00e9dentes - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2012 et achev\u00e9s de 2012 \u00e0 2016; r\u00e9alis\u00e9s du 1.1 au 31.3.2013 et achev\u00e9s de 2013 \u00e0 2016 - Report du solde de r\u00e9duction de l\u2019ann\u00e9e 2019.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7UX"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Report du solde de compl\u00e9ment de r\u00e9duction d\u2019imp\u00f4t non imput\u00e9 les ann\u00e9es pr\u00e9c\u00e9dentes - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2012 et achev\u00e9s de 2012 \u00e0 2016; r\u00e9alis\u00e9s du 1.1 au 31.3.2013 et achev\u00e9s de 2013 \u00e0 2016 - Report du solde de r\u00e9duction de l\u2019ann\u00e9e 2020.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7RN"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Report du solde de compl\u00e9ment de r\u00e9duction d\u2019imp\u00f4t non imput\u00e9 les ann\u00e9es pr\u00e9c\u00e9dentes - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2012 et achev\u00e9s de 2012 \u00e0 2016; r\u00e9alis\u00e9s du 1.1 au 31.3.2013 et achev\u00e9s de 2013 \u00e0 2016 - Report du solde de r\u00e9duction de l\u2019ann\u00e9e 2021.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7IQ"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Investissements en m\u00e9tropole et dans les DOM-COM - Investissements r\u00e9alis\u00e9s et achev\u00e9s en 2009.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7HL"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Prorogation en 2020 - Investissement en m\u00e9tropole et dans les DOM-COM - Investissements achev\u00e9s en 2010 - Investissements r\u00e9alis\u00e9s et achev\u00e9s en 2010.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7HM"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements locatifs neufs : loi Scellier - Prorogation en 2020 - Investissement en m\u00e9tropole et dans les DOM-COM - Investissements achev\u00e9s en 2010 - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2010 avec promesse d\u2019achat en 2009 ou r\u00e9alis\u00e9s en 2009.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7LD"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements achev\u00e9s en 2013 en Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise, Nouvelle Cal\u00e9donie, dans les \u00eeles de Wallis et Futuna - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2011 - Engagement de r\u00e9alisation de l\u2019investissement en 2011.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7LE"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements achev\u00e9s en 2013 en Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise, Nouvelle Cal\u00e9donie, dans les \u00eeles de Wallis et Futuna - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2011 - Engagement de r\u00e9alisation de l\u2019investissement en 2010.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7LF"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements achev\u00e9s en 2013 en Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise, Nouvelle Cal\u00e9donie, dans les \u00eeles de Wallis et Futuna - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2011 - Logement acquis en \u00e9tat d\u2019ach\u00e9vement avec contrat de r\u00e9servation enregistr\u00e9 au plus tard le 31/12/2010 - investissement r\u00e9alis\u00e9 du 1.1 au 31.3.2011.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7LN"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements achev\u00e9s en 2013 en Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise, Nouvelle Cal\u00e9donie, dans les \u00eeles de Wallis et Futuna - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2011 - Logement acquis en \u00e9tat d\u2019ach\u00e9vement avec contrat de r\u00e9servation enregistr\u00e9 au plus tard le 31/12/2010 - investissement r\u00e9alis\u00e9 du 1.4 au 31.12.2011.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7LT"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements achev\u00e9s en 2013 en Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise, Nouvelle Cal\u00e9donie, dans les \u00eeles de Wallis et Futuna - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2012 - Engagement de r\u00e9alisation de l\u2019investissement en 2012.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7LX"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements achev\u00e9s en 2013 en Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise, Nouvelle Cal\u00e9donie, dans les \u00eeles de Wallis et Futuna - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2012 - Engagement de r\u00e9alisation de l\u2019investissement en 2011.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7LZ"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements achev\u00e9s en 2013 en Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise, Nouvelle Cal\u00e9donie, dans les \u00eeles de Wallis et Futuna - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2012 - Logement acquis en \u00e9tat d\u2019ach\u00e9vement avec contrat de r\u00e9servation enregistr\u00e9 au plus tard le 31/12/2011 - investissement r\u00e9alis\u00e9 du 1.1 au 31.3.2012.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7MG"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements achev\u00e9s en 2013 en Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise, Nouvelle Cal\u00e9donie, dans les \u00eeles de Wallis et Futuna - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2012 - Logement acquis en \u00e9tat d\u2019ach\u00e9vement avec contrat de r\u00e9servation enregistr\u00e9 au plus tard le 31/12/2011 - investissement r\u00e9alis\u00e9 du 1.4 au 31.12.2012.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7MH"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements achev\u00e9s en 2013 en Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise, Nouvelle Cal\u00e9donie, dans les \u00eeles de Wallis et Futuna - investissements r\u00e9alis\u00e9s du 1.1.2013 au 31.3.2013 avec engagement de r\u00e9alisation en 2012.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7BA"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements achev\u00e9s en 2014 - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2011 - Engagement de r\u00e9alisation de l\u2019investissement en 2011.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7BB"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements achev\u00e9s en 2014 - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2011 - Engagement de r\u00e9alisation de l\u2019investissement en 2010.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7BC"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements achev\u00e9s en 2014 - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2011 - Logement acquis en \u00e9tat futur d\u2019ach\u00e9vement avec contrat de r\u00e9servation enregistr\u00e9 au plus tard le 31/12/2010 - investissement r\u00e9alis\u00e9 du 1.1 au 31.3.2011.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7BD"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements achev\u00e9s en 2014 - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2011 - Logement acquis en \u00e9tat futur d\u2019ach\u00e9vement avec contrat de r\u00e9servation enregistr\u00e9 au plus tard le 31/12/2010 - investissement r\u00e9alis\u00e9 du 1.4 au 31.12.2011.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7BG"
    ],
    "description": "Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2012 - Logement acquis en \u00e9tat futur d\u2019ach\u00e9vement avec contrat de r\u00e9servation enregistr\u00e9 au plus tard le 31/12/2011 - investissement r\u00e9alis\u00e9 du 1.1 au 31.3.2012.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7BH"
    ],
    "description": "Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2012 - Logement acquis en \u00e9tat futur d\u2019ach\u00e9vement avec contrat de r\u00e9servation enregistr\u00e9 au plus tard le 31/12/2011 - investissement r\u00e9alis\u00e9 du 1.4 au 31.12.2012.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7BJ"
    ],
    "description": "Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2012 - Investissements r\u00e9alis\u00e9s du 1.1 au 31.3.2013 avec engagement de r\u00e9alisation en 2012.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7HA"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Report concernant la seconde prorogation de l'ann\u00e9e 2020 - Investissements achev\u00e9s en 2011 en Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise, Nouvelle Cal\u00e9donie, dans les \u00eeles Wallis et Futuna - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2011 avec promesse d\u2019achat en 2010.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7HJ"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Report concernant la seconde prorogation de l'ann\u00e9e 2020 - Investissements achev\u00e9s en 2011 en Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise, Nouvelle Cal\u00e9donie, dans les \u00eeles Wallis et Futuna - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2011.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7HK"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Report concernant la seconde prorogation de l'ann\u00e9e 2020 - Investissements achev\u00e9s en 2012 en Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise, Nouvelle Cal\u00e9donie, dans les \u00eeles Wallis et Futuna - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2011 avec promesse d\u2019achat en 2010.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7HN"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Report concernant la seconde prorogation de l'ann\u00e9e 2020 - Investissements achev\u00e9s en 2012 en Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise, Nouvelle Cal\u00e9donie, dans les \u00eeles Wallis et Futuna - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2011 ou 2012 avec promesse d\u2019achat en 2011.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7HY"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Report concernant la seconde prorogation de l'ann\u00e9e 2020 - Investissements achev\u00e9s en 2012 en Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise, Nouvelle Cal\u00e9donie, dans les \u00eeles Wallis et Futuna - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2012.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7ZM"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Prorogation en 2021 - Investissements r\u00e9alis\u00e9s et achev\u00e9s en 2009 en m\u00e9tropole et dans les DOM-COM.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7GS"
    ],
    "description": "Investissements achev\u00e9s en 2012 en Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise, Nouvelle Cal\u00e9donie, dans les \u00eeles Wallis et Futuna - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2011 avec promesse d\u2019achat en 2010.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7GU"
    ],
    "description": "Investissements achev\u00e9s en 2012 en Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise, Nouvelle Cal\u00e9donie, dans les \u00eeles Wallis et Futuna - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2011 ou 2012 avec promesse d\u2019achat en 2011.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7GX"
    ],
    "description": "Investissements achev\u00e9s en 2012 en Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise, Nouvelle Cal\u00e9donie, dans les \u00eeles Wallis et Futuna - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2012.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7WX"
    ],
    "description": "Investissements achev\u00e9s en 2013 en Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise, Nouvelle Cal\u00e9donie, dans les \u00eeles Wallis et Futuna - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2011 avec promesse d\u2019achat en 2010.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7WY"
    ],
    "description": "Investissements achev\u00e9s en 2013 en Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise, Nouvelle Cal\u00e9donie, dans les \u00eeles Wallis et Futuna - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2011 ou r\u00e9alis\u00e9s en 2012 avec promesse d\u2019achat en 2011.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7WZ"
    ],
    "description": "Investissements achev\u00e9s en 2013 en Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise, Nouvelle Cal\u00e9donie, dans les \u00eeles Wallis et Futuna - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2012 ou r\u00e9alis\u00e9s du 1.1 au 31.3.2013 avec engagement en 2012.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7HZ"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Report du solde de compl\u00e9ment de r\u00e9duction d'imp\u00f4t non imput\u00e9 - Investissements r\u00e9alis\u00e9s et achev\u00e9s en 2009 : report du solde de r\u00e9duction d'imp\u00f4t de l'ann\u00e9e 2021.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7KD"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Report du solde de compl\u00e9ment de r\u00e9duction d'imp\u00f4t non imput\u00e9 - Investissements r\u00e9alis\u00e9s et achev\u00e9s en 2011 ou 2012 avec promesse d'achat en 2010 : report du solde de r\u00e9duction d'imp\u00f4t de l'ann\u00e9e 2019.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7PD"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Report du solde de compl\u00e9ment de r\u00e9duction d'imp\u00f4t non imput\u00e9 - Investissements r\u00e9alis\u00e9s et achev\u00e9s en 2011 ou 2012 avec promesse d'achat en 2010 : report du solde de r\u00e9duction d'imp\u00f4t de l'ann\u00e9e 2020.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7KU"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Report du solde de compl\u00e9ment de r\u00e9duction d'imp\u00f4t non imput\u00e9 - Investissements r\u00e9alis\u00e9s et achev\u00e9s en 2011 ou 2012 avec promesse d'achat en 2010 : report du solde de r\u00e9duction d'imp\u00f4t de l'ann\u00e9e 2021.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7KC"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Report du solde de compl\u00e9ment de r\u00e9duction d'imp\u00f4t non imput\u00e9 - Investissements r\u00e9alis\u00e9s et achev\u00e9s en 2011 ou 2012 : report du solde de r\u00e9duction d'imp\u00f4t de l'annn\u00e9e 2019.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7PC"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Report du solde de compl\u00e9ment de r\u00e9duction d'imp\u00f4t non imput\u00e9 - Investissements r\u00e9alis\u00e9s et achev\u00e9s en 2011 ou 2012 : report du solde de r\u00e9duction d'imp\u00f4t de l'ann\u00e9e 2020.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7KT"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Report du solde de compl\u00e9ment de r\u00e9duction d'imp\u00f4t non imput\u00e9 - Investissements r\u00e9alis\u00e9s et achev\u00e9s en 2011 ou 2012 : report du solde de r\u00e9duction d'imp\u00f4t de l'ann\u00e9e 2021.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7PE"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Report du solde de compl\u00e9ment de r\u00e9duction d'imp\u00f4t non imput\u00e9 - Investissements r\u00e9alis\u00e9s et achev\u00e9s en 2012 ou 2013, r\u00e9alis\u00e9s du 1.1 au 31.3.2013 et achev\u00e9s en 2013 : report du solde de r\u00e9duction d'imp\u00f4t de l'ann\u00e9e 2020.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7KV"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Report du solde de compl\u00e9ment de r\u00e9duction d'imp\u00f4t non imput\u00e9 - Investissements r\u00e9alis\u00e9s et achev\u00e9s en 2012 ou 2013, r\u00e9alis\u00e9s du 1.1 au 31.3.2013 et achev\u00e9s en 2013 : report du solde de r\u00e9duction d'imp\u00f4t de l'ann\u00e9e 2021.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7MN"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements destin\u00e9s \u00e0 la location meubl\u00e9e non professionnelle : Loi CENSI-BOUVARD - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2022.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7MW"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements destin\u00e9s \u00e0 la location meubl\u00e9e non professionnelle : Loi CENSI-BOUVARD - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2021.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7MZ"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements destin\u00e9s \u00e0 la location meubl\u00e9e non professionnelle : Loi CENSI-BOUVARD - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2020.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7PZ"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements destin\u00e9s \u00e0 la location meubl\u00e9e non professionnelle : Loi CENSI-BOUVARD - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2019.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7OY"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements destin\u00e9s \u00e0 la location meubl\u00e9e non professionnelle : Loi CENSI-BOUVARD - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2018.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7OX"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements destin\u00e9s \u00e0 la location meubl\u00e9e non professionnelle : Loi CENSI-BOUVARD - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2017.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7OW"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements destin\u00e9s \u00e0 la location meubl\u00e9e non professionnelle : Loi CENSI-BOUVARD - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2016.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7SA"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements destin\u00e9s \u00e0 la location meubl\u00e9e non professionnelle : Loi CENSI-BOUVARD - Investissements achev\u00e9s en 2017 : report de 1/9 de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - r\u00e9alis\u00e9s de 2013 \u00e0 2017.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7SB"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements destin\u00e9s \u00e0 la location meubl\u00e9e non professionnelle : Loi CENSI-BOUVARD - Investissements achev\u00e9s en 2017 : report de 1/9 de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - r\u00e9alis\u00e9s en 2012.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7SC"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements destin\u00e9s \u00e0 la location meubl\u00e9e non professionnelle : Loi CENSI-BOUVARD - Investissements achev\u00e9s en 2017 : report de 1/9 de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - r\u00e9alis\u00e9s en 2011.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7OP"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements destin\u00e9s \u00e0 la location meubl\u00e9e non professionnelle : Loi CENSI-BOUVARD - Investissements achev\u00e9s en 2016 : report de 1/9 de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - r\u00e9alis\u00e9s en 2013 \u00e0 2016.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7OQ"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements destin\u00e9s \u00e0 la location meubl\u00e9e non professionnelle : Loi CENSI-BOUVARD - Investissements achev\u00e9s en 2016 : report de 1/9 de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - r\u00e9alis\u00e9s en 2012 ou r\u00e9alis\u00e9s en 2013 avec promesse d'achat en 2012.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7OR"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements destin\u00e9s \u00e0 la location meubl\u00e9e non professionnelle : Loi CENSI-BOUVARD - Investissements achev\u00e9s en 2016 : report de 1/9 de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - r\u00e9alis\u00e9s en 2011 ou r\u00e9alis\u00e9s en 2012 avec promesse d'achat en 2011.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7OS"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements destin\u00e9s \u00e0 la location meubl\u00e9e non professionnelle : Loi CENSI-BOUVARD - Investissements achev\u00e9s en 2016 : report de 1/9 de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - r\u00e9alis\u00e9s en 2010 ou r\u00e9alis\u00e9s en 2011 avec promesse d'achat en 2010.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7OT"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements destin\u00e9s \u00e0 la location meubl\u00e9e non professionnelle : Loi CENSI-BOUVARD - Investissements achev\u00e9s en 2016 : report de 1/9 de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - r\u00e9alis\u00e9s en 2009 ou r\u00e9alis\u00e9s en 2010 avec promesse d'achat en 2009.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7OK"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements destin\u00e9s \u00e0 la location meubl\u00e9e non professionnelle : Loi CENSI-BOUVARD - Investissements achev\u00e9s en 2015 : report de 1/9 de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - r\u00e9alis\u00e9s en 2013 \u00e0 2016.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7OL"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements destin\u00e9s \u00e0 la location meubl\u00e9e non professionnelle : Loi CENSI-BOUVARD - Investissements achev\u00e9s en 2015 : report de 1/9 de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - r\u00e9alis\u00e9s en 2012 ou r\u00e9alis\u00e9s en 2013 avec promesse d'achat en 2012.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7OM"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements destin\u00e9s \u00e0 la location meubl\u00e9e non professionnelle : Loi CENSI-BOUVARD - Investissements achev\u00e9s en 2015 : report de 1/9 de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - r\u00e9alis\u00e9s en 2011 ou r\u00e9alis\u00e9s en 2012 avec promesse d'achat en 2011.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7ON"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements destin\u00e9s \u00e0 la location meubl\u00e9e non professionnelle : Loi CENSI-BOUVARD - Investissements achev\u00e9s en 2015 : report de 1/9 de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - r\u00e9alis\u00e9s en 2010 ou r\u00e9alis\u00e9s en 2011 avec promesse d'achat en 2010.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7OO"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements destin\u00e9s \u00e0 la location meubl\u00e9e non professionnelle : Loi CENSI-BOUVARD - r\u00e9alis\u00e9s en 2009 ou r\u00e9alis\u00e9s en 2010 avec promesse d'achat en 2009.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7OF"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements destin\u00e9s \u00e0 la location meubl\u00e9e non professionnelle : Loi CENSI-BOUVARD - Investissements achev\u00e9s en 2014 : report de 1/9 de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - r\u00e9alis\u00e9s en 2013 \u00e0 2016.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7OG"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements destin\u00e9s \u00e0 la location meubl\u00e9e non professionnelle : Loi CENSI-BOUVARD - Investissements achev\u00e9s en 2014 : report de 1/9 de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - r\u00e9alis\u00e9s en 2012 ou r\u00e9alis\u00e9s en 2013 avec promesse d'achat en 2012.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7OH"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements destin\u00e9s \u00e0 la location meubl\u00e9e non professionnelle : Loi CENSI-BOUVARD - Investissements achev\u00e9s en 2014 : report de 1/9 de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - r\u00e9alis\u00e9s en 2011 ou r\u00e9alis\u00e9s en 2012 avec promesse d'achat en 2011.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7OI"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements destin\u00e9s \u00e0 la location meubl\u00e9e non professionnelle : Loi CENSI-BOUVARD - Investissements achev\u00e9s en 2014 : report de 1/9 de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - r\u00e9alis\u00e9s en 2010 ou r\u00e9alis\u00e9s en 2011 avec promesse d'achat en 2010.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7OJ"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements destin\u00e9s \u00e0 la location meubl\u00e9e non professionnelle : Loi CENSI-BOUVARD - Investissements achev\u00e9s en 2014 : report de 1/9 de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - r\u00e9alis\u00e9s en 2009 ou r\u00e9alis\u00e9s en 2010 avec promesse d'achat en 2009.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7PP"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements destin\u00e9s \u00e0 la location meubl\u00e9e non professionnelle : Loi CENSI-BOUVARD - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2009 et achev\u00e9s de 2009 \u00e0 2015 ; r\u00e9alis\u00e9s en 2010 avec engagement avant le 01/01/2010 et achev\u00e9s de 2010 \u00e0 2016. - Report du solde de r\u00e9duction d'imp\u00f4t de l'ann\u00e9e 2016.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7PU"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements destin\u00e9s \u00e0 la location meubl\u00e9e non professionnelle : Loi CENSI-BOUVARD - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2009 et achev\u00e9s de 2009 \u00e0 2015 ; r\u00e9alis\u00e9s en 2010 avec engagement avant le 01/01/2010 et achev\u00e9s de 2010 \u00e0 2016. - Report du solde de r\u00e9duction d'imp\u00f4t de l'ann\u00e9e 2017.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7HO"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements destin\u00e9s \u00e0 la location meubl\u00e9e non professionnelle : Loi CENSI-BOUVARD - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2009 et achev\u00e9s de 2009 \u00e0 2015 ; r\u00e9alis\u00e9s en 2010 avec engagement avant le 01/01/2010 et achev\u00e9s de 2010 \u00e0 2016. - Report du solde de r\u00e9duction d'imp\u00f4t de l'ann\u00e9e 2018.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7HT"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements destin\u00e9s \u00e0 la location meubl\u00e9e non professionnelle : Loi CENSI-BOUVARD - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2009 et achev\u00e9s de 2009 \u00e0 2015 ; r\u00e9alis\u00e9s en 2010 avec engagement avant le 01/01/2010 et achev\u00e9s de 2010 \u00e0 2016. - Report du solde de r\u00e9duction d'imp\u00f4t de l'ann\u00e9e 2019.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7HD"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements destin\u00e9s \u00e0 la location meubl\u00e9e non professionnelle : Loi CENSI-BOUVARD - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2009 et achev\u00e9s de 2009 \u00e0 2015 ; r\u00e9alis\u00e9s en 2010 avec engagement avant le 01/01/2010 et achev\u00e9s de 2010 \u00e0 2016. - Report du solde de r\u00e9duction d'imp\u00f4t de l'ann\u00e9e 2020.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7KE"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements destin\u00e9s \u00e0 la location meubl\u00e9e non professionnelle : Loi CENSI-BOUVARD - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2009 et achev\u00e9s de 2009 \u00e0 2015 ; r\u00e9alis\u00e9s en 2010 avec engagement avant le 01/01/2010 et achev\u00e9s de 2010 \u00e0 2016. - Report du solde de r\u00e9duction d'imp\u00f4t de l'ann\u00e9e 2021.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7PQ"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements destin\u00e9s \u00e0 la location meubl\u00e9e non professionnelle : Loi CENSI-BOUVARD - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2010 et achev\u00e9s de 2010 \u00e0 2016 ; r\u00e9alis\u00e9s en 2011 avec promesse d'achat en 2010 et achev\u00e9s de 2011 \u00e0 2016. - Report du solde de r\u00e9duction d'imp\u00f4t de l'ann\u00e9e 2016.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7PV"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements destin\u00e9s \u00e0 la location meubl\u00e9e non professionnelle : Loi CENSI-BOUVARD - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2010 et achev\u00e9s de 2010 \u00e0 2016 ; r\u00e9alis\u00e9s en 2011 avec promesse d'achat en 2010 et achev\u00e9s de 2011 \u00e0 2016. - Report du solde de r\u00e9duction d'imp\u00f4t de l'ann\u00e9e 2017.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7HP"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements destin\u00e9s \u00e0 la location meubl\u00e9e non professionnelle : Loi CENSI-BOUVARD - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2010 et achev\u00e9s de 2010 \u00e0 2016 ; r\u00e9alis\u00e9s en 2011 avec promesse d'achat en 2010 et achev\u00e9s de 2011 \u00e0 2016. - Report du solde de r\u00e9duction d'imp\u00f4t de l'ann\u00e9e 2018.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7HU"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements destin\u00e9s \u00e0 la location meubl\u00e9e non professionnelle : Loi CENSI-BOUVARD - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2010 et achev\u00e9s de 2010 \u00e0 2016 ; r\u00e9alis\u00e9s en 2011 avec promesse d'achat en 2010 et achev\u00e9s de 2011 \u00e0 2016. - Report du solde de r\u00e9duction d'imp\u00f4t de l'ann\u00e9e 2019.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7HE"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements destin\u00e9s \u00e0 la location meubl\u00e9e non professionnelle : Loi CENSI-BOUVARD - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2010 et achev\u00e9s de 2010 \u00e0 2016 ; r\u00e9alis\u00e9s en 2011 avec promesse d'achat en 2010 et achev\u00e9s de 2011 \u00e0 2016. - Report du solde de r\u00e9duction d'imp\u00f4t de l'ann\u00e9e 2020.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7KF"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements destin\u00e9s \u00e0 la location meubl\u00e9e non professionnelle : Loi CENSI-BOUVARD - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2010 et achev\u00e9s de 2010 \u00e0 2016 ; r\u00e9alis\u00e9s en 2011 avec promesse d'achat en 2010 et achev\u00e9s de 2011 \u00e0 2016. - Report du solde de r\u00e9duction d'imp\u00f4t de l'ann\u00e9e 2021.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7PR"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements destin\u00e9s \u00e0 la location meubl\u00e9e non professionnelle : Loi CENSI-BOUVARD - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2011 et achev\u00e9s de 2011 \u00e0 2016 ; r\u00e9alis\u00e9s en 2012 avec promesse d'achat en 2011 et achev\u00e9s de 2012 \u00e0 2016. - Report du solde de r\u00e9duction d'imp\u00f4t de l'ann\u00e9e 2016.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7PW"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements destin\u00e9s \u00e0 la location meubl\u00e9e non professionnelle : Loi CENSI-BOUVARD - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2011 et achev\u00e9s de 2011 \u00e0 2016 ; r\u00e9alis\u00e9s en 2012 avec promesse d'achat en 2011 et achev\u00e9s de 2012 \u00e0 2016. - Report du solde de r\u00e9duction d'imp\u00f4t de l'ann\u00e9e 2017.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7HQ"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements destin\u00e9s \u00e0 la location meubl\u00e9e non professionnelle : Loi CENSI-BOUVARD - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2011 et achev\u00e9s de 2011 \u00e0 2016 ; r\u00e9alis\u00e9s en 2012 avec promesse d'achat en 2011 et achev\u00e9s de 2012 \u00e0 2016. - Report du solde de r\u00e9duction d'imp\u00f4t de l'ann\u00e9e 2018.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7HV"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements destin\u00e9s \u00e0 la location meubl\u00e9e non professionnelle : Loi CENSI-BOUVARD - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2011 et achev\u00e9s de 2011 \u00e0 2016 ; r\u00e9alis\u00e9s en 2012 avec promesse d'achat en 2011 et achev\u00e9s de 2012 \u00e0 2016. - Report du solde de r\u00e9duction d'imp\u00f4t de l'ann\u00e9e 2019.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7HF"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements destin\u00e9s \u00e0 la location meubl\u00e9e non professionnelle : Loi CENSI-BOUVARD - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2011 et achev\u00e9s de 2011 \u00e0 2016 ; r\u00e9alis\u00e9s en 2012 avec promesse d'achat en 2011 et achev\u00e9s de 2012 \u00e0 2016. - Report du solde de r\u00e9duction d'imp\u00f4t de l'ann\u00e9e 2020.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7KG"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements destin\u00e9s \u00e0 la location meubl\u00e9e non professionnelle : Loi CENSI-BOUVARD - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2011 et achev\u00e9s de 2011 \u00e0 2016 ; r\u00e9alis\u00e9s en 2012 avec promesse d'achat en 2011 et achev\u00e9s de 2012 \u00e0 2016. - Report du solde de r\u00e9duction d'imp\u00f4t de l'ann\u00e9e 2021.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7PS"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements destin\u00e9s \u00e0 la location meubl\u00e9e non professionnelle : Loi CENSI-BOUVARD - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2012 et achev\u00e9s de 2012 \u00e0 2016 ; r\u00e9alis\u00e9s en 2013 avec promesse d'achat en 2012 et achev\u00e9s en 2013 ou 2016. - Report du solde de r\u00e9duction d'imp\u00f4t de l'ann\u00e9e 2016.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7PX"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements destin\u00e9s \u00e0 la location meubl\u00e9e non professionnelle : Loi CENSI-BOUVARD - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2012 et achev\u00e9s de 2012 \u00e0 2016 ; r\u00e9alis\u00e9s en 2013 avec promesse d'achat en 2012 et achev\u00e9s en 2013 ou 2016. - Report du solde de r\u00e9duction d'imp\u00f4t de l'ann\u00e9e 2017.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7HR"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements destin\u00e9s \u00e0 la location meubl\u00e9e non professionnelle : Loi CENSI-BOUVARD - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2012 et achev\u00e9s de 2012 \u00e0 2016 ; r\u00e9alis\u00e9s en 2013 avec promesse d'achat en 2012 et achev\u00e9s en 2013 ou 2016. - Report du solde de r\u00e9duction d'imp\u00f4t de l'ann\u00e9e 2018.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7HW"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements destin\u00e9s \u00e0 la location meubl\u00e9e non professionnelle : Loi CENSI-BOUVARD - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2012 et achev\u00e9s de 2012 \u00e0 2016 ; r\u00e9alis\u00e9s en 2013 avec promesse d'achat en 2012 et achev\u00e9s en 2013 ou 2016. - Report du solde de r\u00e9duction d'imp\u00f4t de l'ann\u00e9e 2019.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7HG"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements destin\u00e9s \u00e0 la location meubl\u00e9e non professionnelle : Loi CENSI-BOUVARD - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2012 et achev\u00e9s de 2012 \u00e0 2016 ; r\u00e9alis\u00e9s en 2013 avec promesse d'achat en 2012 et achev\u00e9s en 2013 ou 2016. - Report du solde de r\u00e9duction d'imp\u00f4t de l'ann\u00e9e 2020.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7KH"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements destin\u00e9s \u00e0 la location meubl\u00e9e non professionnelle : Loi CENSI-BOUVARD - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2012 et achev\u00e9s de 2012 \u00e0 2016 ; r\u00e9alis\u00e9s en 2013 avec promesse d'achat en 2012 et achev\u00e9s en 2013 ou 2016. - Report du solde de r\u00e9duction d'imp\u00f4t de l'ann\u00e9e 2021.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7PT"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements destin\u00e9s \u00e0 la location meubl\u00e9e non professionnelle : Loi CENSI-BOUVARD - Investissements r\u00e9alis\u00e9s et achev\u00e9s de 2013 \u00e0 2021 - Report du solde de r\u00e9duction d'imp\u00f4t de l'ann\u00e9e 2016.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7PY"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements destin\u00e9s \u00e0 la location meubl\u00e9e non professionnelle : Loi CENSI-BOUVARD - Investissements r\u00e9alis\u00e9s et achev\u00e9s de 2013 \u00e0 2021 - Report du solde de r\u00e9duction d'imp\u00f4t de l'ann\u00e9e 2017.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7HS"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements destin\u00e9s \u00e0 la location meubl\u00e9e non professionnelle : Loi CENSI-BOUVARD - Investissements r\u00e9alis\u00e9s et achev\u00e9s de 2013 \u00e0 2021 - Report du solde de r\u00e9duction d'imp\u00f4t de l'ann\u00e9e 2018.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7HX"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements destin\u00e9s \u00e0 la location meubl\u00e9e non professionnelle : Loi CENSI-BOUVARD - Investissements r\u00e9alis\u00e9s et achev\u00e9s de 2013 \u00e0 2021 - Report du solde de r\u00e9duction d'imp\u00f4t de l'ann\u00e9e 2019.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7HH"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements destin\u00e9s \u00e0 la location meubl\u00e9e non professionnelle : Loi CENSI-BOUVARD - Investissements r\u00e9alis\u00e9s et achev\u00e9s de 2013 \u00e0 2021 - Report du solde de r\u00e9duction d'imp\u00f4t de l'ann\u00e9e 2020.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7KI"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements destin\u00e9s \u00e0 la location meubl\u00e9e non professionnelle : Loi CENSI-BOUVARD - Investissements r\u00e9alis\u00e9s et achev\u00e9s de 2013 \u00e0 2021 - Report du solde de r\u00e9duction d'imp\u00f4t de l'ann\u00e9e 2021.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7WI"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - \u00c9quipements permettant l\u2019adaptation des logements \u00e0 la perte d\u2019autonomie ou au handicap.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7WJ"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - \u00c9quipements sp\u00e9cialement con\u00e7us pour les personnes \u00e2g\u00e9es ou handicap\u00e9es.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7WL"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Travaux de pr\u00e9vention des risques technologiques.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7GZ"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Primes des rentes survie - Contrats d'\u00e9pargne handicap.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7EA"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Enfants \u00e0 charge poursuivant leurs \u00e9tudes - indiquez le nombre d'enfants concern\u00e9s (niveau d'\u00e9tudes au 31 d\u00e9cembre 2022) - Dans un coll\u00e8ge.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7EC"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Enfants \u00e0 charge poursuivant leurs \u00e9tudes - indiquez le nombre d'enfants concern\u00e9s (niveau d'\u00e9tudes au 31 d\u00e9cembre 2022) - Dans un lyc\u00e9e.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7EF"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Enfants \u00e0 charge poursuivant leurs \u00e9tudes - indiquez le nombre d'enfants concern\u00e9s (niveau d'\u00e9tudes au 31 d\u00e9cembre 2022) - Dans l'enseignement sup\u00e9rieur.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7EB"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Enfants, en r\u00e9sidence altern\u00e9e, \u00e0 charge poursuivant leurs \u00e9tudes indiquez le nombre d'enfants concern\u00e9s (niveau d'\u00e9tudes au 31 d\u00e9cembre 2022) - Dans un coll\u00e8ge.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7ED"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Enfants, en r\u00e9sidence altern\u00e9e, \u00e0 charge poursuivant leurs \u00e9tudes indiquez le nombre d'enfants concern\u00e9s (niveau d'\u00e9tudes au 31 d\u00e9cembre 2022) - Dans un lyc\u00e9e.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7EG"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Enfants, en r\u00e9sidence altern\u00e9e, \u00e0 charge poursuivant leurs \u00e9tudes indiquez le nombre d'enfants concern\u00e9s (niveau d'\u00e9tudes au 31 d\u00e9cembre 2022) - Dans l'enseignement sup\u00e9rieur.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7CD"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - D\u00e9penses d'accueil dans un \u00e9tablissement pour personnes d\u00e9pendantes - 1\u00e8re personne.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7CE"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - D\u00e9penses d'accueil dans un \u00e9tablissement pour personnes d\u00e9pendantes - 2\u00e8me personne.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7GA"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Frais de garde des enfants de moins de 6 ans au 01/01/2022 - 1er enfant.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7GB"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Frais de garde des enfants de moins de 6 ans au 01/01/2022 - 2\u00e8me enfant.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7GC"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Frais de garde des enfants de moins de 6 ans au 01/01/2022 - 3\u00e8me enfant.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7GE"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Frais de garde des enfants de moins de 6 ans au 01/01/2022 en r\u00e9sidence altern\u00e9e - 1er enfant.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7GF"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Frais de garde des enfants de moins de 6 ans au 01/01/2022 en r\u00e9sidence altern\u00e9e - 2\u00e8me enfant.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7GG"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Frais de garde des enfants de moins de 6 ans au 01/01/2022 en r\u00e9sidence altern\u00e9e - 3\u00e8me enfant.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7DB"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Service \u00e0 la personne : emploi \u00e0 domicile - sommes vers\u00e9es en 2022.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7DR"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Service \u00e0 la personne : emploi \u00e0 domicile - Aides per\u00e7ues pour l\u2019emploi \u00e0 domicile (APA, PCH, CESU pr\u00e9financ\u00e9).",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7DL"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Service \u00e0 la personne : emploi \u00e0 domicile - Nombre d'ascendants b\u00e9n\u00e9ficiaires de l'APA , \u00e2g\u00e9\u00b7e\u00b7s de plus de 65 ans, pour lesquels vous avez engag\u00e9 des d\u00e9penses.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7DQ"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Service \u00e0 la personne : emploi \u00e0 domicile - En 2022, vous avez employ\u00e9 directement pour la 1\u00e8re fois un\u00b7e salari\u00e9\u00b7e \u00e0 domicile, cocher.",
    "type": "bool"
  },
  {
    "boxes": [
      "7DG"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Service \u00e0 la personne : emploi \u00e0 domicile - Vous, votre conjoint ou une personne \u00e0 votre charge avez une carte d'invalidit\u00e9 ou une carte CMI-invalidit\u00e9.",
    "type": "bool"
  },
  {
    "boxes": [
      "7US"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - R\u00e9ductions d'imp\u00f4t m\u00e9c\u00e9nat.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7CH"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Souscription au capital de PME, d\u2019entreprises d\u2019utilit\u00e9 sociale et de soci\u00e9t\u00e9s fonci\u00e8res et solidaires - Versements PME et ESUS effectu\u00e9s du 18.03 au 31.12.2022.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7CI"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Souscription au capital de PME, d\u2019entreprises d\u2019utilit\u00e9 sociale et de soci\u00e9t\u00e9s fonci\u00e8res et solidaires - Versements PME et ESUS effectu\u00e9s du 1.1 au 17.3.2022.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7GW"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Souscription au capital de PME, d\u2019entreprises d\u2019utilit\u00e9 sociale et de soci\u00e9t\u00e9s fonci\u00e8res et solidaires - Versements SFS.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7CR"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Report de versements PME et ESUS 2018.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7CV"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Report de versements PME et ESUS 2019.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7CX"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Report de versements PME et ESUS du 1.1 au 9.8.2020.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7CS"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Report de versements PME et ESUS du 10.8 au 31.12.2020.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7CT"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Report de versements PME et ESUS du 1.1 au 8.5.2021.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7CA"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Souscription au capital de PME : report des versements PME effectu\u00e9s du 9.5 au 31.12.2021.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7DC"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Souscription au capital de PME : report des versements ESUS effectu\u00e9s du 9.5 au 31.12.2021.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7BS"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Souscription au capital SFS : report des versements en 2020.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7BT"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Souscription au capital SFS : report des versements en 2021.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7EK"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Souscription au capital de PME, d\u2019entreprises d\u2019utilit\u00e9 sociale et de soci\u00e9t\u00e9s fonci\u00e8res et solidaires - Report de r\u00e9duction d'imp\u00f4t d'ESUS li\u00e9e aux versements du 9.5 au 31.12.2021 et de SFS de l'ann\u00e9e 2021.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7CY"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Souscription au capital de PME, d\u2019entreprises d\u2019utilit\u00e9 sociale et de soci\u00e9t\u00e9s fonci\u00e8res et solidaires - Report de r\u00e9duction d'imp\u00f4t 2017 au titre du plafonnement global.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7DY"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Souscription au capital de PME, d\u2019entreprises d\u2019utilit\u00e9 sociale et de soci\u00e9t\u00e9s fonci\u00e8res et solidaires - Report de r\u00e9duction d'imp\u00f4t 2018 au titre du plafonnement global.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7EY"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Souscription au capital de PME, d\u2019entreprises d\u2019utilit\u00e9 sociale et de soci\u00e9t\u00e9s fonci\u00e8res et solidaires - Report de r\u00e9duction d'imp\u00f4t 2019 au titre du plafonnement global.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7FY"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Souscription au capital de PME, d\u2019entreprises d\u2019utilit\u00e9 sociale et de soci\u00e9t\u00e9s fonci\u00e8res et solidaires - Report de r\u00e9duction d'imp\u00f4t 2020 au titre du plafonnement global.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7GY"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Souscription au capital de PME, d\u2019entreprises d\u2019utilit\u00e9 sociale et de soci\u00e9t\u00e9s fonci\u00e8res et solidaires - Report de r\u00e9duction d'imp\u00f4t 2021 au titre du plafonnement global.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7GQ"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Souscription au capital de PME, d\u2019entreprises d\u2019utilit\u00e9 sociale et de soci\u00e9t\u00e9s fonci\u00e8res et solidaires - Souscriptions de parts de FCP dans l'innovation - versements entre le 01/01 et le 17/03/2022.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7GR"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Souscription au capital de PME, d\u2019entreprises d\u2019utilit\u00e9 sociale et de soci\u00e9t\u00e9s fonci\u00e8res et solidaires - Souscriptions de parts de FCP dans l'innovation - versements entre le 18/03 et le 31/12/2022.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7FQ"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Souscriptions de parts de fonds d'investissement de proximit\u00e9 (FIP) - versements entre le 01/01 et le 17/03/2022.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7FT"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Souscriptions de parts de fonds d'investissement de proximit\u00e9 (FIP) - versements entre le 18/03 et le 31/12/2022.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7FM"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Souscriptions de parts de FIP en Corse.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7FL"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Souscriptions de parts de FIP investis en outre-mer.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7MX"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Souscriptions au capital d'entreprises de presse - 30 %.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7MY"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Souscriptions au capital d'entreprises de presse - 50 %.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7FN"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Souscriptions au capital de SOFICA - 30 %.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7GN"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Souscriptions au capital de SOFICA - 36 %.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7EN"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Souscriptions au capital de SOFICA - 48 %.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7FF"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Frais de comptabilit\u00e9 et d'adh\u00e9sion \u00e0 un - centre de gestion ou \u00e0 une association agr\u00e9\u00e9e.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7FG"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - centre de gestion ou \u00e0 une association agr\u00e9\u00e9e - Nombre d'exploitations.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7NZ"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Travaux de conservation ou de restauration d'objets class\u00e9s monuments historiques.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7UC"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Cotisations pour la d\u00e9fense des for\u00eats contre l'incendie.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7FH"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Int\u00e9r\u00eats d'emprunts pour reprise de soci\u00e9t\u00e9.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7UN"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements forestiers - D\u00e9penses r\u00e9alis\u00e9es en 2022 - Acquisition.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7UL"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements forestiers - D\u00e9penses r\u00e9alis\u00e9es en 2022 - Assurance.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7UP"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements forestiers - D\u00e9penses r\u00e9alis\u00e9es en 2022 - Travaux.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7UT"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements forestiers - D\u00e9penses r\u00e9alis\u00e9es en 2022 - Travaux cons\u00e9cutifs \u00e0 un sinistre.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7UA"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements forestiers - D\u00e9penses r\u00e9alis\u00e9es en 2022 - Travaux avec adh\u00e9sion \u00e0 une organisation de producteurs.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7UB"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements forestiers - D\u00e9penses r\u00e9alis\u00e9es en 2022 - Travaux cons\u00e9cutifs \u00e0 un sinistre avec adh\u00e9sion \u00e0 une organisation de producteurs.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7UQ"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements forestiers - D\u00e9penses r\u00e9alis\u00e9es en 2022 - Contrat de gestion.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7UI"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements forestiers - D\u00e9penses r\u00e9alis\u00e9es en 2022 - Contrat de gestion avec adh\u00e9sion \u00e0 une organisation de producteurs.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7TJ"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements forestiers - Report des d\u00e9penses de travaux de l'ann\u00e9e 2014 - Apr\u00e8s sinistre.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7TK"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements forestiers - Report des d\u00e9penses de travaux de l'ann\u00e9e 2014 - Avec adh\u00e9sion \u00e0 une organisation de producteurs - Apr\u00e8s sinistre.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7TM"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements forestiers - Report des d\u00e9penses de travaux de l'ann\u00e9e 2015 - Apr\u00e8s sinistre.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7TO"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements forestiers - Report des d\u00e9penses de travaux de l'ann\u00e9e 2015 - Avec adh\u00e9sion \u00e0 une organisation de producteurs - Apr\u00e8s sinistre.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7TP"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements forestiers - Report des d\u00e9penses de travaux de l'ann\u00e9e 2016 - Apr\u00e8s sinistre.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7TQ"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements forestiers - Report des d\u00e9penses de travaux de l'ann\u00e9e 2016 - Avec adh\u00e9sion \u00e0 une organisation de producteurs - Apr\u00e8s sinistre.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7TR"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements forestiers - Report des d\u00e9penses de travaux de l'ann\u00e9e 2017 - Apr\u00e8s sinistre.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7TS"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements forestiers - Report des d\u00e9penses de travaux de l'ann\u00e9e 2017 - Avec adh\u00e9sion \u00e0 une organisation de producteurs - Apr\u00e8s sinistre.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7VK"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements forestiers - Avec adh\u00e9sion \u00e0 une organisation de producteurs - Hors sinistre.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7TU"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements forestiers - Avec adh\u00e9sion \u00e0 une organisation de producteurs - Apr\u00e8s sinistre.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7VI"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements forestiers - Report des d\u00e9penses de travaux de l'ann\u00e9e 2019 - Avec adh\u00e9sion \u00e0 une organisation de producteurs - Hors sinistre.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7TW"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements forestiers - Report des d\u00e9penses de travaux de l'ann\u00e9e 2019 - Avec adh\u00e9sion \u00e0 une organisation de producteurs - Apr\u00e8s sinistre.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7VN"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements forestiers - Report des d\u00e9penses de travaux de l'ann\u00e9e 2020 - Avec adh\u00e9sion \u00e0 une organisation de producteurs - Hors sinistre.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7TB"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements forestiers - Report des d\u00e9penses de travaux de l'ann\u00e9e 2020 - Avec adh\u00e9sion \u00e0 une organisation de producteurs - Apr\u00e8s sinistre.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7VR"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements forestiers - Report des d\u00e9penses de travaux de l'ann\u00e9e 2021 - Avec adh\u00e9sion \u00e0 une organisation de producteurs - Hors sinistre.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7TF"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissements forestiers - Report des d\u00e9penses de travaux de l'ann\u00e9e 2021 - Avec adh\u00e9sion \u00e0 une organisation de producteurs - Apr\u00e8s sinistre.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "7UM"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Int\u00e9r\u00eats paiement diff\u00e9r\u00e9 accord\u00e9 aux agriculteurs.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "8TA"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Retenue \u00e0 la source en France (report de l'annexe n\u00b0 2041 E).",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "8VL"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Imp\u00f4t pay\u00e9 \u00e0 l\u2019\u00e9tranger Report de la d\u00e9claration n\u00b0 2047 - sur revenus de capitaux mobiliers et plus-values.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "8VM",
      "8WM",
      "8UM"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Imp\u00f4t pay\u00e9 \u00e0 l\u2019\u00e9tranger Report de la d\u00e9claration n\u00b0 2047 - sur autres revenus.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "8SH",
      "8SI"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Revenus du patrimoine exon\u00e9r\u00e9s de CSG et de CRDS - Vous relevez d'un r\u00e9gime d'assurance maladie d'un \u00e9tat de l'Espace \u00e9conomique europ\u00e9en, du Royaume-Uni ou de la Suisse et vous n'\u00eates pas \u00e0 la charge d'un r\u00e9gime obligatoire de s\u00e9curit\u00e9 sociale fran\u00e7ais.",
    "type": "bool"
  },
  {
    "boxes": [
      "8RF"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Revenus du patrimoine exon\u00e9r\u00e9s de CSG et de CRDS - Remplissez les cases ci-dessous uniquement si vous \u00eates mari\u00e9\u00b7e\u00b7s ou pacs\u00e9\u00b7e\u00b7s et si un seul des deux conjonits remplit la condition ci-dessusMontant des revenus exon\u00e9r\u00e9s de CSG et de CRDS - Revenus fonciers apr\u00e8s abattement si r\u00e9gime micro.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "8RV"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Revenus du patrimoine exon\u00e9r\u00e9s de CSG et de CRDS - Remplissez les cases ci-dessous uniquement si vous \u00eates mari\u00e9\u00b7e\u00b7s ou pacs\u00e9\u00b7e\u00b7s et si un seul des deux conjonits remplit la condition ci-dessusMontant des revenus exon\u00e9r\u00e9s de CSG et de CRDS - Rentes viag\u00e8res \u00e0 titre on\u00e9reux montant net apr\u00e8s abattement.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "8RC"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Revenus du patrimoine exon\u00e9r\u00e9s de CSG et de CRDS - Remplissez les cases ci-dessous uniquement si vous \u00eates mari\u00e9\u00b7e\u00b7s ou pacs\u00e9\u00b7e\u00b7s et si un seul des deux conjonits remplit la condition ci-dessusMontant des revenus exon\u00e9r\u00e9s de CSG et de CRDS - Revenus de capitaux mobiliers.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "8RM"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Revenus du patrimoine exon\u00e9r\u00e9s de CSG et de CRDS - Remplissez les cases ci-dessous uniquement si vous \u00eates mari\u00e9\u00b7e\u00b7s ou pacs\u00e9\u00b7e\u00b7s et si un seul des deux conjonits remplit la condition ci-dessusMontant des revenus exon\u00e9r\u00e9s de CSG et de CRDS - Plus-values de cession de valeurs mobili\u00e8res et gains assimil\u00e9s.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "8TB"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Cr\u00e9dit d'imp\u00f4t recherche - Entreprises b\u00e9n\u00e9ficiant de la restitution imm\u00e9diate.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "8WK"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Cr\u00e9dit d'imp\u00f4t recherche - Cr\u00e9dit d'imp\u00f4t collaboration de recherche.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "8TC"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Cr\u00e9dit d'imp\u00f4t recherche - Autres entreprises.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "8UZ"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Cr\u00e9dit d'imp\u00f4t famille.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "8TF"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Reprises de r\u00e9ductions ou de cr\u00e9dits d'imp\u00f4t.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "8TS"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissement en Corse - Entreprises b\u00e9n\u00e9ficiant de la restitution imm\u00e9diate.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "8TG"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissement en Corse - Autres entreprises.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "8TO"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissement en Corse - Report du cr\u00e9dit non imput\u00e9 les ann\u00e9es pr\u00e9c\u00e9dentes.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "8TP"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Investissement en Corse - Reprise du cr\u00e9dit.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "8TI"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Personnes domicili\u00e9es en France percevant des revenus de l'\u00e9tranger - Revenus exon\u00e9r\u00e9s autres que salaires et pensions retenus pour le calcul du taux effectif.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "8TQ"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Personnes domicili\u00e9es en France percevant des revenus de l'\u00e9tranger - Revenus d'activit\u00e9 et de remplacement de source \u00e9trang\u00e8re - imposables \u00e0 la CSG et \u00e0 la CRDS et \u00e9ventuellement \u00e0 la CASA - revenus non salariaux au taux de 9,2 %.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "8TR"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Personnes domicili\u00e9es en France percevant des revenus de l'\u00e9tranger - Revenus d'activit\u00e9 et de remplacement de source \u00e9trang\u00e8re - imposables \u00e0 la CSG et \u00e0 la CRDS et \u00e9ventuellement \u00e0 la CASA - salaires au taux de 9,2 %.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "8SC"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Personnes domicili\u00e9es en France percevant des revenus de l'\u00e9tranger - Revenus d'activit\u00e9 et de remplacement de source \u00e9trang\u00e8re - imposables \u00e0 la CSG et \u00e0 la CRDS et \u00e9ventuellement \u00e0 la CASA - allocations de pr\u00e9retraite au taux de 9,2 %.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "8SW"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Personnes domicili\u00e9es en France percevant des revenus de l'\u00e9tranger - Revenus d'activit\u00e9 et de remplacement de source \u00e9trang\u00e8re - imposables \u00e0 la CSG et \u00e0 la CRDS et \u00e9ventuellement \u00e0 la CASA - allocations de ch\u00f4mage au taux de 6,2 %.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "8SX"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Personnes domicili\u00e9es en France percevant des revenus de l'\u00e9tranger - Revenus d'activit\u00e9 et de remplacement de source \u00e9trang\u00e8re - imposables \u00e0 la CSG et \u00e0 la CRDS et \u00e9ventuellement \u00e0 la CASA - allocations de ch\u00f4mage au taux de 3,8 %.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "8TW"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Personnes domicili\u00e9es en France percevant des revenus de l'\u00e9tranger - Revenus d'activit\u00e9 et de remplacement de source \u00e9trang\u00e8re - imposables \u00e0 la CSG et \u00e0 la CRDS et \u00e9ventuellement \u00e0 la CASA - indemnit\u00e9s journali\u00e8res de maladie, maternit\u00e9, accident du travail au taux de 6,2 %.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "8TV"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Personnes domicili\u00e9es en France percevant des revenus de l'\u00e9tranger - Revenus d'activit\u00e9 et de remplacement de source \u00e9trang\u00e8re - imposables \u00e0 la CSG et \u00e0 la CRDS et \u00e9ventuellement \u00e0 la CASA - pensions de retraites et d'invalidit\u00e9 au taux de 8,3 %.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "8TH"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Personnes domicili\u00e9es en France percevant des revenus de l'\u00e9tranger - Revenus d'activit\u00e9 et de remplacement de source \u00e9trang\u00e8re - imposables \u00e0 la CSG et \u00e0 la CRDS et \u00e9ventuellement \u00e0 la CASA - pensions de retraites et d'invalidit\u00e9 au taux de 6,6 %.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "8TX"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Personnes domicili\u00e9es en France percevant des revenus de l'\u00e9tranger - Revenus d'activit\u00e9 et de remplacement de source \u00e9trang\u00e8re - imposables \u00e0 la CSG et \u00e0 la CRDS et \u00e9ventuellement \u00e0 la CASA - pensions de retraites et d'invalidit\u00e9 au taux de 3,8 %.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "8SA"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Personnes domicili\u00e9es en France percevant des revenus de l'\u00e9tranger - Revenus d'activit\u00e9 et de remplacement de source \u00e9trang\u00e8re - imposables \u00e0 la CSG et \u00e0 la CRDS et \u00e9ventuellement \u00e0 la CASA - pensions en capital soumises au pr\u00e9l\u00e8vement forfaitaire lib\u00e9ratoire, au taux de 8,3 %.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "8SB"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Personnes domicili\u00e9es en France percevant des revenus de l'\u00e9tranger - Revenus d'activit\u00e9 et de remplacement de source \u00e9trang\u00e8re - imposables \u00e0 la CSG et \u00e0 la CRDS et \u00e9ventuellement \u00e0 la CASA - pensions en capital soumises au pr\u00e9l\u00e8vement forfaitaire lib\u00e9ratoire, au taux de 3,8 %.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "8SD"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Personnes domicili\u00e9es en France percevant des revenus de l'\u00e9tranger - Revenus d'activit\u00e9 et de remplacement de source \u00e9trang\u00e8re - imposables \u00e0 la CSG et \u00e0 la CRDS et \u00e9ventuellement \u00e0 la CASA - pensions en capital soumises au pr\u00e9l\u00e8vement forfaitaire lib\u00e9ratoire, au taux de 6,6 %.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "8TK"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Personnes domicili\u00e9es en France percevant des revenus de l'\u00e9tranger - Revenus \u00e9trangers imposables en France, ouvrant droit \u00e0 un cr\u00e9dit d'imp\u00f4t \u00e9gal au montant de l'imp\u00f4t fran\u00e7ais.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "8TM"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Personnes non domicili\u00e9es en France - Revenus de sources fran\u00e7aise et \u00e9trang\u00e8re \u00e0 prendre en compte pour le calcul du taux moyen d'imposition.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "8TN"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Personnes non domicili\u00e9es en France - Imp\u00f4t sur plus-values en sursis de paiement en cas de transfert du domicile hors de france.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "8UT"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Plus-values en report d'imposition non expir\u00e9.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "8WA"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Cr\u00e9dit agriculture biologique.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "8WC"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Pr\u00eats sans int\u00e9r\u00eat.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "8WD"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Cr\u00e9dit formation des Chefs d'entreprise.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "8WR"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Cr\u00e9dit m\u00e9tiers d'art.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "8WT"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Cr\u00e9dit remplacement pour cong\u00e9 des agriculteurs.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "8WU"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Cr\u00e9dit ma\u00eetre restaurateur.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "8WG"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Exploitation agricole n\u2019utilisant pas de glyphosate.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "8WH"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Exploitation agricole \u00e0 haute valeur environnementale.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "8TE"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - R\u00e9novation \u00e9nerg\u00e9tique des batiments.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "8UY"
    ],
    "description": "VOS CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T OU A CREDIT D'IMP\u00d4T - Micro-entrepreneur : versements liberatoires d'imp\u00f4t sur le revenu dont le remboursement est demand\u00e9.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "8EA"
    ],
    "description": "Avance sur r\u00e9ductions et cr\u00e9dits d'imp\u00f4t per\u00e7ue en d\u00e9but d'ann\u00e9e - Indiquez ici le montant de l'avance sur r\u00e9ductions et cr\u00e9dits d'imp\u00f4t per\u00e7ue en d\u00e9but d'ann\u00e9e.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HQA"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Vous optez pour le plafonnement des r\u00e9ductions d'imp\u00f4t pour investissements outre-mer \u00e0 11 % du revenu imposable (15 %1 ou 13 %2 pour certains investissements).",
    "type": "bool"
  },
  {
    "boxes": [
      "HYG"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement social : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2022.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HXQ"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement social : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Report de r\u00e9ductions d'imp\u00f4t non imput\u00e9es les ann\u00e9es ant\u00e9rieures - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2017 - Investissement ayant fait l'objet d'une demande d'agr\u00e9ment, d'une d\u00e9claration d'ouverture de chantier ou d'un acompte d'au moins 50 % - En 2010.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HXR"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement social : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Report de r\u00e9ductions d'imp\u00f4t non imput\u00e9es les ann\u00e9es ant\u00e9rieures - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2017 - Investissement ayant fait l'objet d'une demande d'agr\u00e9ment, d'une d\u00e9claration d'ouverture de chantier ou d'un acompte d'au moins 50 % - En 2011.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HXS"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement social : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Report de r\u00e9ductions d'imp\u00f4t non imput\u00e9es les ann\u00e9es ant\u00e9rieures - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2017 - Investissement ayant fait l'objet d'une demande d'agr\u00e9ment, d'une d\u00e9claration d'ouverture de chantier ou d'un acompte d'au moins 50 % - En 2012.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HXT"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement social : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Report de r\u00e9ductions d'imp\u00f4t non imput\u00e9es les ann\u00e9es ant\u00e9rieures - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2017 - Investissement ayant fait l'objet d'une demande d'agr\u00e9ment, d'une d\u00e9claration d'ouverture de chantier ou d'un acompte d'au moins 50 % - En 2013 ou 2014.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HXU"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement social : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Report de r\u00e9ductions d'imp\u00f4t non imput\u00e9es les ann\u00e9es ant\u00e9rieures - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2017 - Autres investissements.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HYA"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement social : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Report de r\u00e9ductions d'imp\u00f4t non imput\u00e9es les ann\u00e9es ant\u00e9rieures - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2018 - Investissements ayant fait l'objet d'une demande d'agr\u00e9ment, d'une d\u00e9claration d'ouverture de chantier ou d'un acompte d'au moins 50 %.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HYB"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement social : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Report de r\u00e9ductions d'imp\u00f4t non imput\u00e9es les ann\u00e9es ant\u00e9rieures - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2018 - Autres investissements.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HYC"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement social : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Report de r\u00e9ductions d'imp\u00f4t non imput\u00e9es les ann\u00e9es ant\u00e9rieures - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2019 - Investissements ayant fait l'objet d'une demande d'agr\u00e9ment, d'une d\u00e9claration d'ouverture de chantier ou d'un acompte d'au moins 50 %.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HYD"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement social : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Report de r\u00e9ductions d'imp\u00f4t non imput\u00e9es les ann\u00e9es ant\u00e9rieures - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2019 - Autres investissements.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HYE"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement social : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Report de r\u00e9ductions d'imp\u00f4t non imput\u00e9es les ann\u00e9es ant\u00e9rieures - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2020.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HYF"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement social : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Report de r\u00e9ductions d'imp\u00f4t non imput\u00e9es les ann\u00e9es ant\u00e9rieures - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2021.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HQB"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement et autres secteurs d'activit\u00e9 : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s jusqu'au 31/12/2008 et achev\u00e9s \u00e0 compter de 2009.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HQC"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement et autres secteurs d'activit\u00e9 : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2009 - Investissements ayant fait l'objet avant 2009 d'une demande d'agr\u00e9ment, d'une d\u00e9claration d'ouverture de chantier ou d'un acompte d'au moins 50 %.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HQL"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement et autres secteurs d'activit\u00e9 : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2009 - Autres investissements.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HQT"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement et autres secteurs d'activit\u00e9 : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2010 - Investissements ayant fait l'objet d'une demande d'agr\u00e9ment, d'une d\u00e9claration d'ouverture de chantier ou d'un acompte d'au moins 50 % - Avant 2009.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HQM"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement et autres secteurs d'activit\u00e9 : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2010 - Investissements ayant fait l'objet d'une demande d'agr\u00e9ment, d'une d\u00e9claration d'ouverture de chantier ou d'un acompte d'au moins 50 % - En 2009.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HQD"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement et autres secteurs d'activit\u00e9 : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2010 - Autres investissements.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HOA"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement et autres secteurs d'activit\u00e9 : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2011 - Investissements immobiliers engag\u00e9s avant le 01/01/2011, ayant fait l'objet d'une demande d'agr\u00e9ment, d'une d\u00e9claration d'ouverture de chantier ou d'un acompte d'au moins 50 % - avant 2009.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HOB"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement et autres secteurs d'activit\u00e9 : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2011 - Investissements immobiliers engag\u00e9s avant le 01/01/2011, ayant fait l'objet d'une demande d'agr\u00e9ment, d'une d\u00e9claration d'ouverture de chantier ou d'un acompte d'au moins 50 % - en 2009.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HOC"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement et autres secteurs d'activit\u00e9 : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2011 - Investissements immobiliers engag\u00e9s avant le 01/01/2011, ayant fait l'objet d'une demande d'agr\u00e9ment, d'une d\u00e9claration d'ouverture de chantier ou d'un acompte d'au moins 50 % - en 2010.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HOH"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement et autres secteurs d'activit\u00e9 : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2011 - Investissements immobiliers engag\u00e9s en 2011, ayant fait l'objet d'une demande d'agr\u00e9ment, d'une d\u00e9claration d'ouverture de chantier ou d'un acompte d'au moins 50 % - avant 2009.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HOI"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement et autres secteurs d'activit\u00e9 : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2011 - Investissements immobiliers engag\u00e9s en 2011, ayant fait l'objet d'une demande d'agr\u00e9ment, d'une d\u00e9claration d'ouverture de chantier ou d'un acompte d'au moins 50 % - en 2009.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HOJ"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement et autres secteurs d'activit\u00e9 : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2011 - Investissements immobiliers engag\u00e9s en 2011, ayant fait l'objet d'une demande d'agr\u00e9ment, d'une d\u00e9claration d'ouverture de chantier ou d'un acompte d'au moins 50 % - en 2010.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HOK"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement et autres secteurs d'activit\u00e9 : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2011 - Autres investissements.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HOL"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement et autres secteurs d'activit\u00e9 : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2012 - Investissements immobiliers que vous avez engag\u00e9 avant le 01/01/2011, ayant fait l'objet d'une demande d'agr\u00e9ment, d'une d\u00e9claration d'ouverture de chantier ou d'un acompte d'au moins 50 % - avant 2009.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HOM"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement et autres secteurs d'activit\u00e9 : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2012 - Investissements immobiliers que vous avez engag\u00e9 avant le 01/01/2011, ayant fait l'objet d'une demande d'agr\u00e9ment, d'une d\u00e9claration d'ouverture de chantier ou d'un acompte d'au moins 50 % - en 2009.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HON"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement et autres secteurs d'activit\u00e9 : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2012 - Investissements immobiliers que vous avez engag\u00e9 avant le 01/01/2011, ayant fait l'objet d'une demande d'agr\u00e9ment, d'une d\u00e9claration d'ouverture de chantier ou d'un acompte d'au moins 50 % - en 2010.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HOO"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement et autres secteurs d'activit\u00e9 : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2012 - Investissements immobiliers que vous avez engag\u00e9 en 2011, ayant fait l'objet d'une demande d'agr\u00e9ment, d'une d\u00e9claration d'ouverture de chantier ou d'un acompte d'au moins 50 % - avant 2009.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HOP"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement et autres secteurs d'activit\u00e9 : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2012 - Investissements immobiliers que vous avez engag\u00e9 en 2011, ayant fait l'objet d'une demande d'agr\u00e9ment, d'une d\u00e9claration d'ouverture de chantier ou d'un acompte d'au moins 50 % - en 2009.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HOQ"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement et autres secteurs d'activit\u00e9 : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2012 - Investissements immobiliers que vous avez engag\u00e9 en 2011, ayant fait l'objet d'une demande d'agr\u00e9ment, d'une d\u00e9claration d'ouverture de chantier ou d'un acompte d'au moins 50 % - en 2010.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HOR"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement et autres secteurs d'activit\u00e9 : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2012 - Investissements immobiliers que vous avez engag\u00e9 en 2011, ayant fait l'objet d'une demande d'agr\u00e9ment, d'une d\u00e9claration d'ouverture de chantier ou d'un acompte d'au moins 50 % - en 2011.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HOS"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement et autres secteurs d'activit\u00e9 : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2012 - Investissements immobiliers que vous avez engag\u00e9 en 2012, ayant fait l'objet d'une demande d'agr\u00e9ment, d'une d\u00e9claration d'ouverture de chantier ou d'un acompte d'au moins 50 % - avant 2009.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HOT"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement et autres secteurs d'activit\u00e9 : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2012 - Investissements immobiliers que vous avez engag\u00e9 en 2012, ayant fait l'objet d'une demande d'agr\u00e9ment, d'une d\u00e9claration d'ouverture de chantier ou d'un acompte d'au moins 50 % - en 2009.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HOU"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement et autres secteurs d'activit\u00e9 : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2012 - Investissements immobiliers que vous avez engag\u00e9 en 2012, ayant fait l'objet d'une demande d'agr\u00e9ment, d'une d\u00e9claration d'ouverture de chantier ou d'un acompte d'au moins 50 % - en 2010.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HOV"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement et autres secteurs d'activit\u00e9 : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2012 - Investissements immobiliers que vous avez engag\u00e9 en 2012, ayant fait l'objet d'une demande d'agr\u00e9ment, d'une d\u00e9claration d'ouverture de chantier ou d'un acompte d'au moins 50 % - en 2011.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HOW"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement et autres secteurs d'activit\u00e9 : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2012 - Autres investissements.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HOD"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement et autres secteurs d'activit\u00e9 : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2013 - Investissements immobiliers engag\u00e9s avant le 01/01/2011.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HOE"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement et autres secteurs d'activit\u00e9 : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2013 - Investissements immobiliers que vous avez engag\u00e9 en 2012, ayant fait l'objet d'une demande d'agr\u00e9ment, d'une d\u00e9claration d'ouverture de chantier ou d'un acompte d'au moins 50 % - en 2010.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HOF"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement et autres secteurs d'activit\u00e9 : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2013 - Investissements immobiliers que vous avez engag\u00e9 en 2012, ayant fait l'objet d'une demande d'agr\u00e9ment, d'une d\u00e9claration d'ouverture de chantier ou d'un acompte d'au moins 50 % - en 2011.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HOG"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement et autres secteurs d'activit\u00e9 : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2013 - Investissements immobiliers engag\u00e9s en 2012 ou 2013, ayant fait l'objet d'une demande d'agr\u00e9ment, d'une d\u00e9claration d'ouverture de chantier ou d'un acompte d'au moins 50 % - en 2010.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HOX"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement et autres secteurs d'activit\u00e9 : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2013 - Investissements immobiliers engag\u00e9s en 2012 ou 2013, ayant fait l'objet d'une demande d'agr\u00e9ment, d'une d\u00e9claration d'ouverture de chantier ou d'un acompte d'au moins 50 % - en 2011.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HOY"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement et autres secteurs d'activit\u00e9 : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2013 - Investissements immobiliers engag\u00e9s en 2012 ou 2013, ayant fait l'objet d'une demande d'agr\u00e9ment, d'une d\u00e9claration d'ouverture de chantier ou d'un acompte d'au moins 50 % - en 2012.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HOZ"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement et autres secteurs d'activit\u00e9 : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2013 - Autres investissements.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HHC"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement et autres secteurs d'activit\u00e9 : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2014.",
    "type": "bool"
  },
  {
    "boxes": [
      "HUA"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement et autres secteurs d'activit\u00e9 : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2014 - Investissements immobiliers engag\u00e9s avant le 01/01/2011.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HUB"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement et autres secteurs d'activit\u00e9 : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2014 - Investissements immobiliers engag\u00e9s en 2011, ayant fait l'objet d'une demande d'agr\u00e9ment, d'une d\u00e9claration d'ouverture de chantier ou d'un acompte d'au moins 50 % - en 2010.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HUC"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement et autres secteurs d'activit\u00e9 : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2014 - Investissements immobiliers engag\u00e9s en 2011, ayant fait l'objet d'une demande d'agr\u00e9ment, d'une d\u00e9claration d'ouverture de chantier ou d'un acompte d'au moins 50 % - en 2011.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HUD"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement et autres secteurs d'activit\u00e9 : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2014 - Investissements immobiliers engag\u00e9s en 2012 ou 2013 ou 2014, ayant fait l'objet d'une demande d'agr\u00e9ment, d'une d\u00e9claration d'ouverture de chantier ou d'un acompte d'au moins 50 % - en 2010.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HUE"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement et autres secteurs d'activit\u00e9 : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2014 - Investissements immobiliers engag\u00e9s en 2012 ou 2013 ou 2014, ayant fait l'objet d'une demande d'agr\u00e9ment, d'une d\u00e9claration d'ouverture de chantier ou d'un acompte d'au moins 50 % - en 2011.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HUF"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement et autres secteurs d'activit\u00e9 : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2014 - Investissements immobiliers engag\u00e9s en 2012 ou 2013 ou 2014, ayant fait l'objet d'une demande d'agr\u00e9ment, d'une d\u00e9claration d'ouverture de chantier ou d'un acompte d'au moins 50 % - en 2012.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HUG"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement et autres secteurs d'activit\u00e9 : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2014 - Autres investissements.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HIC"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement et autres secteurs d'activit\u00e9 : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2015.",
    "type": "bool"
  },
  {
    "boxes": [
      "HUH"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement et autres secteurs d'activit\u00e9 : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2015 - Investissements immobiliers engag\u00e9s avant le 01/01/2011.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HUI"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement et autres secteurs d'activit\u00e9 : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2015 - Investissements immobiliers engag\u00e9s en 2011, ayant fait l'objet d'une demande d'agr\u00e9ment, d'une d\u00e9claration d'ouverture de chantier ou d'un acompte d'au moins 50 % - en 2010.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HUJ"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement et autres secteurs d'activit\u00e9 : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2015 - Investissements immobiliers engag\u00e9s en 2011, ayant fait l'objet d'une demande d'agr\u00e9ment, d'une d\u00e9claration d'ouverture de chantier ou d'un acompte d'au moins 50 % - en 2011.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HUK"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement et autres secteurs d'activit\u00e9 : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2015 - Investissements immobiliers engag\u00e9s \u00e0 compter de 2012, ayant fait l'objet d'une demande d'agr\u00e9ment, d'une d\u00e9claration d'ouverture de chantier ou d'un acompte d'au moins 50 % - en 2010.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HUL"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement et autres secteurs d'activit\u00e9 : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2015 - Investissements immobiliers engag\u00e9s \u00e0 compter de 2012, ayant fait l'objet d'une demande d'agr\u00e9ment, d'une d\u00e9claration d'ouverture de chantier ou d'un acompte d'au moins 50 % - en 2011.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HUM"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement et autres secteurs d'activit\u00e9 : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2015 - Investissements immobiliers engag\u00e9s \u00e0 compter de 2012, ayant fait l'objet d'une demande d'agr\u00e9ment, d'une d\u00e9claration d'ouverture de chantier ou d'un acompte d'au moins 50 % - en 2012.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HUN"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement et autres secteurs d'activit\u00e9 : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2015 - Autres investissements.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HJC"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement et autres secteurs d'activit\u00e9 : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2016.",
    "type": "bool"
  },
  {
    "boxes": [
      "HUO"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement et autres secteurs d'activit\u00e9 : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2016 - Investissements immobiliers engag\u00e9s avant le 01/01/2011.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HUP"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement et autres secteurs d'activit\u00e9 : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2016 - Investissements immobiliers engag\u00e9s en 2011, ayant fait l'objet d'une demande d'agr\u00e9ment, d'une d\u00e9claration d'ouverture de chantier ou d'un acompte d'au moins 50 % - en 2010.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HUQ"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement et autres secteurs d'activit\u00e9 : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2016 - Investissements immobiliers engag\u00e9s en 2011, ayant fait l'objet d'une demande d'agr\u00e9ment, d'une d\u00e9claration d'ouverture de chantier ou d'un acompte d'au moins 50 % - en 2011.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HUR"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement et autres secteurs d'activit\u00e9 : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2016 - Investissements immobiliers engag\u00e9s \u00e0 compter de 2012, ayant fait l'objet d'une demande d'agr\u00e9ment, d'une d\u00e9claration d'ouverture de chantier ou d'un acompte d'au moins 50 % - en 2010.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HUS"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement et autres secteurs d'activit\u00e9 : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2016 - Investissements immobiliers engag\u00e9s \u00e0 compter de 2012, ayant fait l'objet d'une demande d'agr\u00e9ment, d'une d\u00e9claration d'ouverture de chantier ou d'un acompte d'au moins 50 % - en 2011.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HUT"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement et autres secteurs d'activit\u00e9 : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2016 - Investissements immobiliers engag\u00e9s \u00e0 compter de 2012, ayant fait l'objet d'une demande d'agr\u00e9ment, d'une d\u00e9claration d'ouverture de chantier ou d'un acompte d'au moins 50 % - en 2012.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HUU"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement et autres secteurs d'activit\u00e9 : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2016 - Autres investissements.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HKC"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement et autres secteurs d'activit\u00e9 : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2017.",
    "type": "bool"
  },
  {
    "boxes": [
      "HVA"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement et autres secteurs d'activit\u00e9 : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2017 - Investissements immobiliers engag\u00e9s avant le 01/01/2011.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HVB"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement et autres secteurs d'activit\u00e9 : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2017 - Investissements immobiliers engag\u00e9s en 2011, ayant fait l'objet d'une demande d'agr\u00e9ment, d'une d\u00e9claration d'ouverture de chantier ou d'un acompte d'au moins 50 % - en 2010.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HVC"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement et autres secteurs d'activit\u00e9 : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2017 - Investissements immobiliers engag\u00e9s en 2011, ayant fait l'objet d'une demande d'agr\u00e9ment, d'une d\u00e9claration d'ouverture de chantier ou d'un acompte d'au moins 50 % - en 2011.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HVD"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement et autres secteurs d'activit\u00e9 : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2017 - Investissements immobiliers engag\u00e9s \u00e0 compter de 2012, ayant fait l'objet d'une demande d'agr\u00e9ment, d'une d\u00e9claration d'ouverture de chantier ou d'un acompte d'au moins 50 % - en 2010.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HVE"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement et autres secteurs d'activit\u00e9 : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2017 - Investissements immobiliers engag\u00e9s \u00e0 compter de 2012, ayant fait l'objet d'une demande d'agr\u00e9ment, d'une d\u00e9claration d'ouverture de chantier ou d'un acompte d'au moins 50 % - en 2011.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HVF"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement et autres secteurs d'activit\u00e9 : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2017 - Investissements immobiliers engag\u00e9s \u00e0 compter de 2012, ayant fait l'objet d'une demande d'agr\u00e9ment, d'une d\u00e9claration d'ouverture de chantier ou d'un acompte d'au moins 50 % - en 2012.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HVG"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement et autres secteurs d'activit\u00e9 : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2017 - Autres investissements.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HVH"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement et autres secteurs d'activit\u00e9 : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2018 - Travaux de r\u00e9habilitation et travaux de confortation contre le risque sismique ou cyclonique.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HVI"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement et autres secteurs d'activit\u00e9 : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2019 - Travaux de r\u00e9habilitation et travaux de confortation contre le risque sismique ou cyclonique.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HVJ"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement et autres secteurs d'activit\u00e9 : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2020 - Travaux de r\u00e9habilitation et travaux de confortation contre le risque sismique ou cyclonique.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HVK"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement et autres secteurs d'activit\u00e9 : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2021 - Travaux de r\u00e9habilitation et travaux de confortation contre le risque sismique ou cyclonique.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HVL"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements outre-mer dans le logement et autres secteurs d'activit\u00e9 : montant de la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2022 - Travaux de r\u00e9habilitation et travaux de confortation contre le risque sismique ou cyclonique.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HIS"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - R\u00c9DUCTION D\u2019IMP\u00d4T POUR INVESTISSEMENTS OUTRE-MER DANS LE CADRE D\u2019UNE ENTREPRISE - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2022 - Investissements donn\u00e9s en location \u00e0 une entreprise exploitante \u00e0 laquelle vous r\u00e9troc\u00e9dez la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - \u00e0 hauteur de 56 %.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HIT"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - R\u00c9DUCTION D\u2019IMP\u00d4T POUR INVESTISSEMENTS OUTRE-MER DANS LE CADRE D\u2019UNE ENTREPRISE - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2022 - Investissements donn\u00e9s en location \u00e0 une entreprise exploitante \u00e0 laquelle vous r\u00e9troc\u00e9dez la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - \u00e0 hauteur de 66 %.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HIU"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - R\u00c9DUCTION D\u2019IMP\u00d4T POUR INVESTISSEMENTS OUTRE-MER DANS LE CADRE D\u2019UNE ENTREPRISE - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2022 - Investissements dans votre entreprise.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HIV"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - R\u00c9DUCTION D\u2019IMP\u00d4T POUR INVESTISSEMENTS OUTRE-MER DANS LE CADRE D\u2019UNE ENTREPRISE - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2022 - Investissements dans votre entreprise avec exploitation directe - montant de la r\u00e9duction d\u2019imp\u00f4t calcul\u00e9e.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HIW"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - R\u00c9DUCTION D\u2019IMP\u00d4T POUR INVESTISSEMENTS OUTRE-MER DANS LE CADRE D\u2019UNE ENTREPRISE - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2022 - Investissements dans votre entreprise avec exploitation directe - montant de la r\u00e9duction d\u2019imp\u00f4t dont vous demandez l\u2019imputation en 2022.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HDI"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2017 - Investissements ayant fait l'objet en 2012, 2013 ou 2014 d'une demande d'agr\u00e9ment, d'une d\u00e9claration d'ouverture de chantier ou d'un acompte d'au moins 50 % - Investissements donn\u00e9s en location \u00e0 une entreprise exploitante \u00e0 laquelle vous r\u00e9troc\u00e9dez la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - en 2012 - \u00e0 hauteur de 52,63 %.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HDJ"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2017 - Investissements ayant fait l'objet en 2012, 2013 ou 2014 d'une demande d'agr\u00e9ment, d'une d\u00e9claration d'ouverture de chantier ou d'un acompte d'au moins 50 % - Investissements donn\u00e9s en location \u00e0 une entreprise exploitante \u00e0 laquelle vous r\u00e9troc\u00e9dez la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - en 2012 - \u00e0 hauteur de 62,5 %.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HDN"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2017 - Investissements ayant fait l'objet en 2012, 2013 ou 2014 d'une demande d'agr\u00e9ment, d'une d\u00e9claration d'ouverture de chantier ou d'un acompte d'au moins 50 % - Investissements donn\u00e9s en location \u00e0 une entreprise exploitante \u00e0 laquelle vous r\u00e9troc\u00e9dez la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - en 2013 ou 2014 - \u00e0 hauteur de 52,63 %.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HDO"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2017 - Investissements ayant fait l'objet en 2012, 2013 ou 2014 d'une demande d'agr\u00e9ment, d'une d\u00e9claration d'ouverture de chantier ou d'un acompte d'au moins 50 % - Investissements donn\u00e9s en location \u00e0 une entreprise exploitante \u00e0 laquelle vous r\u00e9troc\u00e9dez la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - en 2013 ou 2014 - \u00e0 hauteur de 62,5 %.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HDK"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2017 - Investissements ayant fait l'objet en 2012, 2013 ou 2014 d'une demande d'agr\u00e9ment, d'une d\u00e9claration d'ouverture de chantier ou d'un acompte d'au moins 50 % - Investissements dans votre entreprise - en 2012.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HDP"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2017 - Investissements ayant fait l'objet en 2012, 2013 ou 2014 d'une demande d'agr\u00e9ment, d'une d\u00e9claration d'ouverture de chantier ou d'un acompte d'au moins 50 % - Investissements dans votre entreprise - en 2013 ou 2014.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HDM"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2017 - Investissements ayant fait l'objet en 2012, 2013 ou 2014 d'une demande d'agr\u00e9ment, d'une d\u00e9claration d'ouverture de chantier ou d'un acompte d'au moins 50 % - Investissements dans votre entreprise avec exploitation directe - en 2012.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HDR"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2017 - Investissements ayant fait l'objet en 2012, 2013 ou 2014 d'une demande d'agr\u00e9ment, d'une d\u00e9claration d'ouverture de chantier ou d'un acompte d'au moins 50 % - Investissements dans votre entreprise avec exploitation directe - en 2013 ou 2014.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HDS"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2017 - Investissements autres que ceux des lignes pr\u00e9c\u00e9dentes - Investissements donn\u00e9s en location \u00e0 une entreprise exploitante \u00e0 laquelle vous r\u00e9troc\u00e9dez la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - \u00e0 hauteur de 56 %.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HDT"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2017 - Investissements autres que ceux des lignes pr\u00e9c\u00e9dentes - Investissements donn\u00e9s en location \u00e0 une entreprise exploitante \u00e0 laquelle vous r\u00e9troc\u00e9dez la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - \u00e0 hauteur de 66 %.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HDU"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2017 - Investissements autres que ceux des lignes pr\u00e9c\u00e9dentes - Investissements dans votre entreprise.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HDW"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2017 - Investissements autres que ceux des lignes pr\u00e9c\u00e9dentes - Investissements dans votre entreprise avec exploitation directe.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HEN"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2018 - Investissements ayant fait l\u2019objet en 2013 ou 2014 d\u2019une demande d\u2019agr\u00e9ment, d\u2019une d\u00e9claration d\u2019ouverture de chantier ou d\u2019un acompte d\u2019au moins 50 % - Investissements donn\u00e9s en location \u00e0 une entreprise exploitante \u00e0 laquelle vous r\u00e9troc\u00e9dez la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - \u00e0 hauteur de 52,63 %.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HEO"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2018 - Investissements ayant fait l\u2019objet en 2013 ou 2014 d\u2019une demande d\u2019agr\u00e9ment, d\u2019une d\u00e9claration d\u2019ouverture de chantier ou d\u2019un acompte d\u2019au moins 50 % - Investissements donn\u00e9s en location \u00e0 une entreprise exploitante \u00e0 laquelle vous r\u00e9troc\u00e9dez la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - \u00e0 hauteur de 62,5 %.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HEP"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2018 - Investissements ayant fait l\u2019objet en 2013 ou 2014 d\u2019une demande d\u2019agr\u00e9ment, d\u2019une d\u00e9claration d\u2019ouverture de chantier ou d\u2019un acompte d\u2019au moins 50 % - Investissements dans votre entreprise.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HER"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2018 - Investissements ayant fait l\u2019objet en 2013 ou 2014 d\u2019une demande d\u2019agr\u00e9ment, d\u2019une d\u00e9claration d\u2019ouverture de chantier ou d\u2019un acompte d\u2019au moins 50 % - Investissements dans votre entreprise avec exploitation directe.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HES"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2018 - Autres investissements - Investissements donn\u00e9s en location \u00e0 une entreprise exploitante \u00e0 laquelle vous r\u00e9troc\u00e9dez la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - \u00e0 hauteur de 56 %.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HET"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2018 - Autres investissements - Investissements donn\u00e9s en location \u00e0 une entreprise exploitante \u00e0 laquelle vous r\u00e9troc\u00e9dez la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - \u00e0 hauteur de 66 %.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HEU"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2018 - Autres investissements - Investissements dans votre entreprise.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HEW"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2018 - Autres investissements - Investissements dans votre entreprise avec exploitation directe.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HFN"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2019 - Investissements ayant fait l\u2019objet en 2013 ou 2014 d\u2019une demande d\u2019agr\u00e9ment, d\u2019une d\u00e9claration d\u2019ouverture de chantier ou d\u2019un acompte d\u2019au moins 50 % - Investissements donn\u00e9s en location \u00e0 une entreprise exploitante \u00e0 laquelle vous r\u00e9troc\u00e9dez la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - \u00e0 hauteur de 52,63 %.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HFO"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2019 - Investissements ayant fait l\u2019objet en 2013 ou 2014 d\u2019une demande d\u2019agr\u00e9ment, d\u2019une d\u00e9claration d\u2019ouverture de chantier ou d\u2019un acompte d\u2019au moins 50 % - Investissements donn\u00e9s en location \u00e0 une entreprise exploitante \u00e0 laquelle vous r\u00e9troc\u00e9dez la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - \u00e0 hauteur de 62,5 %.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HFP"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2019 - Investissements ayant fait l\u2019objet en 2013 ou 2014 d\u2019une demande d\u2019agr\u00e9ment, d\u2019une d\u00e9claration d\u2019ouverture de chantier ou d\u2019un acompte d\u2019au moins 50 % - Investissements dans votre entreprise.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HFR"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2019 - Investissements ayant fait l\u2019objet en 2013 ou 2014 d\u2019une demande d\u2019agr\u00e9ment, d\u2019une d\u00e9claration d\u2019ouverture de chantier ou d\u2019un acompte d\u2019au moins 50 % - Investissements dans votre entreprise avec exploitation directe.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HFS"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2019 - Autres investissements - Investissements donn\u00e9s en location \u00e0 une entreprise exploitante \u00e0 laquelle vous r\u00e9troc\u00e9dez la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - \u00e0 hauteur de 56 %.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HFT"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2019 - Autres investissements - Investissements donn\u00e9s en location \u00e0 une entreprise exploitante \u00e0 laquelle vous r\u00e9troc\u00e9dez la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - \u00e0 hauteur de 66 %.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HFU"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2019 - Autres investissements - Investissements dans votre entreprise.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HFW"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2019 - Autres investissements - Investissements dans votre entreprise avec exploitation directe.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HGS"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2020 - Investissements donn\u00e9s en location \u00e0 une entreprise exploitante \u00e0 laquelle vous r\u00e9troc\u00e9dez la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - \u00e0 hauteur de 56 %.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HGT"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2019 - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2020 - Investissements donn\u00e9s en location \u00e0 une entreprise exploitante \u00e0 laquelle vous r\u00e9troc\u00e9dez la r\u00e9duction d'imp\u00f4t.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HGU"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2020 - Investissements dans votre entreprise.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HGW"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2020 - Investissements dans votre entreprise avec exploitation directe.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HHS"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2021 - Investissements donn\u00e9s en location \u00e0 une entreprise exploitante \u00e0 laquelle vous r\u00e9troc\u00e9dez la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - \u00e0 hauteur de 56 %.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HHT"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2021 - Investissements donn\u00e9s en location \u00e0 une entreprise exploitante \u00e0 laquelle vous r\u00e9troc\u00e9dez la r\u00e9duction d'imp\u00f4t - \u00e0 hauteur de 66 %.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HHU"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2021 - Investissements dans votre entreprise.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HHW"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - Investissements r\u00e9alis\u00e9s en 2021 - Investissements dans votre entreprise avec exploitation directe.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "HJA"
    ],
    "description": "AUTRES CHARGES OUVRANT DROIT A R\u00c9DUCTION D'IMP\u00d4T : Investissements outre-mer - CR\u00c9DIT D'IMP\u00d4T POUR INVESTISSEMENT DANS LES DOM DANS LE CADRE D'UNE ENTREPRISE - Investissements r\u00e9alis\u00e9s dans votre entreprise en 2022.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "8HV",
      "8IV"
    ],
    "description": "Pr\u00e9l\u00e8vement \u00e0 la source - Pr\u00e9l\u00e8vement \u00e0 la source d\u00e9j\u00e0 pay\u00e9 - retenue \u00e0 la source sur les salaires et pensions.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "8HW",
      "8IW"
    ],
    "description": "Pr\u00e9l\u00e8vement \u00e0 la source - Pr\u00e9l\u00e8vement \u00e0 la source d\u00e9j\u00e0 pay\u00e9 - acomptes d'imp\u00f4t sur le revenu.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "8HX",
      "8IX"
    ],
    "description": "Pr\u00e9l\u00e8vement \u00e0 la source - Pr\u00e9l\u00e8vement \u00e0 la source d\u00e9j\u00e0 pay\u00e9 - acomptes de pr\u00e9l\u00e8vements sociaux.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "8HY",
      "8IY"
    ],
    "description": "Pr\u00e9l\u00e8vement \u00e0 la source - R\u00e9gularisations d\u00e9j\u00e0 obtenues - imp\u00f4t sur le revenu.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "8HZ",
      "8IZ"
    ],
    "description": "Pr\u00e9l\u00e8vement \u00e0 la source - R\u00e9gularisations d\u00e9j\u00e0 obtenues - pr\u00e9l\u00e8vements sociaux.",
    "type": "int"
  },
  {
    "boxes": [
      "0AP",
      "0AF"
    ],
    "type": "bool",
    "description": "Titulaire d'une pension pour une invalidit\u00e9 d'au moins 40 % ou d'une carte d'invalidit\u00e9 d'au moins 80%."
  },
  {
    "boxes": [
      "0AW",
      "0AS"
    ],
    "type": "bool",
    "description": "Vous \u00eates \u00e2g\u00e9\u00b7e de plus de 74 ans, vous \u00eates titulaire de la carte du combattant ou d'une pension militaire d'invalidit\u00e9 ou de victime de guerre."
  },
  {
    "boxes": [
      "0CF"
    ],
    "type": "float",
    "description": "Nombre d'enfants \u00e0 charge non mari\u00e9\u00b7e\u00b7s, qui ne sont pas en r\u00e9sidence altern\u00e9e, de moins de 18 ans au 1er janvier de l'ann\u00e9e de perception des revenus, ou n\u00e9\u00b7e\u00b7s durant la m\u00eame ann\u00e9e ou handicap\u00e9\u00b7e\u00b7s quel que soit leur \u00e2ge."
  },
  {
    "boxes": [
      "0CG"
    ],
    "type": "float",
    "description": "Nombre d'enfants qui ne sont pas en r\u00e9sidence altern\u00e9e \u00e0 charge titulaires de la carte d'invalidit\u00e9."
  },
  {
    "boxes": [
      "0CH"
    ],
    "type": "int",
    "description": "Nombre d'enfants \u00e0 charge en r\u00e9sidence altern\u00e9e, non mari\u00e9\u00b7e\u00b7s de moins de 18 ans au 1er janvier de l'ann\u00e9e de perception des revenus, ou n\u00e9\u00b7e\u00b7s durant la m\u00eame ann\u00e9e ou handicap\u00e9\u00b7e\u00b7s quel que soit leur \u00e2ge."
  },
  {
    "boxes": [
      "0CI"
    ],
    "type": "int",
    "description": "Nombre d'enfants \u00e0 charge en r\u00e9sidence altern\u00e9e titulaires de la carte d'invalidit\u00e9."
  },
  {
    "boxes": [
      "0CR"
    ],
    "type": "int",
    "description": "Nombre de titulaires (autres que les enfants) de la carte invalidit\u00e9 d'au moins 80 %."
  },
  {
    "boxes": [
      "0DJ"
    ],
    "type": "int",
    "description": "Nombre d'enfants majeur\u00b7e\u00b7s c\u00e9libataires sans enfant."
  },
  {
    "boxes": [
      "0DN"
    ],
    "type": "int",
    "description": "Nombre d'enfants mari\u00e9\u00b7e\u00b7s/pacs\u00e9\u00b7e\u00b7s et d'enfants non mari\u00e9\u00b7e\u00b7s charg\u00e9s de famille."
  },
  {
    "boxes": [
      "0AM"
    ],
    "type": "bool",
    "description": "Mari\u00e9\u00b7e\u00b7e."
  },
  {
    "boxes": [
      "0AO"
    ],
    "type": "bool",
    "description": "Pacs\u00e9\u00b7e\u00b7e."
  },
  {
    "boxes": [
      "0AD"
    ],
    "type": "bool",
    "description": "Divorc\u00e9\u00b7e/s\u00e9par\u00e9\u00b7e."
  },
  {
    "boxes": [
      "0AC"
    ],
    "type": "bool",
    "description": "C\u00e9libataire."
  },
  {
    "boxes": [
      "0AV"
    ],
    "type": "bool",
    "description": "Veuf\u00b7ve."
  }
]